[重甜] [ 男主女奴] 我的神秘男同學

中學女生逐漸被慾望控制，成為其男同學專屬女奴的故事……

借ac貼 歡迎俾意見

第一章 衝動

我叫黃可晴，今年中六，普普通通的女生，容貌不算十分出眾，臉有一點包包的。但是皮膚不錯，白晢平滑，身材也不至於很港女。性格文靜，但和相熟的朋友也可以玩得很瘋。哈哈，我覺得自己應該算會有人喜歡的那種吧。

從小到大，我都很喜歡看電視劇集，尤其是古裝劇和後宮劇。因為在這些劇集入面通常階級觀念分明，少不免也會涉及高位欺凌低位的場口。例如，大小姐欺負丫鬟或是後宮娘娘虐待宮女等等。每當看到這些情節，我心裏都會漾起異樣的感覺。初初我也不以為意，後來在網上了解多了才漸漸知道SM。畢竟我還是學生，我也沒有一下子陷進去，只是當作我一個不能和別人說的性幻想而己。

第一次見他是在中五，分班的時候和他剛好同班。記得我當時側身坐着對着走道，正在和另一行的同學聊天。然後我轉頭看到一個新面孔走進班房。他不高不矮，雖然不算俊，但文質彬彬倒挺順眼。五官中最突出的是一雙水靈眼睛，一雙不太像屬於男生的眼睛，彷彿入面有令人猜不透的內容。

他這時好像發現我在看他，突然轉過頭來，我倆剛好四目交投。我有點尷尬，連忙想轉換視線。想不到他也只是盯我一下，就好像看不到什麼有興趣的東西，比我更快就別過頭去看座位表了。我雖然不是女神級數的，但是也不算差吧，想不到竟然被這樣冷落，敏感的少女心立時碎滿一地。

胡思亂想間他已經默默走到我的走道，班房面積不大，走道還是比較窄的，尤其是我現在雙腳正向着走道邊呢。我這時還在氣呢，竟然就忘了縮腳讓他過。他也不說什麼，直接就從我和另一行的同學中間經過。只是他感覺還是很小心的，盡量不想碰到我，但是不免還是有點些微碰撞——他手背擦到我的膝蓋了。他也沒有在意，繼續走向我身後的空位，一陣人行過產生的氣流掠過我身旁。這種觸碰當然不算什麼冒犯，我自然不好說什麼。

不可思議的是，我這時心頭竟然又漾起一絲異樣感覺。我臉頰一紅，連忙轉身背向他。我喝了口水，慢慢冷靜下來，重新審視我剛才腦內的幻想——跪下的衝動。

後來我知道他叫程若秋，學習上不折不扣的天才。對了，就是那種不需要怎麼努力，輕輕鬆鬆就拿了第一，讓無數人第一次認清天份才是一切關鍵的高材生。而我就是那個總被他拋在身後，怎麼努力也望塵莫及的陪跑襯托份子。強大總伴隨着孤單，他的性格也很配得上他的能力，平日他說話不多，不常和別人交流。但是他也不是完全自閉的，到了他必須說話的時候，他也不介意說上幾句。

令人意想不到的是後來有一次他出乎意料地參加了聯校辯論比賽，還把別人秒殺得一塌糊塗，一開口就知道那個全場mvp已穩穩拿在手。我才知道說話能力也屬於他的天賦範圍，也太逆天了吧。這是後話，表過不提。

至於那次的幻想，我只當是腦袋短路，也沒有放上心上，只希望他當時沒有發現異常。多虧他慢熱的性格，坐在他前面的我竟然在班上成了和他說話最多的人。我也漸漸發現他就只是不愛怎主動而已，交流能力是絕對正常的。哈哈，難道這就是傳說中的不主動、不抗拒？但是和他說話總是令人感覺有點冷漠，用字也是最省的那種，好像不想在你身上浪費太多聲音似的。

儘管如此，我卻很喜歡和說話，每一次都很努力想令他多說上幾句，覺得很好玩很有挑戰性。對了，就好像後宮妃子用盡心神討皇帝歡心，吸引皇上多多調戲自己一樣。咦？不過說起來現在好像反過來是我在調戲他呢！

在我不知羞恥的帶動下，他終於是習慣了我的存在，有時還會主動搭上幾句。

「唔該，借支筆黎。」他碰一碰我肩膀，一如既往的冷淡語氣。

「你冇帶？」我擰過頭回去，下意識問。

「唔係，不過想用你個支。」他睜一睜眼睛，語氣仍是不變，但是竟然少有的微笑了一下。

沒錯，他就是太難猜透了，這也是我覺得好玩的地方。我呆了一呆，等等，什麼？我的調教有效了嗎？他終於要調戲我了嗎？哈哈！不對呀，為什麼我會這麼開心？我原來一直很期待被他這樣嗎？

「我懶得搵我個支。」他的下一句卻令我一臉黑線，我又輸了。

「懶鬼！」我沒好氣拋給他一根筆，就急忙擰回去，因為我感到這時臉上已暖暖發紅了。為什麼他使用我的東西會令我有一絲興奮？難道我真的愛上他了？我當時萬萬想不到結果完全不是我想的那樣。

近水樓台，我也不會白白浪費資源。若秋同學在學習上給予我的幫助也是很大的。

「喂，呢題點做？」
「白痴，上次咪講過。」
「都唔同。」
「嗯，怪錯左你，以你既程度的確理解唔到係一樣既。」
「……」

我已經習慣了被他這樣揶揄，在他天才眼中普通人真的和白痴差不上多少。他接着徐徐幾筆，解得一個乾淨俐落。

「係喎，原來可以咁。」

「太易玩了。」他不屑的搖搖頭，將課本塞回我手裏。我卻被他他簡簡單單的逗笑了。

在我們這種幼稚的相處下，日子慢慢過去，我倆微妙的關係也慢慢有了進展。終於有一次，我再次感受到心底裏對他的可怕慾望。

追咗好耐了！
我成日推post

開po得一篇文

lm

第二章 羽毛球

下午的體育堂，我換上PE衫和運動短褲，露出一雙我一直以來引以為傲的無死角大白腿。當我走出更衣室的一刻，我感到一雙雙不友善的目光在我身上不停遊走。我裝着不在意的和旁邊的女同學聊天，心裏卻暗爽。

嘭嘭嘭！操場上很快響起各種球類活動的聲音。我喜歡排球的原因很難說出口。我不像別人享受扣殺的快感、救球的成功感。而是喜歡被球打在手腕上的痛楚，打完一場，看着手腕紅紅的樣子就覺得好治癒。機會？看到對方升球時太近網，我馬上用力跳起，手腕輕輕一扣，將球壓在對面場區。

「好野！」我這時回頭望向男生那一邊，心裏希望可以讓他看到剛才漂亮的一球。怎料到天才同學根本沒有在看，他正在籃球場上被別人弄得跑東跑西，球邊也沒碰到過。他看來運動細胞不怎麼樣呀，上天總算是公平了一次。

休息時間，我饒有興致，想要好好欺負他一下。想了想雖然他籃球不濟，但我一個女生和他比籃球也太天真了。於是還是拿了兩支羽毛球拍，我對於運動還是很有自信的。我走向男生那邊，又是感受了一眾目光禮，我身材在PE衫襯托下確實不虛的呢。

「嘻嘻，賭唔賭一鋪？輸左要應承對方一件事。」我笑着挑釁他說。

「好。」他接過球拍。

事後我發現我還是太天真了。他球技確實不太好，初初幾球，我的確把他壓着打，殺得他一個爽。但是很快他調整過來，望着他好勝又不肯放棄的眼神，我竟然大失水準。也不知道是不是他的學習天份作怪，好像什麼動靜都被他猜透似的，我被他不斷放球弄得滿場跑，很是狼狽。21:19 一球不慎放太矮，被他狠狠扣殺在我大腿上，不是很痛，但我有一陣觸電的感覺，又是同一種的衝動。

「Sorry，有冇事？」我緩過神來時他已經走了過來，語氣竟然變得溫柔，我這時才發現原來他的聲音是可以如此好聽。

「冇野。」我搖搖頭，擦擦額上的汗珠，掩飾我的臉紅。

體育課尾聲

我躲在收集運動物品的房間，一幕幕在網上看過的刺激畫面不由自主在腦內播放，我終於忍不住推跌裝羽毛球的竹籃，然後放軟雙腳跪在地上，雙腳夾緊左右扭動，我竟然在這個狀態下享受着。

「咦？原來你係度！」他靜靜在門外出現。

「啊！嚇死人咩」我嚇了一跳，連忙扮在收拾地上的羽毛球，雖然我也是有了後著，但是我不知道他看到了多少，一時很不安。

「你輸左，要幫我做樣野。」語氣仍舊平淡，已經沒有了剛才一瞬而過的溫柔了。

「咁你想點？」我差點就忘了輸了的後果，抬頭望着他顯得有點擔心，完全猜不透他要怎麼整我。

「聽朝幫我買份腸粉！」

「吓？」我呆一呆，竟然這麼簡單。

「妖！叫你買就買啦！」他眼神一轉，突然狠狠的罵我。

「係。」我仍然直直跪着，想不到我的興奮感再度提升，身體好像不受控一樣，竟然低頭，乖巧順從地應了一聲。他看着我，不屑的笑了一聲，回頭就走了。我突然覺得我和他已經不可能像以前一樣了，但是這不就是我一直期待的嗎？

第三章 認主

深夜，我躺在床上，閉上眼睛，又回想起每天發生的事。原來跪在他面前會令我這麼興奮，被他一句喝罵更令我一直想保留的自尊徹底粉碎。究竟我對他的感覺是愛？是崇拜？還是一種潛藏在我身體裏的奴性？想着想着我下面竟有點濕了。我不禁扭動身體，雙腳夾緊磨擦，然後伸手入內不安份起來。

噠噠……放在床邊的手提電話的震動聲不識趣的響起。我一手拿起手機，側頭一望。我眼睛微微張開，看到的是他的訊息，馬上緊張得坐起來，用雙手托着手機。

「Sorry，今日阻住你……」我睜大眼睛，看着最後意味深長的標點符號，一時不知所措，難道今天他真的看到我犯賤的樣子？
「？」這已經是我為了最後的矜持作出的最大努力，同時希望他只是在說別的事。
「其實我一早知道你唔多唔少鍾意咁，但係估唔到你慾望係咁強烈，哈哈。」完了！果然絕大部份的希望都是奢望，他一定什麼都看到了。
「……」我羞愧得不知回什麼好了。
「你知唔知我今日係你雙眼見到咩？」
「係咩？」我心跳加快，此時的感受很難形容，秘密被揭穿的驚慌和對未知的期待交雜心頭。
「想被征服的渴求同被任意凌辱既奴性，但係我當時都唔太肯定，所以得登惡少少試你，
點知你竟然一反常態咁服從，我先確定你鍾意咁。」
「求下你唔好同人講。」一直以來的幻想竟然被他完全說中了，被看透的感覺好可怕。
我已經放棄否認和抵抗了，只求他不要傳出去。
「白痴！你唔信我？」我彷彿又感到一陣熟悉的溫暖，之前雖然常被他揶揄取笑，但實質他對我沒有一點不好過。
「我信你。」我想了很久，想了我們幾個月的相處，終於敲出堅定的回覆。嗯，少女就是好騙。

「其實我都有接觸開字母圈，你想唔想做我既女奴？不過你要諗清楚，主奴關係代表雙方透過SM調教方式互相享受，如果你唔享受做奴既卑賤同被完全掌控既快感係冇意思。當然，我會盡力令你可以得到你想要既滿足，但係同時你都要服從同配合我既要求。開始既時候，我會先以慢慢了解你既程度黎進行調教，過程中如果你覺得唔夾或者唔舒服可以隨時叫停，咁樣OK？」一大段卻是秒覆！他一定一早打好了，一切都依照着他的劇本進行着。
「我願意。」我感到臉蛋發熱，呼吸不自然的起伏。我掙扎了了很久，打了又刪，刪了又打，終於經不起他的挑逗和他字裏行間的安全感，不知廉恥地敲出三個字然後送出。本應是最浪漫的三個字這刻變成了最淫賤的三個字。

「黃可晴，宜家同我跪低！」又是秒覆！我完全被他猜透了。
「係，主人。」我才發現原來我一早已經跪在床上了，看到訊息中的命令，想像到他冷冷的聲音，我下意識跪得更直，還自拍了一張下身跪照給他，雙手握着手機緊張地等他回覆。
「哈哈，都冇叫你影相，真係犯賤，急不及待就想展現自己既身體俾主人睇。」我的身體對他的羞辱很受落，下身變得更濕了。
「嗯，對腳係幾正既。」主人接着一句簡單品評一下，同時暗示我其他地方不夠好嗎？好羞愧。
「主人，我想……」這時我已經好興奮，實在快忍不住了。
主人的回覆速度一直都很快，但這時我竟然足足等了二十分鐘，我也不敢在沒有主人批准下有任何動作。但是我的身體竟然在沒有外力的刺激下，一直推持着興奮狀態。
當我理智快被慾望蓋過時，主人終於回覆了。
「今日係第一日，我就破例俾你高潮，但係以後就唔係咁簡單喇。」主人又一次猜到找的意圖。
「好野！多謝主人！」
「我瞓先，記住聽朝要去買早餐。」
「知道啦，主人早抖。」

這時主人的頭像換了一張休閒照，只有下半身，穿着緊身牛仔褲和帆布鞋。這一晚，我看着主人的頭像和今晚的聊天記錄，加上腦補，狠狠的高潮了兩次。完事後，我軟軟躺在床上，喘息間享受着餘韻，浸淫在一片幸福感中慢慢睡着。

多謝你呀

推

幾時同男主扑

樓豬估唔估到我名

之前推得最多post嘅應該係腸粉？

有排

有喺樂園追開你個故

多謝支持

第四章 女奴的價值

徹底享受完之後的一覺睡得好甜，我之前從來沒有試過可以這麼舒服，這一晚也打開了我期待以久的世界。早晨溫暖的陽光喚醒了我，我揉揉眼睛，總感覺有點不對——我昨晚忘記調鬧鐘了！我望一望床邊的時鐘，連忙起床梳洗，換上校服，頭髮胡亂的綁好就出門跑去學校了。

途中我還要給主人買早餐，幸好最後我匆忙買完腸粉，跑到學校時剛好沒有遲到。我暗暗慶幸自己平時有跑步的習慣，不然一定趕不上。當時天氣仍很熱，我經過十五分鐘的全速奔跑，再爬上五層樓梯，氣喘噓噓的走進班房。主人看到我狼狽的樣子後笑了一笑，我當着這麼多同學面前不敢有什麼大動作，我低着頭走向他，在他桌面上放下腸粉的袋子，就回到自己的座位坐下了。之後我聽到打開膠袋的聲音，主人開始吃起來了。不一會兒，我感覺到背後有點動靜。

主人他輕輕彈我bra帶！幸好我們的一排座位是單行，離另一行也有點距離，主人的座位是最尾，所以應該沒有人會注意到吧。我有點興奮，慢慢回過頭去。主人沒有說什麼，只是伸手弄了弄我被額上汗珠搞亂的瀏海，然後把腸粉袋和他的水壼塞到我手上。我不解的重新坐正，把還有大半滿的水壺放到一邊，看了看袋子裏還有很多腸粉，可是看得出是被刻意用竹籤弄碎，好像是食剩的樣子。我臉頰一紅，開始猜到主人的意圖。這時裙袋手機一震，主人的訊息證實了我的猜想。
「今朝辛苦晒，賞俾你食啦，仲有飲完水幫我洗乾淨斟返。」
我看到訊息後，身體不爭氣的暖起來。吃主人食剩的東西，和喝主人喝過的水，雖然一點也不算什麼，情侶間也很正常，但是這給予奴的象徵意義是明顯的。作為主人的附屬品，又像是寵物，只能得到主人吃剩和用剩的東西，突顯了主人既尊貴和女奴的下賤。

今早我也是沒有吃早餐，劇烈運動後，也的確很渴。我拿起主人的水壼，望一望周圍，好像沒人在看，就打開水壼把嘴唇貼上去，一下就喝了大半，好像甜甜的，是幸福的感覺？
然後也不浪費，把主人剩下的腸粉扒過乾淨。剛吃完，主人又傳來一張照片——我的背面。
這裏要說明一下我們學校的校服是白色的，加上我在酷熱天氣下運動完，背部也有點濕。所以後面的bra帶顯得更加透。

「唔錯喎。」主人還特意加了個奸笑表情。
「多謝主人讚賞。」我感到剛才好像被主人視姦似的，好羞恥，也好興奮。

小息時間，我去洗手間把主人的水壼仔細的洗乾淨，想不到被主人使喚的感覺竟是如此充實滿足，好像是體現到自己真正的價值。我偷偷把臉貼上水壼，聞着主人的氣息，我透過鏡子望到自己發情的樣子，不禁羞愧於自己的下賤。

我回到班房，把水壼放到主人桌上。主人抬頭望一望我，又低頭繼續忙他的事了。接下來的課堂上，我又收到主人的訊息。

「宜家開始唔准去廁所！忍唔住再同我講。」
「知道。」我心想慘了，剛才只顧着洗水壼，也沒有上廁所。今早已經喝了不少水，現在被主人這樣說一說，心理作用下已經是有了點尿意。
「宜家飲晒你水樽D水！」主人好壞，我只好又喝了整瓶水。喉嚨咕嚕咕嚕的吞下了一肚子水，感覺就好像被主人灌下去的，竟然有點喜歡？幸好我的水壼容量不大，但已經一定程度上加重了我身體容量負擔。

再過了兩堂課，我開始感到膀胱帶來的壓力。我雙腳夾緊，一波一波的憋住了。想不到的是敏感的身體竟然在這樣狀態下有了反應，看來我真是天生的賤貨。

「主人，我忍唔住啦。」終於我憋得滿臉通紅，身體忍不住微微抖震，訊息中也加上一個哭哭的表情，希望可以博得他同情。突然主人一手抓住我後面的頭髮，令我身體微微向後仰。另一手撫摸我頸部，一路掃到我背部。我也顧不得有沒有人看到，不過即使別的同學看到也應該不太奇怪吧，相熟男女學生也常這樣玩。憋尿的狀態令我身體的觸感更加強烈。我雖然劇力憋住，不讓有過大的動作和聲音讓老師發現，但在雙重刺激下我真的快到極限了。幸好主人只持續了幾秒，但我已經感到下面滿滿的快要漏出來了。主人拍拍我後腦，在我耳邊輕輕說：「去啦，坐低左同我講。」

我如獲大赦，連忙舉手示意。老師見我臉紅耳赤的狼狽樣子，也沒有什麼阻攔。
我匆匆跑到廁所在馬桶上坐下，打開訊息。
「主人，我可以去未……」
「3！」
「2！」
「1！OK！」
當我看到主人批准的訊息，終於鬆一口氣，把肚子裏滿滿的液體排出。噓噓噓… 現在是上課時間，廁所基本上也沒有人，我放心滿足的呻吟了一下，好舒服。我低頭看到尿液中夾雜着一絲白色的分泌物時，我更覺得自己好低賤，連上廁所都要主人批准，最後一刻也要主人完全控制什麼時候可以尿，甚至比寵物還不如。但是我卻很喜歡被這樣玩弄，只是主人說這樣長期對身體不好，所以不可以常常這樣玩。嗚嗚！好可惜，可是得到主人的關心也是很溫暖的。

係啊

第五章 放學後的班房

之後的幾個星期主人也不敢在公眾場合作什麼，我們表面相處也和平日差不多，只是主人會透過傳訊息玩弄一下我。而在其他同學眼中，我們彷彿沒有異常，一些觀察力比較強的同學可能只會想到我們有點像情侶而已。我在這種刺激又親密的關係中感到前所未有的快感，每天上學也很開心，而且一直默默期待主人會有進一步的手段。

「今日放學有冇野做？」午後的課堂間，我收到了主人的訊息。
「冇呀。」
「放左學留係課室等我。」

最後一堂課完結後，主人拿着書包自顧走出班房，我只好乖乖坐下等他。一直等到四點，大部份同學已經走了，主人還沒有回來。「可晴，仲未走既？」說話的是我的同班同學Karen，MK妹一名，長髮齊陰，中等身材，胸部有點小，勝在樣子漂亮可愛。因為和我一樣是班會幹事，所以和我也挺熟。「係呀，我諗住做埋功課先走，你又咁遲走？今日唔洗陪仔咩？」

「今日唔洗呀！係喎，我見你呢排同秋仔玩得幾埋喎，冧人？高材生食正你個範啦衰妹！」Karen 收拾好東西走到門口。
「邊有喎，佢教我功課姐嘛。」我心一寒，女人果然有第六感。
「哦，明白晒」Karen語重深長的奸笑一聲，向我揮揮手，沒有給我時間解釋就走了。4時半，班房只剩下我一個，這樓層基本上已經沒人，周圍靜到可以清楚聽到時鐘滴答滴答的聲音。終於我聽到樓梯間傳來一陣熟悉的腳步聲。

主人很快出現在門口，關了班房的燈光。

「見到主人仲唔跪低？」主人冷冷的一句，不慍不火，卻是不怒而威。咯！一聲清脆的膝蓋落地的聲音，我聽到主人的聲音慾望一下子上來了。
「過黎。」主人冷冷的說。

膝蓋的痛楚比起興奮的快感絕對不算什麼，我呼吸加快，慢慢緊貼着牆，在窗下的死角爬向主人。班房靠着走廊的一邊是一排離地半米高的窗，這樣爬的話只要不是在我們班房窗外向下望是不會看到我的。而現在這麼靜，有人從樓梯走上來是一定會被我們先聽到的。這是我第一次在主人面前像狗一樣扭着屁股爬行，感覺下身已經不爭氣的濕了。

「同我趴低，額頭貼地，屁股盡量抬高，好好感受下自己係幾咁卑賤。」主人又吩咐道。我爬到主人腳下，顧不得地上的不潔，依言跪伏，臉緊貼地面，下身卻羞恥的挺起。接着我聽到主人從我正面移到我側面，坐上了桌子，然後一腳輕輕的踩住我頭部，另一腳悠閒的放在我屁股上。

「唔……」我感到主人不時將放在我頭上的腳慢慢用力，把我整張臉都壓在地上輾壓。另一方面另一腳也不時用力隔着校裙踩我屁股。我知道自己現在已經變成主人的腳墊了，雖然其實保持這姿勢也是挺累的，但是我第一次在思想和肉體上也感受到莫名的刺激感，我這時完全沒有累的感覺。之後我漸漸發現主人兩腳的交替用力是有規律的，踩頭是想讓我屁股翹高一點，踩屁股是讓我屁股壓低一點。不一會兒，不用主人提醒，我已經配合主人做出適合的高度給主人墊腳，同時主人雙腳都不再用力，讓我得到了喘氣的機會。

「唔錯，真係個稱職既腳墊，天生就專屬我用咁。」我感到主人的皮鞋輕輕拍一拍我頭，好像是在讚賞我。
「唔唔……」我被羞辱得臉紅耳熱，不由自主的喘氣。

就這樣我被主人踩着有二十分鐘左右，感到身體已經開始受不了。
「差唔多啦，校工通常十分鐘後就會黎清場。」主人不慌不忙地又把我的頭和屁股當作踏腳板，從桌上下來，我一時身體承受不了主人的重量，被主人踩得整個身體趴在地上。主人走到我前面。
「起身跪返直。」主人踢一踢我屁股。我放鬆一下變得僵硬的身體，重新爬起來跪直。
「你睇下你宜家咩樣。」主人打開手機，開了個自拍模式對着我。
我在手機瑩幕裏看到自己被憋得通紅的臉蛋，臉上還沾了一些地上的灰塵，有一層薄薄的灰色，頭髮也是一片凌亂鬆散，看起來倒是很像個女奴。我連忙想整理一下卻被主人打斷，他一手拿起我書包，一手抓住我手腕把我拉起身。
「唔洗整啦，咁樣幾襯你。」主人輕蔑的笑着，拖着我走出班房。

我感到主人扣着我的手並不用力，可是我身理和心理都不可能反抗，就這樣被他拖到1樓禮堂。沿路上，也有碰到一些校工和學生，但是不注意看的話應該也不會發現到我的狼狽樣子。

不過，現在禮堂卻是很熱鬧的，原來今天是女子排球部的課後活動，禮堂兩邊各揚起了球網，分成兩個正規的排球場，大約有二十多個不同年級的女學生來練習。其實我也是排球部的成員，有時也會參與活動，但是剛好今天被主人預約了。

「想唔想再玩D刺激野？」主人引誘着我。
「吓？」我以為剛才的調教已經夠刺激了，還有更刺激的？

Lm

第六章 音樂室

主人邪氣的笑了一聲，用鎖匙打開了禮堂旁邊的音樂室，把我推了進去。
「點解你有鎖匙？」我好奇一問。主人沒有答我，他把我拖入音樂室內部，這樣只要不開開燈，門外的人是看不到我們的。主人走到一張長型枱的邊上，坐了上去，高高在上。我自覺的跪在主人腳下，抬頭要抬得更高，顯得更加卑微。主人低頭看着我，左手抓住我頭頂的頭髮，右手突然狠狠抽在我臉上，啪！

「啊！」我感到臉上火辣辣的痛，同時又喚起我的奴性，下身又是一陣激靈。但是聲音出奇的響，在音樂室的隔音結構下，也不知道聲音會不會傳出去。要知道一牆之隔就是禮堂呢！
「你放心，呢度我之前測試過，關左窗出面幾乎聽唔到。加上今日禮堂咁嘈，唔會俾人發現。」主人好像看出我眼裏的擔心，馬上解釋。我聽完總算鬆一口氣，就在此時主人反手抽在我另一邊臉上，又是一聲啪！

「啊！」主人下手好重，如果不是他抓住我頭髮卸了些力，應該會被他打跌。
「主人，對唔住，係唔係我做錯D咩？」我看着主人有點害怕。
「唔係，只係我見你個樣咁賤就想打，不過我見你好似都幾鍾意喎，唔係咩？」主人轉而抓起我胸部用力蹂躪。

「啊……」突如其來的胸襲令我猝不及防，羞辱感又上升了一級。
啪！啪！「問你呀！」主人一連兩巴，打得我有點昏。
「係，我鍾意俾主人打。」我受到身體的支配，不禁說了句下賤的說話。
換來的是主人一連串掌摑，用力不像剛才的兩巴這麼重，但是羞辱感還是滿滿的。
主人看了看我的臉，感覺打夠了就停了手，畢竟打得太紅被人看到也不好解釋。

「趴係度！」主人拍拍自己大腿。
「係！」我連忙轉向主人側面，趴上去。我這時頭剛好越過主人雙腳，一對胸部壓上主人大腿上，下半身懸空垂在枱邊。主人接着伸手溫柔地撫摸我的身體，由頭部開始，到頸部、再到背部、然後腰部、最後重點照顧我的臀部。

「嗯……啊……」主人右手輕輕在我兩邊屁股上揉搓，令我不自覺舒服的呻吟起來。
「淫娃！」主人突然一聲喝罵，我感到下身一涼，我的校裙已經被向上掀起，內褲脫到大腿。
然後主人給我展示一枝短短的訓犬拍，懲罰狗狗用的那種，有彈性，揮空聲很可怕。啪啪啪！主人接着開始對我兩邊屁股責打，屁股也開始刺痛起來，但比我想像中沒有這麼痛，看來我的忍耐力也是不錯的。

「啊……」主人的攻勢開始加密，我忍不住痛叫了起來，同時快感不斷，痛並快樂着。同時主人的雙腳也在用力，狠狠夾住我雙乳，使我又是一陣嬌吟。

比起痛楚，羞恥感對我身體的刺激更大，用淫賤的姿勢趴在男人身上，胸部好像被當作咕臣壓住，女人最私密的地方也暴露人前任打，一直藏在心裏的奴性得到了極大的滿足。打了一陣子，主人終於停手，我在主人腿上一邊喘息，一邊埋頭在主人腿上磨蹭討好主人。主人笑了笑，溫柔地撫摸我的頭，手指在頭皮上磨擦，摸得我好舒服。突然，主人毫無先兆，兩根手指直接插入我下體。

「啊……」我一時反應不及，下意識尖叫一下，一早已經濕透的小穴馬上一陣激動。
「賤奴，俾主人打好爽咩？出咁多水，你知唔知醜架？」主人手指在穴內靈活遊走、抽插。
「唔唔……啊啊啊……」我被羞辱得無言而對，興奮得呻吟起來。小穴第一次被陌生的手指入侵，雖然說真的不及自己弄的舒服，但是有一種被強姦的快感，又是另一種享受。主人在我體內玩弄了一陣，突然抽出手指，在外面找到我的豆豆，對準蓄力彈了幾下，又是幾滴淫水彈出。

「啊……」最敏感的地方被直接刺激，我的聲音立時變得更嬌，我已經在高潮邊緣了。主人沒有放過我，接着給我致命一擊——兩指毫不留情的夾住我的豆豆拉扯、按壓。我從來不敢對脆弱的豆豆這麼用力，通常輕輕撫摸已經夠舒服了，想不到主人會如此粗暴。

「啊……主人唔好啊！啊啊啊……」我先是感到一種難受的痛感，感覺豆豆好像要被玩爛了，接着就是一種前所未有的快感，想不到原來痛才可以這樣興奮。

「哈哈，玩死你個臭閪！」
「啊……啊……」主人每次用力都令我又害怕又期待，我幾次在天堂和地獄間輪迴，終於反而在主人一聲辱罵下，下身肌肉一緊，終於忍不住高潮了。這是我第一次在別人面前高潮，我害羞的趴在主人大腿上，雙腳一軟，淫水不受控從穴裏湧出。

主人看出我的異樣，輕蔑一笑，抽出手指，在我大腿上擦乾。
「舒唔舒服？」主人少有的溫柔。
「好舒服呀。多謝主人。」我滿足的說。
「走啦，送你返屋企。」
主人扶起了我，幫我拿起書包，讓我去清理一下。我在洗手間匆匆整理一下頭髮，洗了臉，抹了抹濕得一塌糊塗的下體，再仔細看看鏡子，幸好臉只是微微發紅，看不太出來是被打過，而且應該一個晚上就會散了。走出洗手間時，排球活動也剛好結束。
「咦，可晴，做咩今日唔黎玩？」排球部的八婆同學Yuki走出禮堂就看到我。
「今日有D野做姐，下次實到！」我仔細想想，她應該是沒有聽到音樂室的聲音，不然依她性格早就把我們揪出來了。
「哦哦，明既。」Yuki望到站在一旁等我的主人，笑了一笑，飛快地敲着手機，已準備好傳出消息了。

這時主人望一望我，拿住我書包就走下樓梯。
「咁我走先。」我一陣尷尬，只好跟着主人跑走，反正怎麼也解釋不好了。這時天色開始變暗，我默默跟在主人身後，高潮過後我總算冷靜下來，想起今天的遭遇，害羞得不敢說話，卻有一種幸福。噠噠……我拿起手機，看到是Karen的訊息。

「衰妹，你今日有排球活動都唔去，去左陪秋仔？哈哈，真係俾我估中，都話你地有野架啦！」Karen還順手配以一個恥笑的表情。
「屌，Yuki個八婆！洗唔洗咁快唱通街！」雖然我是奴，但是我這刻真心想用襪子塞滿Yuki的賤嘴，吊起Yuki來屌。
「係學校爆房咁大膽？大個女囉！」Karen繼續抽擊得分。
「你個死MK妹，成個腦就係諗埋D衰野。」我不置可否，這時候解釋再多反而更此地無銀。

「做咩？」主人回頭。
「頭先Yuki見到我地，已經唱通街話我地一齊左。」我擔心的說。
「怕咩？我地又唔係真係一齊。」主人說。
「嗯。」主人輕描淡寫的一句卻令我有種莫名的失落。可能在主人眼中我只是個卑賤的女奴，偶爾發賤供他玩弄作樂，其他什麼都不是。我又想了想，其實這樣也不錯，根本我就享受這種感覺。

第七章 女奴的日常

回到家後，我換下校服，發現校裙後面有點灰灰的，近看才發現是個淡淡的鞋印，一定是在班房時主人賜予的。洗澡前，我從鏡子裏看到我白白的屁股充滿紅印，有種另類的美感。其實已經不太痛了，但是我仍然珍惜會感受到的刺痛的每分每秒，因為這是主人佔有我身體的證明。

晚上，我趴在桌上，努力在做功課和溫習，畢竟快要考試了。雖然最近花了不少時間和主人玩，額……應該是被主人玩，但是我卻多了個不輸給補習天王的私人助教，我的成績反而不跌反升。

「主人，救命呀，唔識做呀。」我用手機拍下數學習題的其中一題，發給主人。
「白痴，教極都唔識？睇黎下次要邊教邊打你先記得。」
「係呀，咁麻煩主人要打多幾次喇！」我貪玩調皮一下。
「……等陣啦。」主人對我的下賤也無語了。

十五分鐘後，主人給我發了一張相片，白紙上詳細寫了題目的解法。
我還沒看清楚，手機就響起來，是主人的來電！
我匆匆跑去關上房門，按下接聽。

「喂。」雖然已經和主人聊過很多次電話了，但是我每次還是有點害羞和緊張。
「你宜家試下自己做一次，我聽下啱唔啱。」
「哦。」我接着對比主人剛剛給的解法，一邊做，一邊口頭上同步報告，當主人聽到有錯或是概念不清，就會打斷我加以指導和解釋。這種學習方法對我很有效，因為聽着主人的聲音會令我記憶更加鞏固深刻。

講完了功課問題，我也不捨得掛斷，繼續和主人有一句沒一句的聊天。平時我們聊的最多的當然是SM的話題。有時調教後，主人會問我的感受和意見，只好互相了解才可以更好配合對方。另外主人也定了個安全詞，當調教時遇到我不能接受的項目，只要我說出安全詞，主人就會停。不過我暫時還沒使用過，不知道是因為我接受程度高、滿身興奮點、太賤沒有底線、還是主人太了解我呢？

除此之外，我們也會聊到日常生活，主要是我分享的比較多，反而主人好像不太想講於自己的事情。我只知道他家庭環境不錯，父母卻因工作不常在家，平日只有他在家。所以從小就要自己獨立照顧自己。而我只是公屋妹，但因為是獨女，我得到爸媽全心全力的照顧和關心。而且，爸媽從小到大待我如珠如寶，我記憶中從未被打過，被罵也是很少。哈哈！可能正正因為這樣，我長大後才如此渴望被虐。

「好夜啦，我要瞓啦。」主人打着呵欠。
「好啦，主人早抖。」我依依不捨的說。
主人剛掛斷，就給我發了張照片，看來是主人在床上拍的，是主人的雙腳。
「嘩！」我特意挑了幾個流口水的表情。
「今晚用你對賤乳同我暖腳。」主人睡前不忘羞辱我。
「係，主人。」我又興奮起來，忍不住脫了上衣，自拍了一對只包着胸罩的乳房給主人。
「哈哈，真係犯賤，唔錯唔錯，睇落幾有肉地，幾好踩。」
「多謝主人使用。」我這一晚上身只穿了胸罩，想像着側躺在主人床尾，整晚讓主人雙腳踩在我乳房上，在幻想的幸福中睡着了。

Yuki完全發揮她的八婆本色，我和主人放學在一起的事在學校不徑而走。本來同學對我們的關係已經有點想法，現在他們就更肯定我們是在交往了。主人對此倒沒什麼在意，我卻有點享受同學們看我們的目光。

學校音樂節前夕，禮堂的舞台上，一個女生坐在鋼琴前，修長的手指靈活地在黑白琴鍵間遊走，演奏出一首又一首高難度的曲目。其實我也有學過鋼琴，所以聽得出琴音準確無誤外，鋼琴中最難達到感情技巧也掌握得細膩有致，樂聲悠揚，高低起伏，令聽者彷如置身於樂曲所描述的幻想世界之中。

她是我們學校當之無愧的仙氣校花，李婉怡Sabina。她有着令一眾女生妒嫉的容貌和身材，氣質高貴嫻雅，還有着得天獨厚的音樂才華，是每年學校音樂節的常客。現在想必是在為臨近的音樂節練習吧。聽說她身邊從不乏追求者，但是好像還沒有人成功過。好一個不吃人間煙火的女神，我有時看到她難免都會心生羨慕。

今天放學後，我約了幾個相熟的同學去吃下午茶，我本來想先到學校樓下買點東西，但走到一樓就被琴聲吸引住了。我一邊聽着琴聲，一邊給主人發訊息，向主人報告行蹤已經成了習慣。

「你地咁耐架？」我站在禮堂門前的樓梯，終於見到同學陸續下來了。
「咦？你唔洗陪仔咩？」Karen帶頭直線抽擊。
「我都未問你呀。」我沒好氣的說。
「行啦，去食d野啦。陣間好好招供！」其他同學嘻笑着圍住我。我們一行人來到餐廰，眾人把我推到中間，已經急不及待開始逼供了。

「晴晴，咁其實你地發展到咩程度呀？」宅女同學Jenny顯得十分好奇。
「冇呀，個日我留係班房做功課，咁啱撞到佢，咪傾下計囉。」我盡量裝作自然。
「淨係傾計咁純情？我唔信囉。」Karen搖搖頭，好像不滿意我的答案。
「你估個個好似你咁咩？」被Karen說破，我有點臉紅。
「咩呀？你清朝穿越過黎架？鍾意既話錫下攬下有幾閒呀！我呢排見你個樣發晒姣咁，你夠膽講你唔鍾意佢？」Karen侃侃而談。

「咁都有d既。」我認輸似的低頭，這時再否認反而更不自然。
「話時話，我之前同佢同班既，佢平時都好少同女仔講野架，我未見過佢對女仔好似呢排對你咁親密，你真心有機喎。」另一個乖乖女同學阿玲說。

其實是我第一次對異性有心動的感覺，我也不肯定是不是真的感情，但被她們這麼說，我心裏不禁覺得甜絲絲的。不過也有可能主人只當我是個可有可無的玩物，玩厭了玩殘了自然會被狠狠拋棄。所以我也不敢期待什麼，唯有好好珍惜和享受現時的主奴關係。奴果真的到了主人不要我的一日，我都不敢想像自己會有什麼感受，會失望？會傷心？會墮落？反正一定會很難受。

第八章 自首

距離學校考試的日子越來越近，主人叫我要好好溫習，自然少了時間玩我。我有點失望，奴性一時得不到滿足，只好在讀書之外的空閒時間在網上探索各種SM網站排解寂莫。說來奇怪，相比起影片的直接視聽刺激，我更喜歡文字帶給我的無限幻想。以前文字作品帶給我的高潮次數比影視作品其實還要多。而我現在每次想高潮前都是要先問准主人，但有時寂寞難耐，還是會私下偷偷享受。然而瞞住主人的感覺不太好受，加上對主人未知的處罰又驚又期待，所以很多時都會忍不住向主人自首。

考試正式開始了，在主人這段日子的幫助和調教下，以前如臨大敵的考試居然變得輕鬆。很快主要的科目都考完了。星期五的晚上，我本來想追一追劇放鬆一下，想不到在劇中又看到一幕引人暇想的畫面，使我忍不住想更放鬆了。

我坐在床上，緩緩喘息，冷靜下來後，手機對着濕透的下身拍了張閃照給主人。
「主人對唔住，我頭先忍唔住……」道歉時露出陰部是常識吧。
「係地下跪低，等我電話。」主人很快就回覆了。平時主人叫我跪的時候，如果沒有表明的話，是默許我跪在床上的，但今次顯然不同了。我這時下身還是赤裸的，收到訊息後不禁興奮了一陣，把手機放在床邊，緊張的在床下跪好。

冰冷的地板完全沒有減弱我體內的燥熱。我望着窗邊，幻像自己是犯了大錯的奴婢，被扒去衣服，被主子放置在一邊任經過的人羞辱，等待最後的判罪。時間一分一秒的過去，我跪了差不多有一個小時了。主人遲遲沒有來電，我雙腳已經開始覺得麻麻的，但是我仍不敢亂動，努力維持着90度的跪姿。直至晚上十一點，我開始擔心主人不理我去睡覺了的時候，手機終於震動了，同時震動了我的心靈。

「對唔住呀主人。」深夜，屋子裏還是比較靜的，我只好壓低聲音。
「賤奴，同我好好交代今次係點樣高潮既？每講一句，磕一個頭」主人冷冷道。
「係主人。」我小心將手機放在身前的地上收音，然後開始依着主人以前教的方法磕頭。每一次都先完全跪直身體再向下跪伏至額頭碰地，再向主人報告一句。
「我今晚睇劇睇到XXX被人強姦……咚！」
「睇睇下我就開始幻想果個係自己……咚！」
「越諗下面越濕，之後就忍唔住摸下面……咚！」
「一路摸，我一路幻想俾主人強姦……咚！」
「我左手去摸豆豆，一邊用另一隻手插入去，扮俾主人大大力咁插……咚！」
「本來，我已經諗住摸一陣收手……咚！」
「但係賤奴太敏感，最後都係忍唔住高潮左……咚！」
「主人原諒我啦……咚！」
「主人唔好嬲啦……咚！」我一連串詳細描述當時高潮的經過，感覺更加羞愧。
「真係唔知醜，你都未有資格俾主人屌。」再一次磕頭時，我終於聽到主人的聲音從手機傳出。

「主人講得啱，係可晴發姣，我唔配俾主人屌。」我重新拿起手機，羞辱地說。
「哈哈，賤奴，聽日敢唔敢上我屋企？」
「吓……」雖然我一早已經有為主人獻身的心理準備，但是仍有點害怕。
「唔係點罰你？你唔係跪一陣就當罰左呀？」
「好啦，我聽晒主人話。」也不知道是我奴性越來越重還是對主人越來越信任，和主人一起時反而會很有安全感。

「乖喇，可以起身啦，今晚早D瞓，聽日搵你。」
我起來的時候感到雙腳都麻痺了，膝蓋紅紅發痛，但是我卻一臉幸福，洗澡後躺在床上身體已經很累了，很快就甜甜睡去。

推

7日得咁少文
留名等個孫燒比我

高質post 留名 雖然無被虐 or 虐待癖 但2個主角嘅互動好過癮
想問樓主有無角色示意圖

專登唔描寫太多 留俾讀者按自己喜好想像
不過我眼中嘅女主係
樣中上 有少少靚 包包臉 身材幾好
男主就普通文青咁

文呢

好好睇呀 樓主繼續寫落去啦

好睇

Pish

好正呀

第九章 上門受罰

翌日下午，我收到主人的訊息，連忙換上平時很少穿的低胸背心，加上一件小外套，但胸部在裏面若隱若現還是挺誘人的，下身配一條牛仔熱褲，露出白滑的雙腳。我試着依照主人的喜好打扮自己，希望可以討好主人。最後我滿意的對着鏡子看了看，懷着興奮的心情出門。到了樓下，我看到主人已經到了，只好低頭走上前。我看到主人望了我一眼，然後視線就毫不掩飾的盯着我胸部看。

「賤奴，想引誘我？」主人看了一陣，突然一手攬住我的腰，把我抓到身旁，在我耳邊說。
「可晴唔敢。」我頭壓得更加低。
「哈哈，不過我幾鍾意。」
「真既？」得到主人的認同，我開心了一下。
「行啦。」路上主人一直把我攬在身邊，就好像情侶一樣。我乖乖依靠在主人身上，雖然知道這時的感覺並不真實，但是仍很滿足。

主人把我帶到附近一個比較高級的屋苑，雖然我一直都住在這一區，但是我也是第一次來到這個屋苑的內部。我環視四周，不禁感到主人和我是兩個世界的人。越來越近接近主人家，我就越來越緊張，雖然我不知道自己將會面對什麼，但是我根本沒有反抗的能力。終於來到主人家門前，主人打開門，把我先推進去，然後嘭一聲把門關上。

主人家其實也不大，就一個兩房一廰的佈局。不過傢俱擺放得很整齊，四周感覺很乾淨。想丕到主人這麼注重整潔。

「除低晒你身上所有野，我入房等你。」主人脫了鞋放入鞋櫃，冷冷拋下一句就自己走進其中一間房。我聽到後一陣臉紅心跳，其實目前我還沒有讓主人看過我全相，在手機拍下的照片都是不露臉的。我心裏掙扎了一會，先脫了鞋在門邊放好，然後慢慢把身上的衣物脫去，疊在沙發上。最後，我把胸圍內褲也放在我的衣服上面，全身已經是一絲不掛了，我想這就是女奴的真正樣子吧。我看着主人虛掩的房間，像是引誘着我，我自覺跪下，一步一步的爬入去。

一爬進門，我就看到主人坐在床邊的電腦椅上。主人聽到我爬行的聲音，側頭望一望赤裸的我，表現得理所當然的樣子，就回過頭去玩電腦了。

「可晴拜見主人。」我低下頭跪伏，把身體盡量緊貼地面，以示尊卑，依着主人之前教的規矩給主人請安，不知廉恥地希望得到主人注意。啪！我感到頭部不知道被什麼東西打中，感覺不重。

「拎返過黎。」主人冷冷一聲。
我慢慢抬頭，看到主人仍然對着電腦，一眼也沒看我，我望一望身旁，原來是主人的拖鞋。
我奴性一下子發作，低頭咬住拖鞋爬向主人，我這時發覺拖鞋很乾淨，幾乎一塵不染，也沒什麼我擔心的氣味，要不是剛洗過就是新買的。看來主人也有點照顧我，我一時有點感動。我一邊爬，一邊看到自己自然垂下的乳房在左搖右擺，感覺自己更下賤了。

我爬到主人身邊，終於博得他視線。主人向下望一望我，抬腳接過我咬住的拖鞋，然後抓住我頭髮，我連忙會意跪直了。經過不少次在學校的調教，我慢慢知道主人的習慣，知道主人某些動作和手勢代表什麼了。如果我這個時候不跪直，主人將會狠狠扯住我頭髮把我拉起。

啪！
「Good girl！」我感到臉部一痛，但是知道這次主人的掌摑是對我的賞賜。
「都冇叫你擔住已經識自動自覺咁做，真係賤過狗。」主人繼續羞辱。
「……」我被羞辱得無地自容。
「今次唔係你第一次背住我高潮，我呢次唔會從輕發落，你最好準備好。好喇，罰你之前有冇野想講？」主人一邊視姦我的身體一邊說。
「可晴任主人罰。」雖然我知道主人總有分寸，也了解我的底線，但是我仍有點害怕。上次的「從輕發落」是用皮帶打屁股三十下，沒有留手的，超級痛超可怕，屁股都被打腫了，我隔天差點要裝病請假休息。我說了這句話之後，就沒法再說什麼了。

主人脫下他的灰襪子，塞在我嘴裏讓我含住。我嘴巴本來就不大，塞了一雙襪子之後臉就像水泡魚似的鼓起來，脹得有點難受。可幸的是，主人的襪子應該只穿了不久，用力聞還是有點淡淡的氣味，但在嘴裏就感受不了什麼味道。

主人腳尖點了點地，讓我橫躺在他腳下。我才喬好位置，就看到主人的腳底從天而降，把我大半張臉都踩住了。

「唔……唔……」我無力反抗，我的臉變成主人的腳墊，被主人肆意踩踏。我每次呼吸都聞到主人的腳味，不過其實味道一點也不重，反而令我更加興奮。主人的腳形和腳底皮膚也很不錯，不像我在AV裏看到的粗糙噁心，不然我也不太能接受。之後主人開始漸漸用力，腳底緊貼我的臉向下踩，我的鼻子被壓扁，令我呼吸有點困難，同時喚起一種窒息的快感。主人好像很欣賞我被憋得通紅的臉，不停換方式折磨我的臉，我只好在主人腳下偷偷抓緊每一個機會用力呼吸，不一會兒已被玩得氣喘噓噓。之後，主人用腳底狠狠抽了我一下耳光，令我的臉轉向90度，然後踩着我半邊臉就不動了。

「嗯……嗚嗚」當我以為可以休息一下時，主人轉而開始對我胸部下腳，胸部先是被揉搓了一會，之後突然被狠狠一踩，我感到一邊乳房被主人用力踩得變形。我有點受不了，痛得大聲嗚嗚叫，伸手抓住主人腳腕求饒。換來的是主人更用力蹂躪，一對圓潤的玉乳被各種無情輾壓，令我呼吸也有點困難。

「唔好嘈住晒！」主人踩了踩我的手然後罵道。
「嗯……」我只好忍住痛，盡量壓低聲音。

主人隨後繼續用電腦上網，時不時就用腳玩弄我的身體。我在疼痛中艱難的忍受着，其實我知道我可以隨時反抗，主人也不會強逼我。但是誰叫自己犯賤呢？如果主人喜歡這樣凌虐我，我心甘情願。不知過了多久，我感到主人腳下不在用力，把雙腳輕輕放在我肚子上，我難得得到了喘息的空間，同時電話響起……

好正 出多啲

輕輕一推

Lm
出多啲啦屌

覺得樓豬有相同經歷 好到肉

第十章 發洩工具

「喂，做緊咩？」主人溫柔的聲音響起，當然不是在跟我說話。

「咁岩呀，我都係喎。」

「嘩，玩到咁激？」

「睇黎你個邊都到差唔多，搵日我都想見下。」

「咁我宜家都要加把勁，下次有機會既一齊玩。」

「嗯，我遲D會同佢講。」

「ByeBye。」

我被踩得全身發暖，消耗了不少體力，都感覺要昏了。當主人掛上電話，我以為受苦要結束了，怎知道主人又重新把雙腳落到我胸部上，同時我聽到電腦的聲效，主人又開始玩遊戲了。主人隨心情踩我身體不同部位，當然臉和胸是最受照顧的。主人嬴了還好，用力不會太重，被踩時還挺舒服。不過要是輸了我的身體自然淪為主人的發洩工具。

「唔……嗚嗚」主人這時腳趾夾住我胸前兩顆櫻桃左右拉扯，我忍不住敏感嬌吟。

「哼，賤奴，咁樣對你都咁興奮，好彩冇掂你下面，唔係一定又忍唔住高潮。」主人一邊奚落我，一邊更加粗暴對待我脆弱而敏感的小櫻桃，毫不憐惜的又夾又踩。的確，我的下體也一直裸着，主人卻沒有碰過，我不免有點失落，不過大概這樣才算是懲罰吧。然而，我在如此痛苦中，乳頭竟然不知羞恥的挺立，真是好下賤的身體。

「嗚嗚……」主人雙腳各夾取一邊，慢慢向上拉扯。我有點嚇到，只好向上露出卑微的眼神，想向主人求情，但是主人根本沒有看我一眼。我絕望了，胸前先是一陣酥麻，然後就是火辣辣的痛。我不禁尖叫了一聲，全身冒汗，痛得眼角流出淚水。主人一連拉扯了好幾次後，我開始擔心我乳頭的承受能力，我已經不敢想像胸部會變成什麼樣子了。

接下來，看來主人嬴了一局，雙腳改為踏在我臉上，剛好把我整張臉都蓋住了。

「好好認住主人陣味。」主人腳下使勁踩扁我的臉，腳底不斷和我的五官磨蹭。

「唔……」我眼前一黑，呼吸間都是主人的氣味，只是一種淡淡腳味，不香不臭，竟然令我的身體有了反應。要不是嘴裏塞了襪子，我已經忍不住想舔了。我心裏羞於自己的慾望，原來在主人的調教下，我只會變得越來越賤。

不知被主人玩弄了多久，主人終於讓我爬起來。我低頭看了看自己的上身，發覺雙乳已經通紅腫脹，胸上好幾處更有些瘀青，被玩到發麻的乳頭也是一樣紅紅挺立。

「嗚嗚……」主人這時突然拿起我的一邊奶子狠狠一抓，乳肉順着五指的形狀陷了進去。我想不到主人會這麼狠，我胸部有種快被玩爆的感覺。

「賤奴，下次仲敢唔敢？」主人繼續施力。

「嗚嗚……」我痛得連連搖頭求饒。

「唔好諗住就咁就算！爬去廁所！哼！」主人幸然放手，沒等我多想就胯坐在我身上，拍拍我屁股，像是把當我母馬般命令。我承受着身上重壓，一步一步向前爬，幸好主人兩腳不時在地上借力，不然我也受不住主人全身的重量。屁股被主人又好好抽打了一陣，我懷着不安的心情終於爬到浴室。

好好睇呀樓主 快d出文

正呀！

超正

第十一章 沐浴

不愧為高價住宅，浴室還是挺大的，主人抽出我嘴裏濕透的襪子，拋入洗衣機內。我本來已經僵硬的口部肌肉頓時一鬆，羞恥的流了好多口水。然後主人恥笑一聲，讓我躺進浴缸裏，我心裏又期待又害怕，之前主人也曾提過聖水調教，我本身有點抗拒，但是當想到被主人當作一個器具來使用的羞辱感又有點興奮，主人見我十五十六就說慢慢來不急，而偏偏今次自己犯錯了，正好有借口讓主人加速調教進程了，要不是怎算懲罰呢？我平躺在浴缸裏，主人居高臨下俯視我整個身體，我胸前緊張起伏，不敢說什麼。

「嗯嗯……」主人是把我的雙腳分開，撫摸我大腿內側，好好欣賞了一陣，我的身體就好像被放上手術台一樣沒有任何反抗。然後主人兩指掰開我陰唇。我的淫穴完全暴露在主人眼前，我的臉更紅了。這時我感到下身一涼，原來主人在上面噴了些泡沫，拿出一把一次性的T型剃刀，放在我下身小腹上。

「賤奴，宜家同你剃毛，俾你知道自己有幾低賤，係主人面前冇任何遮掩。」

「啊……多謝主人。」我立時感到一陣溫熱，身體被主人羞辱得異常興奮。

「唔好郁！」主人讓我張大雙腳，開始動手。我感到下面癢癢的，聽到幾下刮毛的聲音，和刮刮腳毛差不多。我竟然像隻寵物一樣被主人剃毛，覺得好害羞。

「洗唔洗咁濕？哈哈！」主人輕輕彈了彈我陰部，看來好滿意自己的作品。

「……」我在浴缸坐起來一看，發覺主人剃得好乾淨，沒有一點小毛留下，光溜溜的陰部令我覺得有點陌生。我忍不住好奇摸了幾下，果然好光滑清爽。

「唔准掂！以後除左日常清潔之外，唔准多手搞下面！知道未？」主人打走我的手，吩咐道。

「知道……」我弱弱回答，感覺私處就好像一件不屬於自己的貨物一樣，是主人私有的。

「仲要罰多你一樣野。」主人冷冷的說，然後一手摸摸我的頭，一手把自己的短褲和內褲拉下來，掏出半硬的陽具，應該是有硬吧，如果我赤裸了這麼久也引不起主人的反應，我真的會哭死。要來的始終要來，我還是第一次真正現場看到男人的性器官，黑黑啡啡的，不禁有點害羞。意想不到的是主人的陰毛不像AV那樣雜亂噁心，居然是有修剪整理，看上去好整齊，哈，有點可愛。

我臉紅耳赤，胸前緊張的不斷起伏，心裏又怕又興奮，這是要做主人的廁所了嗎？雖然在AV裏看得多了，但是還是不確定自己在現實中能不能接受。我看到主人的陽具慢慢靠近，我知道這是拒絕的最後機會了，然而我嘴唇微微掀動，卻說不出什麼東西。雖然沒有表現抗拒，但是現在要我像AV裏的一樣發情張嘴求主人賜聖水我真的做不出來。

「合埋眼。」主人好像看出我的不安，換了一個容易點接受的方案。

我合上雙眼後，主人把我額前的頭全部撥上去，讓我露出整個額頭。主人一直很喜歡這樣做，因為他覺得女奴在主人面前應該盡可能露出整張臉，看上去也更下賤。

「跪好。」主人按着我的頭部，看來是在調整合適的高度。我呼吸不禁變得急促，心跳不定，就好像被關在暗無天日的牢房裏，等待未知的判刑一樣。

終於，一股溫暖的水柱打我在臉上，我聞到一陣淡淡的尿騷味，我覺得有點噁心，下意識抿上嘴，不過還是無可避免的隨着呼吸吸入鼻子、滲入嘴裏，我嘗到了一點咸咸的尿味，不過好像也不太算難喝，比我想像中容易接受。後來我才知道主人也怕我受不了，事前喝了好多水稀釋，尿出來的大多只是水，不然濃度高的尿液那種重重的阿摩尼亞氣味是很令人作嘔的。主人應該還是挺努力的存了好久，水量有點大，我感到聖水順着我下巴一直流到胸部、肚子和下身，我整個身體都被徹底洗禮。

「咳咳……」隨着水柱停下，我張開眼大口呼吸，臉蛋一片紅潤，被尿了滿身的我竟然因為被主人當作廁所的使用而興奮，嗚嗚，我是不是已經沒救了。

「lam乾淨佢！」主人甩了甩JJ，又彈了幾滴水花在我臉上。我沒有什麼口交的經驗，我只好學着AV的樣子，也沒有空擦一擦濕透的臉，嘴唇緊張的靠上去，舌頭生疏的伸出舔了幾下。然而第一次舔主人的性器對我產生的屈辱感是前所未有的。舔了一會兒，我也覺得我的技術實在不堪，主人也看不過眼，抓住我頭髮把我壓在他胯下。

「含住佢！吸乾淨！」主人把JJ對准我嘴巴，強行塞了進去。

「唔……」我小嘴一下子被充實，好像被強姦似的。可能是主人之前一早洗過了吧，其實是有點腥的，但是味道也不重，完全可以接受。我興奮得配合主人的手前後吸吮起來，把殘留的聖水吸過乾淨，原來給人口交的感覺是這樣爽的，羞辱感帶來的快感很令我陶醉。不過主人沒給我享受多久，很快就抽出來了。

「以後要好好練習。」主人穿回褲子。

「係。」我有點失望，應該是弄痛主人了吧？下次一定要好好努力給主人舒服！

「唉，濕撚晒，真係淫賤。」主人接着伸手進我早已濕透的小穴撫摸。

「啊……」突如其來的刺激令我下面又流出更多水。

「你唔係好鍾意高潮咩？宜家俾夠你。」主人說完就打開了花灑，沖了沖浴裏缸從我身上流下的尿液，主人顯然盡可能羞辱我，沒有幫我沖一下身體。

「啊啊啊……」我還沒有反應過來，主人把花灑調成了按摩模式，沒有半點猶豫就對准我豆豆激射過去。溫暖的水柱力度有點大，直接刺激我敏感處，想不到竟是十分舒服，一陣莫名快感湧了上來。這時我滿臉都是主人的聖水，我聞着主人的氣味。持續了不夠三十秒，我雙腳抖震，嬌叫一聲就可恥的高潮了。

「哼！」主人察覺了我的異樣，卻是沒有停下，花灑仍然緊貼着我下體。高潮完的豆豆異常敏感，我實在是受不住，雙手想移開花灑，雙腳下意識的夾緊擋住水柱。

「你唔係好想要咩？宜家俾你都唔要？同我好好享受主人俾你既野！」主人不怒而威的說道。

「啊……」我只好鼓起勇氣，雙腳慢慢分開，豆豆立時再落入水柱的懷抱。到底主人是在哪裏學到這招的？好狠啊！我不禁心裏叫苦。

「啊啊啊……」也不知是舒服還是難受，今次不到三十秒，我又再次忍不住高潮了。我無力跪倒在浴缸裏，沒有任何矜持的嬌喘連連，其實是根本忍不住不叫。

「哼！宜家俾夠你！」主人看到後感覺沒有一絲憐憫，抓起我頭髮，把我拉起來，陰部馬上又落入花灑攻擊範圍。

「啊……主人……唔好……啊！」今次我沒有數多久，總之很快下身一蹦緊，隨後又是一下釋放。隨着第三次高潮，我竟然失禁了。微黃的液體順着腿間流下，整個恥辱的過程被主人完全看清楚了。

「哈！我都係第一次見咁大個人瀨尿。」主人忍不住笑，終於放過了我，關掉花灑。

「主人……唔好望啦……」我已經差不多虛脫，全身發軟的坐在浴缸上，雙手抱成一團，保護好高潮完敏感到不行的身體，頭低得不能再低。主人看一看我，沒有理我的撒嬌，走出了浴室，然後帶回來一條大毛巾，並把我的衣服掛在門上的掛勾上。

「今次就算啦，自己沖涼。」主人把毛巾扔在地上，雙腳踩在上面擦乾，拋下一句就關上門。

雖然有點不捨身上主人留下的東西，但是我還是仔细沖洗了全身，然後把自己浸在浴缸中。腦海中不斷重播剛才的畫面，看着自己被虐慘的身體，感到奴性又再昇華到另一層次。光是想像已帶來了陣陣刺激感，呼吸因而變得深重紊亂。紅腫的胸脯在水上半露起伏，不過就算多性感誘人，也只是主人腳下完全不用憐惜的玩物。

More la

真係好j 到出血
篇文真係好高質 可以幻想女主角係橋本女神咁j

第十二章 陪伴

洗澡完後，心情總算冷靜了許多，我用主人踩過的毛巾擦乾頭髮和身體，穿回衣服。主人總算沒有使壞收走我的內衣和內褲，要我真空回家，畢竟我今日受的羞辱已經夠多了。我打開了浴室的門，發覺主人體貼的在門前放了拖鞋，應該是表示不用再跪了吧，我感到一陣溫暖。我走出廰堂，看到主人坐在飯廰，飯桌上放着一個大碗。

「過黎坐低，食d野。」主人語氣不冷不熱的，但我不知道為什麼好喜歡主人這種聲音，覺得好好聽、好親切。這就是愛情的甜蜜？還是我的自作多情？

「嗯……」我雙腳其實還在發軟，只好拖着腳步慢慢走過去，在主人面前坐好。我看到面前看到兩大碗烏東正冒着熱氣，看來是主人趁我洗澡時煮好的。烏東是番茄湯底，配料有生菜、魚蛋、各種丸類和雞肉。

「食啦。」主人扭開了桌上的樽裝喝料，推向了我。我剛才經歷了這麼大的體力消耗，加上下午沒有吃什麼，的確是又餓又渴。我忍不住拿起筷子一口一口的吃着。其實味道比較清淡，但是是主人弄給我吃的，我覺得好幸福，不一會兒已經被我吃光了。

「你夠唔夠？入面仲有。」主人對我的食量和速度有點驚訝，呆呆的問。哈哈，好可愛。

「夠啦，多謝主人。」

「飽晒？」主人最後都要調戲我一下。

「嗯嗯……」我臉上泛起紅暈。

「冇野做既話，陪多我一陣。」主人說。

「係。」陪主人當然是女奴的責任了。

主人讓我坐在他旁邊，陪着他看美劇和動漫，我看到主人的播放記綠和清單，原來主人這種高材生也是個動漫宅。

「哈哈，呢個都睇，好毒囉！」我指着一個後宮番笑主人。

「笑咩？你夠膽講你冇睇過？冇睇過會咁熟？」主人還擊。

「仲有呀，串主人係咪想打？」主人接着隨手抓起我的下巴，露出威脅的樣子。

「我唔敢啦主人，放過我啦。」我裝出可憐的樣子。

「冇啦，已經記左落小器簿，連埋下次一齊罰。」主人得意的說。

「方丈……」我為自己默哀一分鐘。

「咦？Game of Thrones我都有追呀，岩岩出個集我都未睇，睇啦睇啦。」我興奮的說。

「估到你啦，一定係咁J Khaleesi 日日俾人屌個幾集。」主人恥笑說。

「咁係好正丫嘛。」我無地自容，主人太清楚我了。

「淫就淫啦。」主人饒有興致，繼續追擊。

「駁唔到。」我表示投降。

隨着熟悉的主題曲響起，架空幻想世界的地圖立體地呈現。期間我不時偷偷望一下旁邊全神貫注看劇的主人，突然覺得一下子和主人的距離拉近了許多。同時心裏不禁痴心妄想一番，如果可以和主人一直保持這種關係就好了，然而真的有這一日嗎？

一直到傍晚，主人最後把我送到大門前。

「賤奴！」正當我想打開門前，主人突然一喝。

「係。」我聽到主人熟悉的喝斥，奴性馬上重新燃起，下意識回頭，在主人身下直直跪好。

然後主人左手手指挑起我下巴，調整我抬頭的角度和高度。我知道這是其中一種主人賞賜耳光前的架勢，目的只是讓主人打得順手、打得舒服。所以我連忙跪穩身子，準備迎接主人的手掌。

「仲痛唔痛？」想不到主人接着揚起的右手卻是輕輕落到我的頭上，溫柔地撫摸。我對主人這種時虐時寵的手法完全沒有抵抗能力，我們四目交投，看得我一陣痴迷。

「痛呀，主人好殘忍！」我呆了一陣，可憐的說。

「你呢個下賤既身體，唔狠心D冇反應架喎。」主人拍拍我的臉頰，裝出一個無辜的樣子，表現到他完全沒有責任似的。

「邊係喎。」我忍不住傲嬌了一下。

「仲駁嘴？」主人狠狠盯一盯我。

「可晴唔敢……我係好賤，鍾意俾主人狠狠調教。」我嚇得身體一涼，連忙討好主人說。經過今次之後，我再不敢看輕主人的懲罰了。

「哼哼！知驚未，以後同我醒醒定定！」主人得意一笑，把我扶起來。

「係……」我抬頭看到主人雙眼直視着我，不禁有點害羞，正想低頭逃避主人視線時，主人突然把我壓在門上一個用力的壁咚！我心跳加速，好像能清楚聽到自己的心跳聲。我臉蛋一紅，閉上眼睛不敢望主人。然後我感到主人慢慢靠近我的身體。好近！我都感受主人呼出的溫暖的空氣了。一陣幸福感暖暖傳來，我好想這刻可以停留。

「嗯……」主人左手在我胸前揉搓，瘀傷仍是會痛但是我竟然在享受這種痛感。主人右手同時我大腿間游走，摸得我好舒服，我完全無法抗拒，心都要溶化了。我心想主人是我揩我油？不對呀，主奴的事算佔便宜麼？女奴就是要被主人使用呀。

「嗯……」我的身體不由自主配合起主人的動作前後擺動，雙手卻乖乖放在身旁不敢亂動。主人已經完全挑起了我的慾望，我忍不住迎上前進一步緊貼主人的身體。想不到這時主人卻把我狠狠推開，反而顯得是我一廂情願，投懷送抱的樣子。

「又唔記得規矩？我點用你既身體都得，但係冇我批准，你唔可以主動掂我。」主人平靜的說。

「對唔住主人。」我卑微的說。女奴就是如此卑賤，只能無條件付出，服侍主人，滿足主人的慾望，但是正正因為這樣女奴才更享受吧。

「哈，我就係鍾意你個樣夠M。」主人微微一笑，傾我心城。

「ByeBye 主人。」我不斷想起主人無意間說出的兩個字，心裏泛起一片甜蜜。

糖尿lm

好正

睇到濕曬

好甜

不過老老實實 雖然like 呢篇文 但我唔會有收女奴嘅慾望 更加唔想做女皇嘅奴才 純粹like d 文筆故事 同人設

宜家睇返 原來有唔少打錯字 同唔通順嘅位
個 Google drive有排執

加油啊

第十三章 壞了身份

考試完了之後，不知道為什麼我覺得主人最近好像對我有點冷淡。雖然偶爾也會玩弄我一下，但是總覺得少了些什麼似的。以前儘管主人調教時都挺狠的，但是調教完總會溫柔一下，例如抱抱我、摸摸我當作奬勵。而現在主人都好像只當我是他的情感發洩工具，玩完了我就匆匆把我趕走。然而我也在疑惑自己心底裏到底是不是如此犯賤，還是奴性越來越重，事實上也真的希望被主人這樣對待。

我越想越不敢想下去，不知不覺間已經走到了學校六樓的防火樓梯門前，考慮了一下還是推開了門。這樓梯平時基本上沒人會用到，而且進了門之後還要走上半層樓梯才是通往天台的門。在天台門前的空間剛好是死角位，就算進了最近的樓梯門如果沒有走上樓梯是不會被看到的。而在這個位置可以清楚聽到附近和樓下有沒有開門聲，絕對有足夠的反應時間。加上天台的門鎖正好可以證明天台有沒有人。經過和主人幾次測試後，這算是個安全的調教場所。

我乖乖跪在主人胯下，主人用鞋帶簡單綁起我雙手放在身後。然後主人解開皮帶，掏出JJ，我馬上熟練的先是舔了頭部、根部一陣，待完全硬了之後，再將其含在嘴裏緊緊吸吮起來。沒錯，經主人調教後，我服侍小主人的技術已經有很大進步，連主人也讚我有天份，看來我真是個天生做女奴的料子。

「嗯……」主人按住我的頭前後推動，我感到JJ在嘴裏脹大起來。

「越黎越識含喎，真係臭雞，其他野唔見你咁叻？」主人在舒服時還在努力侮辱我。

「唔……嗚嗚」主人的衝撞和羞辱使我的臉蛋憋得通紅。

「好舒服，你個口真係好襯我下面，啱晒size。」主人加快了速度抽插。

「唔唔……」我只能繼續努力含吮，來回謝主人的凌辱。

「啊……」主人終於忍不住了，他緊緊抓住我頭髮，下身一挺一挺的，把精華通通射在我嘴裏。我緊閉雙唇，緊緊包裹着JJ，享受着被主人口爆的屈辱感。

「唔好吞住，俾我睇下先。」主人抽出了JJ，讓我先張大嘴，仔細欣賞我滿嘴白色的賤樣。

「望住我，吞晒佢。」主人嚴厲的望住我說。

「多謝主人。」我興奮的望住主人，忍住腥臭，把主人賞賜的東西當着主人面前都吞掉了。我一邊向主人展現一乾二淨的嘴巴，一邊幫主人含舔乾淨JJ。在主人面前我已經被調教到沒有任何自尊，所做的一切都只為了主人的愉悅。只要主人喜歡，大概我也會開心吧，我一直都是如此相信。

「哼，賤奴。」舔乾淨之後，我就像一個被用完的器具，被主人一腳踢開。主人踩住我的頭扣好皮帶，解開我手腕的鞋帶，就拋下我走下樓梯，大概這就是女奴的待遇吧。

「主人……」這時我忽然感到一種莫名的失落，心頭傳來一絲痛楚。然後我鼓起了勇氣，爬起來追上前，斗膽抓起了主人的手腕。

「嗯？」主人回頭，顯得有點訝異，卻沒有甩開我的手。

「可唔可以陪我一陣？」我大膽的請求。同一句話卻是兩種截然不同的處境——主人說，是命令；女奴說，就是奢求。

「我有野做。」主人冷冷一句，使我心又是一沉。

「哦……」我只好放手，默默望着主人的背影慢慢走遠。

之後的一個月，主人沒有怎理我。我一直很努力想要挑起各種話題，發給主人的訊息雖然沒有被已讀不回，但是主人的回覆從字句間都透露出冰冷的距離感，彷彿除了同學之間的相處外，就不屑和我說什麼別的東西，調教自然更是完全沒有了。我開始擔心主人是不是已經玩厭了我，還是我上次真的越過了界線，壞了女奴的身份。女奴根本就不應該奢想太多，也沒有資格要求主人什麼。可能主人的冷落只是一種懲罰，如果是這樣的話，這懲罰也太可怕了。對我來說，虐心往往比虐身更令人痛苦。

究竟我是喜歡主人還是只是純粹喜歡被主人玩弄呢？究竟我是不是真的不介意身份和感情需求，只要能服侍主人就已經滿足呢？我真的甘心這樣嗎？我真的不知道，我只知道被主人冷落了一個月，我已經很難受，大概這就類似被收兵的感受吧。然而最令人羞愧的是我身體潛藏的奴性和被虐傾向被主人完全開發之後，久久沒有宣洩，弄得我心癢難耐，就好像毒癮一樣，一時三刻很難戒除。不過即使是毒癮，都總會有消退的時候，即使我其實並不希望如此，但是我漸漸感到對主人的依賴和慾望開始一點一點的減退，同時內心又隱隱作痛，患得患失。

好正 繼續推

可唔可以男主屌下女主？

暫時未寫到

第十四章 奴的命運

「放學有冇野做？」課堂間，手機罕有地震動起來，我掏出手機低頭一看，竟然是主人主動發訊息過來，我心裏立時喚起一種熟悉又陌生的奇異感覺。我忍不住賭氣了一下，沒有即時回覆。我被主人疏遠了這麼久，久違的自尊一有機會就全部湧上來。我心想被主人用完即棄後，還甘心情願被呼去喚來的話也太犯賤了吧，雖然我也承認我真的挺賤的。

「我今日得閒，黎我屋企？」主人繼續引誘，雖然和其他mk仔呃蝦條的字眼幾乎一樣，但是帶給我的意義和衝擊卻完全不同。

「我要去練排球。」可是我卻依然不為所動，我雖然賤，但還未至於被拋棄了還隨傳隨到。而且的確今天是排球部的活動日。

「咁算啦。」主人沒有再堅持。我這時真想回頭看看主人的神情，原來拒絕人也這樣爽，好舒氣。不過如果讓我看到主人失望的樣子，我又會不會心軟呢……事實上，之後的一整日我都心不在焉，不斷看着主人最後發出的三個字，聯想了很多東西。

「哎呀！」我呆呆看着被扣殺過來的排球，心卻不知道飛哪去了，然後我的額部就被狠狠重擊。

「你冇事丫嘛？」身邊的隊友見我有點暈，連忙把我扶到場邊坐下。

「Sorry 啊！」Yuki從對面走了過來，雖然表面上在道歉，但是我卻知道她心底裏一定在笑。

其實我和她的關係一直不算太好，她一直是我最討厭的那種是非精港女。而我因為平易近人，和班上大部份同學也算聊得來，我在她心裏應該被罵了無數次姣婆吧。

不過奇怪的是其實我也有幻想過被Yuki虐待和凌辱。被自己憎恨的人玩弄應該也是別有一番感受吧。一邊被踩住淫穴，一邊聽着熟悉的港女聲音對自己不斷羞辱喝罵，心裏一定會非常恥辱，但身體卻不由自主的有了反應，被罵得越變態就越興奮，彷彿每罵一句就會流出一點淫水。

「姣婆！平時一定俾全班男同學玩到爛啦！」

「咁既樣，個淫閪仲又黑又臭，做雞500蚊都俾多你！」

「被人玩到殘晒之後都冇人想會屌你，不過個口仲有D彈性，可以綁係男廁做免費口交器。」

「口都被人玩厭埋之後就只可以做精廁，無論口定閪都已經冇資格俾人抽插，淨係射精個時先會被人使用，嘴唇同條脷唯一既功用只係幫男人清潔。」

「最後賤到冇人再用你既時候，太可憐喇！咁啦我抵諗D，俾你做我既專屬馬桶啦！直到生命既最後一刻，死都要死係我屎尿入面，哈哈！」我的幻想無邊無際、無底線，無限制，帶給我無窮無盡的興奮點。

「我冇事，唔緊要。」賤貨！我在想什麼？我不禁狠罵了自己一句。我揉揉額頭，即使知道Yuki很有可能是存心朝我扣球的，但是也是因為我當時心神不定才會反應不及，球類活動總有這些情況，我也不好發作。

「我今日本身都有D唔舒服，我都係走先。」我心裏掙扎不斷，最後還是匆匆收拾好物品步出學校。我這刻完全體會到什麼叫心亂如麻，對主人思念和渴求化成麻繩慢慢纏住我的身體，每個小動作、每下呼吸都會牽動我的感覺。

There’s nothing I can say to you

Nothing I could ever do to make you see

What you mean to me

All the pain the tears I cried

Still you never said goodbye and now I know how far you’d go

I know I let you down but its not like that now

耳機歌詞的每一句好像直接敲在我心臟一樣，在抒情搖滾的曲風引領下，我已經不知不覺來到了主人門前。我在門鈴前的手指緊張的抖起來，我對於犯賤送上門的自己有點生氣，但是身心的慾望再一次戰勝了我的尊嚴。隨着大門被打開，主人留在我身上的伽鎖卻等於正式重新被鎖上。我不在乎主人對我有多差，不在乎他心底裏當我是什麼。只要能偶爾被主人使用一下我已經心滿意足了。我不得不承認我就是這麼低賤，是一個不需要任何回報的淫奴。我不知道我面前是一個怎樣的世界，但只要主人在哪，我就只能跟過去，這就是奴的命運。

高質文強力一推

傾我心城呢下有feel

繼續

第十五章 好姐妹

「Karen ???」我看到門內熟悉的身影，一時呆若木雞。「……入黎先啦。」Karen看到我也顯得很驚訝，她不知所措的往門內一望，然後尷尬地說。
未等我猜想Karen和主人是什麼關係時，入到屋脫鞋後，又是新一輪衝擊。

「Sabina？？？你地……識架？」我不禁叫了出聲。校花就這樣和主人並排坐在沙發上，三對眼睛同時望向我。我眼神移向主人詢問，看到主人對我的不請自來也有點訝異。主人皺一皺眉，像是正在考慮什麼似的，然後他在Sabina耳邊低聲說了幾句。他們究竟是什麼關係？還有Karen，我從來沒有見過她和主人有什麼交集。而且她們在主人家幹什麼？我一時接受不了這麼多資訊，腦袋就好像當機似的。幸好，做奴和做配角一樣有一個好處，就是不用麻煩下一步，永遠都有主角幫你帶動劇情。這次首先打破尷尬的是Sabina，她望一望我，微笑一下，大方地說：「係啊！其實我地上網識既，冇幾耐先知原來係同校。」Sabina的聲音好溫柔，和她的美麗外型好配。

「我同Karen仲以為你今日唔得閒陪秋仔先上黎玩下，宜家係咪阻住你地？」看來主人和我的曖昧早就傳到鄰班。

「唔洗理佢！」主人冷冷地說。
「……」我聽着確實不好受，不過仔細想想，我根本沒有理由和資格趕走主人的客人。

「Karen！仲企係度做咩？仲唔過黎！」Sabina也很乾脆，真的沒有再理我，語氣一轉，卻向Karen嬌斥一聲，竟然有種不怒而威的懾人魅力。之前幾年我也有和她一起參加過音樂節，所以都算認識，但我從未聽過她喝斥過任何人。

Karen這時望一望我，臉紅起來，似是猶豫了一下，然後竟然跪趴在地上，扭着屁股向沙發爬去。我早知道Karen胸部的確是有點小，但是我現在才發現她臀部原來是又翹又挺，此時應該有在故意誇張的左右擺動，隔着校裙，肥臀的輪廓若隱若現，好賞心悅目。這時在地上淫賤爬行的她和平時開口不饒人的強勢形象格格不入。

原來Karen和我一樣也是女奴，Sabina是她的女主？我還在亂想間，只見Karen已經爬到Sabina腳下，微微抬頭，眼神好卑微。Sabina沒有說什麼，只是擺動一下白滑的赤足，一腳放在Karen肩膀上，另一腳舉起伸到Karen面前。Karen臉蛋嫣紅，又偷偷看一看我，對於我的存在顯得很不習慣。

「啪！」Sabina看來也很不習慣Karen反應這麼慢，不耐煩的送了Karen一個耳光，腳底狠狠抽打在Karen嬌俏的小臉上。Karen沒有哼半聲，卻是再不敢怠慢，連忙用雙手托着Sabina的小腿，伸長小舌，賣力地舔起腳底。我被這幕刺激的畫面深深震懾，直接愣在當場。

「本來諗住要Karen服侍我地兩個，既然你黎左，不如你幫下你個好姐妹？」Sabina沒有多理腳下一臉下賤的Karen，反而挑逗似的對我說。我聽得全身一熱，心跳加速。

「賤奴，仲唔過黎！」主人這時配合地狠狠對我一喝，把我最後一絲防線都攻破。Karen也很配合，身體靠向左剛好讓了個位置給我。我下意識的趴下，扭着屁股爬到主人身邊。久久未被主人調教，我還沒有忘記主人的規矩，熟練的跪直身體，雙手放在身後，微微低頭望住主人腳尖，我不禁感嘆了一下，在主人腳下的感覺真踏實。

啪！和Karen一樣，我也先是被狠狠抽了一下耳光。雖然這對我已是司空見慣，我的臉蛋早變成主人其中一種發洩玩弄的工具。可是我還是第一次當着其他人面前被主人掌摑，帶來的羞辱卻是加倍了許多。主人仍沒有說話，一手慢慢把我的瀏海撥上去，我機械式的慢慢抬起頭，視線還沒有看到主人，主人又是一巴掌打在我可憐的臉上，臉上的痛感正式喚起我的奴性，全身隨着臉頰一樣熱起來。

然後主人抓起我下巴抬起，一臉嚴厲冷酷，彷彿沒有感情這般直視着我。好型呀！感覺就好像Liam John Neeson對着仇人那張冷冷的臉在說：「I will find you and I will kill you」我頓時心如鹿撞，芳心大亂。一方面是因為害羞，一方面是因為奴的惶恐，我一直想逃避主人的目光，但是我一轉走視線，臉頰就會被打一下，所以最後我只能正面面對他。主人凌厲的眼神好像看透了我的雙眼，我在他面前就好像赤裸似的，身體不安地扭動，一副被完全征服的姿態。我平時還是有點自信的，但在主人面前我總是變得這樣卑微低賤。

「多謝……主人！」被主人抽了幾下耳光，受奴性驅動下我討好主人說。
「冇玩你咁耐，仲係咁賤！」主人訕笑了一下。
「呢排冇俾主人玩，我好難受，以為主人玩厭左我，唔要我喇。」我趁機試探主人。
「咁又未既……」主人揑揑我的臉，語氣仍是冷淡，不置可否，我的擔心又添了幾分。

「可晴已經係屬於主人，我應承主人以後唔主動煩主人，主人唔好趕我走……」我黯然神傷，在三人面前完全拋低我可憐的自尊，百感交集，言罷眼角都泛起淚光了。

新讀者留個名

歡迎

條仔識玩 三條女

識野

繼續留名

睇到有D傷感 唔覺得正

第十六章 久違的侍候

「咁睇你表現喇。」主人看着我的樣子，剎那間露出一絲於心不忍的目光，但主人又看了看旁邊Karen服侍Sabina的賤樣，好像也感到興趣，他左腳踩在我胸部上。我努力跪穩身體，挺胸給主人踩得舒服點，然後主人右腳已經伸到我面前。我也不是第一次舔主人的腳了，但是當着其他人給主人舔腳，真有點難接受。不過我已經顧不得這麼多，我也學着Karen的樣子，把臉靠上去，幾乎是緊貼腳底，伸出舌頭用心舔主人的腳底，同時我的臉部也成為了主人的腳底按摩器。其實正常人的腳是沒有什麼味道，但是舔腳最令人屈辱或是最令人享受的是，用自己最柔軟的部份親密接觸認知上人體最低下最骯髒的部份。

我眼角偷偷看到Karen已經舔完Sabin雙腳的腳底，雙手恭敬托起Sabina一雙玉足，開始舔吮她的腳趾。Sabina偶爾把前腳掌，強行塞入Karen的小嘴裏蹂躪，玩得不亦樂乎。我腦筋一轉，決定要好好表現，為主人爭點面子。我想到一個點子，臉頰馬上就紅起來。我小心扶着主人這時正踩在我胸部的左腳腳腕，慢慢用力移高一點，同時我又把主人的右腳移低一點。

本來我是不應該用手亂碰主人的身體，可是主人看我一臉卑賤地舔他腳底，看起來好像只是一心想喬好位置更好的服侍主人，於是主人默許我的動作。我也不負主人所望，我用力挺起胸部，扶着主人小腿，讓主人的腳跟舒服的墊在我凸起的雙乳之上，同時我盡量低頭，一絲不苟地把主人的腳趾逐根放入口中吸吮乾淨。其實這個姿勢對我來說有點辛苦，頸部有點壓力，但是侍候得主人舒心滿意才是最重要的。另外這手法對於胸部有點勉強的Karen來說就未必做得到了，我希望發揮自己的長處，為主人體現自己獨有的價值。

我一邊淫賤的望住主人，一邊賣力吸吮主人的腳趾，弄得吱吱作響。

「嘩！你都調教得唔錯喎，定係佢本身就咁賤？」連Sabina也不禁「表揚」了我一下。

我被同性的Sabina羞辱又有另一番刺激，

「哈哈，why not both？」主人好像被我舔得挺舒服，興奮的把腳趾往我嘴裏塞。
吱吱吱吱……看來Karen也不甘示弱，努力地發出更大聲更淫賤的吸啜聲。我當然不能在Sabina面前失禮主人，我繼續用力加快緊緊啜吸主人的腳趾，又舔又吻，務求發出最大的聲音。現在我們真的好像置身於日本的淫亂AV場景——兩個女高中生，一個穿校服，一個穿運動服，歇盡全力為她們的男女主人舔腳服務。

我越舔越興奮，我接着學着AV裏的手法，伸長舌頭，在主人腳趾縫間靈活穿插。主人也很配合趁機用腳趾夾擊我的舌頭。我的舌頭如果被抓到，就會被主人狠狠夾住拉扯。我舌頭很快就開始麻痹，實在是疲於奔命，口水不斷流出，但我仍努力着給主人吸舔乾淨。

終於我得到一個喘息的機會。

「Karen，除衫！」Sabina這時命令道。

「你都除！」主人抽出在我嘴裏的腳，用腳底踹了我臉蛋一下。
Sabina和Karen畢竟是女生，雖然我也有點害羞，但是倒不太介意裸露給她們看，很快把自己脫得一乾二淨。但是Karen顯然不習慣在男性同學面前脫光，她脫剩內衣內褲，她望一望主人，又回頭看Sabina，一臉尷尬，遲遲不敢動手。Sabina看到後，沒有說話，臉色一沉，好像覺得Karen丟了她面子，她毫不留情，一腳狠狠踢在Karen的肚子上。

「啊！」Karen跪着的身體一弓，雙手捂住小腹，忍不住痛苦哀嚎了一聲。我看得也是心驚膽顫，想不到Sabina這麼狠，果然女人對女人才更毒辣。隨後Karen不敢再堅持，只好乖乖的把內衣內褲都脫掉。我看到她俏臉發紅，胸前胡亂起伏。我太清楚這種感受了，我第一次赤身見主人也是這樣。

這也是我第一次見Karen完全赤裸的樣子，事實上胸部也不算太小，應該勉強都有B級吧。其實本來我初中的時候，身材也不突出，直至上年暑期突然發育到C級，而近半年，不知道是不是被主人玩弄的多的關係，好像有點上升的趨勢。

而令我羞恥的是我光脫脫的陰部就這樣被兩個同性看得清光。雖然Karen也是女奴，但是陰毛卻保留完好，我不禁聯想是不是代表我比Karen更賤呢？

「我諗到樣野好玩，你兩個瞓低！」Sabina笑得好好聽，但我知道這是屬於魔鬼的笑聲。

Karen和我連忙在沙發下分別在Sabina和主人腳下並排躺好，頭向沙發。我向上看到Sabina和主人正在交頭接耳，之後又是一陣笑聲，Karen和我在這個位置根本聽不清楚他們在說什麼。

屌西！

69!

劇情愈嚟愈刺激

好正
番工睇真係不得了

文

第十七章 女人何必為難女人

「你兩個擘大口，我地試下可以插幾深。」Sabina的聲音開始興奮起來。我微微擰一擰頭，望一望旁邊的Karen，發現她也在看我，我們同病相憐的苦笑一下。

「你兩個望住，好好感受點樣俾主人既腳征服！記住主人既腳都比你地高貴好多倍，有得用口迎接都係恩賜，所以要赤身裸體，表情臣服渴求先符合返你地身份！」主人羞辱我們說。

「係，多謝秋主人！」竟然是Karen搶先興奮的回答，可能主人的羞辱令她有新鮮感。

然後我視線中看到主人的腳慢慢向下降，當碰到我嘴唇時，我連忙努力張大嘴巴，盡量不讓牙齒碰到，準備迎接主人的腳。

「唔……嗚嗚……」主人的腳慢慢塞入我嘴裏，半個腳掌已經插了進去，我的小嘴被撐得老大，主人還不斷用力深入，很快我覺得已經快到極限了。我喉間連忙盡力發出嗚嗚聲求饒，同時我也聽到Karen也有類似的叫聲，我們好像被兩個主人的腳同時深喉了！兩個主人共有四隻腳，兩個賤奴卻只有兩個口，賤奴的身體自然被當作主人的腳踏，供多餘的兩隻腳借力了。

「3…2…1！」Sabina和主人齊聲倒數。

「嗚嗚……」快到了極限就是還沒有到極限，主人的腳一下用力竟然又進去了少許，雖然腳這麼大一定伸不了這麼深，但是喉嚨還是下意識有一陣想吐的感覺，Karen和我馬上又是一輪慘叫。然而Karen和我的聲音此刻完全掀起兩位主人的施虐情緒，主人的腳毫不憐惜地不斷上下抽插我的嘴，地板很硬也增加了我的痛苦，我想Karen也是差不多的待遇。

「你地個嘴包得緊D，含得用力D呀，練好左以後個閪被我地玩到鬆晒都有個口可以用下。」Sabina用刁蠻公主的語氣，說出這種粗魯的羞辱字句，真別有一番風味。我一直對於言語羞辱特別有反應，聽完之後自然更加賣力用小嘴緊緊含住主人的腳，讓主人可以更加舒服地肆意進出。同時Karen和我為了討好兩位主人，還在發出誘人的呻吟聲配合主人們的抽插。Karen平時聲音挺成熟，性格也有點男子氣，想不到她可以發出這麼嬌嗲淫賤的叫春聲，她男朋友一定好幸福啊！

「啊……好舒服呀……」Sabina看來很享受，長吟了一聲。
「嗚嗚……啊……」相反Karen像是很痛苦，連連慘叫。
「哈哈，唔洗理，用力D，插死佢地。」主人幸災樂禍似的在旁加鹽加醋，鼓勵Sabina說。我還在想Sabina怎樣令Karen叫得這麼慘，主人已經再一次用力把腳塞入我口腔深處，插得我眼水直流。如果口和腳也算性器官的話，我現在一定算被是主人強姦了，還是最狠的那種。

「哈哈……梗係。」Sabina銀鈴般的笑聲再一次提醒Karen和我有多低賤，女奴幾乎毫無價值，主人完全不用珍惜，即使被用壞用爛也只能換來主人片刻的愉悅。

其實過程中我一直希望嘗試一下Sabina的美足，她的腳形真的好漂亮，腳趾好精致，激發了我的女同幻想。可是Sabina一次也沒有讓我碰到她的雙腳，她反而偶爾讓出了Karen的淫嘴給主人插着玩。的確我承認論樣貌Karen真的比我優勝，難道Sabina也覺得我不配被她使用？想到這我不由得自慚形穢，屈辱感隨同下身的淫水又有一個小爆發。

Sabina和主人就這樣玩了我們半個小時，直至他們的一雙腳也不知輪姦了Karen和我的嘴多少次之後，主人終於肯把滿是口水的腳抽出來，濕透的雙腳隨便在我臉上和身體擦乾。

「咳……咳……」口部繃緊的肌肉終於可以放鬆下來，我頓時感到上下顎很是酸軟。Karen和我也不由自主大口喘氣，咳嗽起來。

Sabina趁機問主人拿了條乾淨毛巾，墊在沙發上。之後也沒有讓我們多休息一下，她叫Karen跪起來，雙腳盡量分開，壓低身體，一手放在Karen頭頂控制她的高度。然後Sabina毫不吝嗇高高掀起自己雪白的校裙，脫了內褲，張開雙腳，一手粗暴地壓住Karen的頭往她胯下塞，好像要把她吸食掉似的。

「唔……」Karen的頭被Sabina的大腿夾緊，我隱約看到Karen被夾得兩頰通紅，正努力的舔弄的Sabina的私處，似乎很熟練的樣子。為什麼是隱約看到呢？因為我這刻被安排躺在Karen胯下，視野大大受阻，臉部正上方就是Karen黑黑的淫穴，我看得出裏面已經挺濕了。

之後Sabina拿着她的黃色蕾絲內褲在我眼前引誘似的擺弄，卻是不讓我碰到。我看到內褲的一角慢慢移近我的鼻子，我頓時聞到一絲少女的體香，引得我嘴唇掀動，內心賤性作祟，好想把它含在嘴裏嘗嘗是什麼味道。然而Sabina好像覺得我沒有資格碰她的內褲似的，片刻就移開。

「哼！你就想，同我好好服侍Karen！」上方傳來Sabina嫌棄的聲音，聽得我好恥辱，同樣是女人，為什麼相差這麼遠？難道我被Sabina的內褲更髒？

「唔唔……」Karen的聲音也變得激動起來，可能也忍很久了，立即就想享受一下。這時她身體向下一坐，陰部就重重壓在我臉上。淡淡的臊味馬上撲鼻而來。我有點不習慣這種味道，但是Karen沒有給我時間適應，她下身更加用力坐在我臉上，陰毛弄得我鼻子一陣痕癢。我肯定我是喜歡男人的，不過其實也不抗拒同性，所以百合虐戀的影片和文章我也涉獵過。現在的情景我隔着螢幕感受過很多次，但親身體驗卻是第一次。用口侍候主人是挺熟練，但是我還沒有幫女人口交過，只能憑着看AV的經驗，先用舌尖開始圍住Karen小穴的外圍打轉。常理來說，女人洗澡總比男人乾淨，尤其是敏感部份。而這時Karen的下體緊貼在我臉上，我呼吸間近距離聞仍然是有點分泌物的騷味，可幸伸出的舌頭卻是嘗不到特別噁心的味道，心裏感受到更多的是第一次服侍同性的好奇和羞愧，而且還是熟悉的Karen，我不知道以後應該怎樣面對她。

「嗯……嗯……舒服……啊……」顯然Karen的口舌功夫很不錯，很快Sabina就開始發出令人想入非非的呻吟聲。Sabina有了感覺之後，對Karen就更加用力的折磨，雙腳夾得Karen更加緊。相比起Sabina的暢快的呻吟聲，Karen喉間的叫聲顯得很收歛，顯然Karen不敢叫太大聲打擾到主人的雅興。畢竟女奴的身體就是主人任意使用的工具，就算從叫聲上也可以分出兩者根本上的高低。

雖然每個人的體質、敏感點都不同，但是同作為女生，我也大概知道舔什麼部份比較容易令人舒服。當我感到Karen穴裏已經濕得差不多時，也開始把舌頭伸進去舔，測試一下Karen的敏感點，Karen立時顯得很興奮，在我臉上的扭動變得更激烈。

各位冬至快樂...

又要j 了
高質文大推

more

pish

乞正評

無故都濕到

純粹學術研究 意見收集
好奇你係睇邊part 有感覺 sheshe?

第十八章 一文不值的處女

說了這麼久，主人在做什麼呢？其實我現在下面也很濕，無論心理還是肉體都很想拋開一切顧慮，全心全意被主人插進去，好好嘗試一下性愛的美妙。可是說到這裏要套用一下主人的原詞，我根本不配被主人當性奴使用，我的處女之身對主人來說根本一文不值。我不知道主人究竟是因為覺得我配不上他，對我沒有那方面的興趣；還是主人其實覺得不應該奪走我的第一次。不過反正兩種原因也會使我很受落，前者是羞愧的快感，後者是被保護的幸福感。

所以從一開始，主人只是拿着上次的訓犬拍，不斷責打我的身體。啪啪啪！主人分開我的雙腳，卻偏偏避開我光脫脫的下體，重點抽打我的大腿。當然胸部也是袒露在外，主人看到了少不免也會打幾下，畢竟我最驕傲的地方往往是主人最喜歡羞辱的地方。我被主人打得異常興奮，我不由自主表現得更加賣力，一邊吸着Karen流出的淫水，一邊努力的舔弄小穴，不時用舌尖一下一下的刺激Karen毫無防備的小紅豆。

「啊……」Karen馬上有了反應，雙腳突然抽搐了一下。
「唔准快過我高潮！」Sabina可能看出Karen的異樣，喝斥了一下。
我聽到後不禁唏噓了一下，不准快過主人高潮，換句話說就是可以高潮的意思囉？而我呢？主人根本沒有恩准，我自然是不可以高潮，我又不免想到這是不是代表我比Karen更賤呢？想到這，我突然感到陰部一疼，當然是被主人打了。

「啊……」我下體被放置了這麼久後，果然還是不能幸免於難，被主人一連串狠狠的抽打。我我脆弱的陰部遠遠不及大腿的承受能力，我陰戶有種被撕裂的痛感，忍不住連連慘叫。但是被打時還是有很大的快感，勉強可以蓋過痛楚，我真是天生的淫奴。主人很清楚我的身體，知道避開我的要害，可以把我維持在興奮狀態，但淫穴在這種刺激下根本不可能高潮。

過程中我也在努力服侍着Karen，雙眼默默看着上方的Karen，我又在幻想，我就好像變成AV片中，表情呆滯的女性口交機器一樣。不料此時，我感到兩手手腕被用力一抓，原來是Karen。我腦筋急轉彎，想到應該是Karen快受不了，一場姐妹，我也不想讓她過早洩了身被罰，Sabina的手段不用想也知道絕對是不好受的。所以我連忙放慢舌頭的速度，避開陰蒂，轉而吻起Karen的陰唇，讓Karen可以冷靜一下才繼續。畢竟也不可以讓Sabina看出我在做手腳，我只好讓Karen幾次在高潮邊緣遊走，做戲做全套，做奴要用腦，哈哈。

「啊！」終於Sabina嬌聲長吟，Karen頓時也沒了動靜，一定是Sabina在Karen臉上高潮了。
「主人，我……可以高潮未？」事後Karen仔細幫Sabina清理乾淨，但自己臉上仍是沾滿Sabina的淫水，害羞的說。我舌頭也對準了Karen的小紅豆，準備好全力加速。

「未得，仲有個主人喎。」Sabina享受完，奸笑一下。我聽完連忙停下舌頭攻勢，如果不小心讓Karen這時失守了就尷尬死了。
主人沒有說話，只是踢一踢我示意，然後輕輕踩一踩我小穴，已經令我嬌軀敏感一震，Karen也同時移開身體讓我重新爬起來。

「等陣先，佢岩岩lam過Karen，你唔介意既話，用Karen個口啦，乾淨D。」Sabina大方說着，好像覺得主奴始終有高低有別，我剛剛服侍過Karen，就不配侍候主人。乾淨點……乾淨點……這三個字好羞辱……但我好喜歡，因為我也和不少女生一樣，很著迷於一個變態的性幻想——被人罵是又髒又臭的妓女的那種快感。

「吓……咁……」主人聽起來有點不好意思。
「秋主人，求下你俾我服侍你，唔係主人唔會俾我高潮……」Karen此時緊張的跪到主人腳下，表情無辜卑微，像條搖尾乞憐的小母狗。想不到Karen被性慾控制，竟然可以表現得這麼淫賤。也不知道是Sabina調教後的成果還是Karen本身就喜歡被她主人當商品交換出去。我雖然看了這一幕也覺得很新奇刺激，但是知道主人要被別人服侍，還是會不好受。

主人考慮了一下，沒有說話，只是脫下了褲子，下體原來已經完全充血勃起。我想挑起主人性慾的大部份原因都是Sabina和Karen剛才刺激萬分的表演，我雖然也是全身赤裸，不能不算吸引，但是在她們面前，哪個男人會有多餘的注意力看我呢？

服侍Sabina

你可以估下

好l;變態

好正 留名支持

可唔可以更快點

插撚死你

俾新讀者方便追故
紙言link:

又睇到扯扯地
好like 多p scene 男主角太有性福

第十九章 主人要口爆 爆的不是我

「你同我趴係度！」主人就算用Karen，也沒有打算讓我休息，主人抓起我頭髮，把我拖到沙發前，讓我跪趴好和沙發平排。然後跨坐在我背上，把身體一部份重量卸到我身上，我連忙將我背上的頭髮全撥到一邊，免得主人坐得不舒服。Karen看到後也會意，連忙跪到主人身前準備好。雖然Karen剛才表現到很樂意，可是她畢竟只是高中女生，要幫男生做這回事也不簡單，Karen嘴唇抖動，顯得有點緊張。

「唔……」主人沒有給Karen任何時間後悔，拍拍我的頭，然後把我上身壓低，在我背上調整好高度坐好，雙腳垂在我頭部兩邊，之後很快我就聽到主人在Karen嘴裏肆意衝鋒的聲音。主人正在我頭上讓我的好姐妹服侍他，我卻只能望着地板，努力穩住身體，默默承受着兩人動作帶來的衝擊。我此時的感受真的很難形容，又羞辱又悲傷又興奮。體內彷如正在進行各種劇烈的化學反應，各種截然不同的感受爭先恐後地湧出、每分每秒都在刺激我的情感細胞。

我又不禁想起第一次在班房被主人調教的情形，仍是似曾相識的屈辱姿勢，頭部伏低，屁股卻高高翹起。本應是淫賤的後入體位，本應是男人趨之若鶩的處女緊窄小穴，這刻卻被晾在一邊，無人問津。反而是Sabina終於有興趣使用一下我，她把雙腳放在我翹起的臀部上當腳踏，不時變換擺位，偏偏就不玩玩我暴露在外，早已濕潤的私處，我果然還是沒有資格享受一下。被主人坐在身下，彷如主人的避震坐墊，為主人和Karen助興，這就是我唯一的價值嗎？我越想越羞愧，但是越想小穴卻越濕，Sabina的玉足只是在我屁股上踩踩踏踏，沒有直接刺激也令我很敏感，我感到下身好像忍不住流出了幾滴淫水。Sabina應該也看在眼裏，此時語氣不屑的恥笑了一聲。我聽得倍覺恥辱，小穴竟很不爭氣的又湧出一點水出來。我有點生氣自己，為什麼我的身體會這麼下賤？在主人面前這樣就算了，但在其他人，還是同性面前，我也無法稍微收斂一下，淫賤的奴性毫不掩飾地釋放出來。

「嗚嗚……」我只能看到Karen的身體不斷前後擺動，嘴裏含糊的叫聲很是誘人，根本完全不像新手。啊……我真的太天真了，我完全忘了Karen是個MK妹，這回事也不知道和她男朋友做過幾百次了，我想剛才Karen表現的緊張根本就是在興奮，沒帶半點羞涊的，真是個淫娃……和我一樣。我聽到主人在Karen的熱情服侍下微微喘息，我不知道過程持續了多久，不過總感覺主人在使用Karen陌生但純熟的嘴巴時似乎更加興奮，果然無論技術上還是外貌上，還是Karen更能激發主人的慾望。

終於，主人和Karen的動作慢了下來，卻突然緊緊抓住我後面的頭髮。這是主人的習慣，每次射精的過程都會用力抓住我身體其中一個部份，例如手臂、乳房、大腿、後頸、屁股等。我身上每個部位都是主人專屬的發洩工具，有時被抓紅抓腫的地方也是一種被征服的象徵，是主人賜予的烙印。雖然我今次沒有幫主人解決，但主人還是沒有忘了我，對此我還是有點欣慰的。主人把我的頭壓得更低，差不多是緊貼地面，就好像我在崇拜和恭迎主人即將釋放出的精液。

「唔唔……」Karen和主人的動作幾乎停下來，我只感到主人下身微微一抖。我不想承認但也不能否認，主人的精華通通都射在Karen嘴裏了。

「Karen你唔好貪心吞住，俾返可晴先啦，佢都好慘架，下面濕到咁都冇得含，哈哈……」Sabina哈哈大笑，同時羞辱Karen和我。
「你識唔識禮貌架？想要就求人啦。」主人站起來，也同樣開起了他最擅長的羞辱調教模式。
「Karen姐，我求下你俾返主人D精我……」我羞辱得想死，但為了討好主人我只能如此。
Karen看起來也很興奮，把我拉向了她。

我近距離看着Karen，她臉容仍舊秀美，兩腮微微鼓起更顯可愛，看得我有點醉，頓時也有種愛情不分性別的感覺。然後Karen嘴唇慢慢向我靠近，我非常害羞，只好閉上眼睛，唯有讓經驗豐富的Karen主導了。我很快就感受到Karen的一片櫻唇，很順滑柔軟，主人剛才被包裹其中一定很爽吧。可是Karen沒有太顧及姐妹情，也可能是想快點高潮，舌頭粗暴地撬開我因緊張而閉合的雙唇，把主人的精華連同她的口水全部往我嘴裏推送，送完後她就馬上爬回去幫主人舔乾淨，真不愧為一個稱職的女奴。

等等，不對呀，這好像是我的第一次啊……我好歹也是青春少女，當然也好想和主人試試接吻，但我知道這對女奴來說是奢侈的。這是情侶才會做的事，我配嗎？主人的嘴唇是我永遠不能碰的地方。嗯，很合理……但是……我的初吻……就這麼給了Karen了？算了，初吻來說都算是個驚天動地級別的，以後在玩True or Dare的時候總算有個可以炫耀一下的東西了。在Karen幫主人清潔的時候，我只能在旁邊抬頭望住主人，劇力忍住滿嘴腥味，還要表現出享受的神情。然後在主人監視下，把主人的恩賜通通吞下。現在我就連主人的性器都不能碰，只配透過別的女奴的口，接下主人遺下的精液，我再一次徹底感受到我的低賤。

多謝各位支持
平安夜快樂

我

聖誕快樂啊

各位聖誕快樂！
俾個正評我 當聖誕禮物可以嗎？

做咩突然轉名

即將開fb專業 改返同名

第二十章 慾火

啪！遐想間主人冷不防給了我一個響亮耳光。

「幾時教到你咁冇禮貌！」主人罵道。
「多謝主人！多謝Karen！」我興奮過頭，忘了規矩，連忙不知廉恥的說着，一邊多謝主人的耳光，一邊多謝Karen的送食。

「哈哈……你頭先lam得我好high，陣間俾我好好嘆下就得！」Karen回頭對着我，在性慾高漲的情況下，十分得意忘形。但是一說出口她已經深知不妙，這個語氣和態度在Sabina面前不是找死嗎？Sabina還沒說讓你享受呢？啪啪啪！果然Karen馬上一連被狠狠抽了好幾巴。不過出手的竟然是Karen自己，她完全不敢留力，打了幾下臉頰已經通紅。我可以想像到如果等Sabina出手的話後果絕對不會這麼簡單了，所以她才會搶先自己掌嘴來求饒。

「對唔住主人……我講錯野……」Karen聲音和身體也在微微震抖，彷彿能不能高潮已經不重要了，Sabina的處罰只會比禁慾毒辣十倍。

「想高潮？咁要睇下你個好姐妹幫唔幫你喇，唔准用手，俾三分鐘你！」Sabina明顯生氣了，語氣變得很冷淡，有種蛇蠍美人的風采。為什麼人類天性是害怕黑暗呢？因為未知是令人最膽顫心驚的。Sabina完全沒有說如果三分鐘內還沒有達到高潮的後果，但這才是Karen最害怕的。Karen不敢浪費每一秒，狠狠把我推倒，用力坐在我臉上。我猜不到剛才在Sabina面前如此軟弱的Karen轉眼間可以變得這樣暴力。我一直都很喜歡粗暴性愛的AV，相信大部份女性都喜歡吧。拜託不要告訴我其實只有我是這麼犯賤……雖然Karen是女人，但我同樣有種被強暴的快感。Karen裏面已經很濕了，我舌頭在舔陰的過程中還需要不斷吸吮Karen流出的淫水，嘗起來酸酸的。我連精液都能吞下，正常女性私處的分泌物自然是沒有什麼問題。只有3分鐘，舔了一陣子之後我也沒有時間再溫柔了，舌頭只能加速，舌尖直接用力刺激Karen穴外的豆豆。

「啊……」Karen馬上響起舒服的吟叫，但高潮需要放鬆的身體，Sabina定了這麼短的時間限制更令Karen緊張，越緊張就越難高潮。Karen叫聲越來越淫，越來越高音。我也感到Karen已經在高潮邊緣了，當然她最清楚自己的身體，如果這時她可以自己動手，給予自己一個合適的刺激就一定可以馬上高潮。可是我畢竟不是她，不清楚她最享受的興奮點，舌尖賣力舔着Karen漲起的豆豆，可是舒服和高潮之間偏偏就是差最後一步。

「最後三十秒！」Sabina無情的宣告。
「伸條脷出黎！唔好郁！」Karen靈機一觸，讓我張嘴伸長舌頭，下體在我臉上用力磨擦，把我整張臉全部當成她的自慰按摩器一樣，全方位的刺激使Karen得到新一輪更極致的享受，

「啊……」終於，Karen讓陰蒂對准我的鼻尖用力擦過，她下身立即幾下抽搐，一聲嬌叫，就在我臉上洩身了。想不到Karen居然有點潮吹的體質，噴得我一臉都是蜜汁。我也好想高潮呀！Karen還在大口急速呼吸，享受着餘韻，完全展現出作為女人的美好，看得我好羡慕。我偷偷望向主人用眼神詢問，但主人卻毫無表示。慾火如果是真正的火，我想我早已經被燒成灰了。

「多謝主人！」Karen享受完之後就將我拋下，爬去向她主人謝恩。我心想你知恩圖報是沒有錯，但是不是遺漏了個對象呢？

「賤人！」Sabina不愠不火罵了一句，玉手卻輕輕一揮，恩准Karen去廁所清潔一下。畢竟女生還是比較著重衛生的，我也好想可以漱個口，現在我滿嘴都還遺留着主人精液的味道。雖然可以忍受，但如果說是甘之如飴肯肯定是騙你的，我奴性還沒有到那個境界。我也沒有AV女優的演技，我的表情應該是有點難看，可是主人卻沒有讓我也去清洗一下的意思。主人好像亦不想看到我的臭臉，索性讓我跪到一角面壁。

「你都幾狠心喎，好地地一個女仔俾你調教到咁。」Sabina的聲音在我背後響起。額……狠心？你還好意思講這些？我實在無力吐槽。

「哈哈，係佢自己犯賤，我冇逼佢架。」主人笑道。我羞愧得在牆角縮作一團。如果我旁邊有個井，我會毫不猶豫跳進去自行了斷我可恥的賤命。

「仲有呀，你知唔知佢係學校都有唔少人鍾意架？」Sabina看來也有女人好管閒事的本質。

這裏還是要提一下，的確曾經有不少同學追求過我，但我都通通拒絕了，現在想起來總覺得很抱歉。其實不是我不稀罕拍拖，而是他們的樣子實在是更抱歉……我已經算沒什麼要求了好不，你看看主人也沒有多帥氣啊(細細聲)，不過好歹正正常常一個文青，少少型，多多趣。說真的你宅不是問題，矮也算了，比我高就可以，但肥毒髒臭誰受了？好了，抱怨完畢。

「咁又點？如果俾人知道佢既真面目，知道佢鍾意俾人打俾人鬧俾人虐待咁變態，仲邊有人鍾意。」被主人這樣說其實我是喜歡的，但他這種不在乎的語氣同時在我心頭割了一下。

「其實佢個樣都唔錯丫，身材仲幾好。不過估唔到同Karen一樣都咁賤，自甘墮落，影衰晒我地女仔。」被Sabina這樣羞辱我也不知道應該開心還是傷心。

「佢個樣咪正宗M樣囉，一睇就知賤過地底泥，次次望兩眼就想狠狠虐佢，唔洗可憐。」

「哈哈，又好似係喎。」Sabina和主人一唱一和，恥笑聲交疊在一起，光是言語彷彿已經凌辱到我體無完膚。

聖誕快樂

多謝呀
今日聖誕節...
早DD 出文

女主俾人屌未

睇到有啲sad 女主角心底話

好似好sad咁

最新一篇真係夠哂甜
我like 呢種人性味

慢慢睇落去就知
唔好咁心急

比其他男同學屌
主人食花生

好心痛

越痛越愛

扯到行哂 好想搵個M系凌辱佢

虐戀文係虐埋讀者心的

第二十一章 為左高潮你可以去到幾盡

「嗯……都係咁去廁所最舒服。」我好奇偷偷回頭，看到Sabina閉上眼睛，頭向後仰，露出很舒暢很享受的樣子。

「唔唔……」原來Karen爬回來之後，馬上又俾Sabina夾在胯下給Sabina接尿。她小嘴緊緊包住Sabina陰部，臉上一鼓一鼓的，很努力的喝着Sabina的聖水，熟練得一滴也沒有流出。想不到Karen已經被調教到這個地步。以我少少的經驗在說，雖然女性在高潮後心理上沒有像男性那麼明顯的聖人期，但是心理上或多或少總會冷靜一下。可是Karen在滿足過後，沒有高漲慾望的加持下也可以喝得下聖水，換了是我也未必做得到。

而我這時的慾望已經不可以簡單用「高漲」來形容了！沒有人會用水位高漲形容海嘯的啦。現在四人之中只有我還沒有高潮，公平咩？我卻不敢直接問主人，因為我看主人這時的臉色，知道主人很大可能會拒絕，然後就沒有然後了，那管你風高浪急要生要死都只能憋回去。主人曾經教導過，女奴想要什麼都不應該直接問出口，尤其是高潮。你問一問主人就給你，主人豈不是很沒面子？所以最好的辨法是用身體動作表現出你的渴求，又或者旁敲側擊，先盡力討主人歡心，借此求主人賞賜。某程度上，調教和情愛其實都是差不多，互相猜度，互相試探，要是說出口就沒意思了，最高境界還是一切盡在不言中。這個時候，我腦海裏不斷響起一個問題：「為左高潮你可以去到幾盡？」

「主人，我都想飲……」我轉過頭去望一望主人，終於放棄了搖搖欲墜的底線。的確，在主人眼中我的底線和底褲一樣都沒有存在價值。我想主人一定希望我也可以接受他的聖水。女奴其中一種價值就是給主人爭面子，Sabina當面喂Karen聖水，或多或少都有點向主人挑戰、炫耀的意味。我可不想讓主人丟面子。雖然我心底裏不太情願，但只有努力表現才有機會叫主人施捨高潮。

好了啦……不騙你了，我其實也想真正試試主人的聖水。自從上次被主人聖水沐浴後，我的奴性又有一次提升。當別人廁所的羞恥感絕對是難以逾越的高牆，光是氣味的確已經很難接受。不過只要放膽跨越之後，心理上帶來的極致刺激就像從過山車的最高點落下，同樣令人難以抗拒。

主人愣了一下，轉眼間望我的眼神變得很奇怪，先是出奇，繼而不屑，最後甚至有點嫌惡。我突然覺得好傷感，我令主人失望了嗎？可能主人也不知道原來我比他想像中還更下賤，可能主人曾經對我有過半點主奴之外的想法，但由這一刻起，我感覺我好像被主人正式貶為比賤奴更低賤的存在，我再沒有資格和主人沾上什麼別的正常關係。真是好可怕的感覺，但我怎麼還在興奮？穴內淫水流過不停。

「賤奴，同我過黎！」主人張大雙腿，讓我爬到沙發前，跪在他兩腳之間。主人的喝罵令我清醒了一下，想不到我竟然會主動求主人賜聖水，真是有夠屈辱。如果可以的話，我好想找個洞埋頭鑽進去。但此時被主人困住胯下，主人雙腳緊貼住我雙肩，把我的身體稍為遮蔽住，也足夠讓我覺得安心。

「含住！」主人拉下內褲，露出剛被Karen服侍過的小主人，可以看得出已有了復起的反應，年輕果然是無敵。我不禁又在幻想被主人用紅繩緊緊綁在床上，翹高屁股被主人不斷抽插中出，連連高潮的場面，真是人生一大樂事。此時主人見我呆着不動，竟然沒有繼續威逼，反而溫柔地摸摸我的頭，好像是在鼓勵我。主人的手指輕力刮刮我的頭皮，又好像是在警告我如果再不聽話就馬上要後悔了。
其實對我這種賤貨，簡單再罵多句或是再打多個耳光我已經會乖乖就範。但是我對主人這種剛中帶柔的手段更是受落，完全沒有辨法反抗，往往都被吃得死死的。我緊張得櫻唇顫慄，心裏萬念起動也通通顧不得，只懂鼓起勇氣乖乖含住一半小主人，將其放到舌頭上，不敢太鬆更不敢太緊。

主人的身體也有點不安，應該也是第一次向別人嘴裏尿尿。不過主人更大的感受還是興奮，他讓我在含住他陽具的同時，抬頭望他，同時主人也在高處高傲地直視我的眼睛。我胸前玉兔興奮亂跳，雙手順從地放到身後互扣，我想我這時的樣子一定是很卑微低賤。主人撫摸我後腦的頭髮，半軟不硬的東西在我嘴裏竟然脹起了半分。我不知道主人是因為溫暖的口腔還是我現時淫賤的樣子而有了反應，不過一定是因為我，這樣就足夠了。

「含緊D，全程望住我！」主人下令，讓我不安害羞的眼神有了唯一的依歸。
要來了！我嘴唇連忙包緊，雖然是第一次，但是我希望可以不要漏出來，因為按規矩如果掉到地上我要舔乾淨的。終於，主人也放開了，下身微微一挺，聖水在我口中湧出。我知道最好還是越快吞掉越好，尿液在口腔留得越久就越有機會和舌頭的味覺細胞反應，一定更難受。

咕嚕咕嚕……所以我沒有等到嚐到尿味，第一時間就努力吞嚥主人賜予的聖水。當然這是理想情況，和現實一定很不同。我才急急喝了幾口，整個口腔就散佈着尿臊味，主要是咸的，帶一點苦，難喝就一定的了，但不至於很反胃的那種，勉強可以喝得下去，加上我正值欲求不滿的狀態，剛好可以用慾望充當麻醉劑，我也開始理解男人谷精上腦什麼都做得出的心態。

另外令我溫暖的是主人尿到一半的時候還特意忍住，怕我吞得不夠快嗆到。要知道男人這方面生理結構和女人不同，尿到一半要憋住是很辛苦的。但喝得下和好喝還差十萬八千里，我不是戲劇大師，自知裝不出很享受的樣子，不過這不就是其中一種男人喜歡看的AV表情嗎？不情願但不能反抗，我一直覺得男人天生就喜歡欺負和強逼女人。我全程保持着抬頭的姿勢，我喉嚨用力吞嚥的動作應該都被主人看得一清二楚，我猜主人看到這個畫面一定會很有成功感。

「咳……咳……」雖然沒有嗆到，但是喝完之後喉間回甘的那一下還是很難受，令我咳嗽了好一陣子。不過我對自己已經很佩服了，竟然可以一滴不漏的喝光主人的聖水。主人掃掃我的背部，像是在嘉許我。主人對我這麼好，我自然要回報的。我忍受着一口尿臊味，殷勤地像往常一樣完全吸舔乾淨主人的JJ，一月沒有侍候主人，我希望技術沒有退步得太快。

說實話，尿液味道比精液更噁心，更難下嚥，所以如果你在淫賤派對玩遊戲輸大了要選懲罰的話還是選吞精比較好，好歹有點甜。除了氣味和味道之外，喝尿對心理的影響和吞精也不可同日而語。嘴巴被人用來當廁所是有極大的侮辱性，即使只是試過一次，如果你心理承受能力不高，絕對有機會做成心理創傷，自尊低落到得抑鬱病。所以如果你不是我這種賤到不行的賤貨，我勸你還是不要亂試好了。不過世事無奇不有，一山還有一山高，一奴還有一奴賤，我在往後的日子裏竟然認識了一個連我也覺得比我更賤的女生，我和她也經歷過一點事，以後有機會的話再和大家說說。

用力一推
荒淫嘅校園生活so nice

冗員日

文筆麻麻 加油！

樓主 我想……

第二十二章 自慰表演

嘴裏的尿味我勉強可以忍得住，但是對高潮的渴望實在是忍不住了。我開始用胸部磨蹭主人的小腿和膝蓋暗示求主人賞高潮。因為我女奴的身份，一般在沒有主人恩准或者沒有旁人的特殊情況下，我只能夠用自己作為女人的性徵來觸碰主人，如果我還算是女人的話……現在我覺得我真的好像一頭左扭右扭、發情求愛的小母狗，就差在沒有學狗叫春了。我想我臉頰已經紅得像腫起來了。

我知道不少男奴女奴都很喜歡狗奴系的調教，可是我對此並不是十分熱衷，做狗奴時也不怎麼會觸發我的興奮點。額……你就別問我為什麼連喝尿你也會興奮，反而簡簡單單扮狗你就沒感覺呢？奴的心理就是這樣飄忽的，尤其是女奴。其實就和每個人吃東西的口味一樣，每個奴對每個項目的喜歡和接受程度都是不同的，和口味輕重也沒有關係，不會說你喜歡重虐就一定喜歡輕虐。主人也說過他對這方面的看法，他覺得女奴對主人的吸引力在於仍然保有人性。如果完全拋棄人性做狗的話，就主人而言就只是馴服了一個沒有思想的玩物，沒有最大的征服感。又正如奴太順從也不太好玩，總是要調皮一點主人玩起來才過癮，不然主人有什麼借口罰你呢？主人又說過做主人最大的成功感在於將一個在旁人眼中的乖乖女甚至是高傲公主逐步逐步調教成專屬主人玩弄使用的賤奴。即使平時在外是如何天真純情、高貴漂亮，在主人面前就只能現出真面目，變成主人腳下的淫娃蕩婦。我自知不算什麼公主，但我想至少可以滿足主人這方面的一半慾望。因為就算主人認為我不夠漂亮，可是當好主人腳下的淫奴賤貨我還是很有自信的。

「想要？」主人對我偶爾的扮狗模樣也有點興趣，摸摸我的頭，語氣也平緩下來，感覺對我的表現很滿意。我眼睛不自覺睜大，如果我有尾巴，此時應該會發狂似的搖。其實我真的不喜歡做狗奴，現在的喜悅純粹是因為被主人寵幸時的幸福感和高潮前的興奮。

「嗯……」我害羞點頭。
「呢個月有冇曳先？」主人轉而撫摸我的臉，雙眼盯着我看，好像能知道我有沒有說謊一樣。
「冇呀冇呀……」我裝乖連連搖頭，不對呀，我真的很乖，不用裝。

「主人……我呢個月直情掂都冇掂過下面。」我怕主人不信，又再說了一句。說真的這個月沒有主人的慰藉和調教，甚至我都快認定被主人拋棄了，如果是以前的我照道理應該一早自行解決了。可是想不到只憑我對主人單方面的幻想和奴性，我竟然可以守得住慾望。只能說主人在我身體上或者心靈上留下的伽鎖真的鎖得很死。

啪！我的水汪汪大眼睛無辜臉馬上又被主人狠狠賞了一個耳光。我也顧不得臉頰今天被打成什麼樣子了，仍然不敢哼半聲，被打時亂叫是有機會被多賞幾巴的。沒有帶半點叫聲的掌摑聲顯得特別響亮，彷彿在宣判我的罪行。跟了主人也有不少日子了，我也捉摸到主人某些思路，我立時就猜到了兩個可能性。第一是主人認為我在說謊，打我是懲罰我沒講實話。第二是主人不能確認我有沒有騙他，所以打我一下來觀察我反應，如果有半點心虛的表現就知道我這個月有沒有自慰或高潮過。主人心機真的很重，幸好我平時常看後宮劇，加上我是清白的，要不然就要上當了。

「多謝主人……」我借勢把這個耳光當作是主人的賞賜，欣然接受。
「算你啦……不過咁，次次都係我幫你，我都未親眼睇過你係點自慰，你同我地表演下先啦，高潮前同我講！」主人奸笑一下，好像已經一早想好了劇本一樣。主人對我的心理調教可算是盡心盡力，一而再，再而三想在眾人面前羞辱我。我自慰的姿勢當然是由主人決定，立正挺胸面向坐在沙發的主人，一腳着地，一腳踩在旁邊的腳凳，兩腳一高一低盡量分開，高的那邊向外打開露出大腿內側。就這樣整個下體就被主人和Sabina近距離看得一清二楚。我覺得好羞恥，如果羞恥心可以致命的話，我應該死透透了。不幸中的大幸是Karen正跪趴在地上，被Sabina踩在腳下，埋頭陶醉在Sabina的學生鞋裏面，沒有看到我的醜態。不過既然最私密的地方都已經坦露人前，同時再做最私密的事也不算什麼了。

「嗯……嗯……」我開始向下伸手，一邊小心按摩豆豆，一邊指插自己。我手指伸進穴內時，連自己也嚇了一跳，想不到竟然可以濕成這樣。豆豆那邊真的要小心，不然在這麼興奮敏感的狀態下，我怕稍微用力摸兩摸就會忍不住洩身。因為紅豆被主人粗暴的玩了幾次之後，已經深深愛上主人那種毫不留情、用力摧殘的手法。只要不慎用力一點對待它，身體就會下意識連結到主人暴力的手指，令高潮更難預測和控制。反而陰道那邊就可以放心點了，陰道高潮並不是這麼容易觸發的，況且我的處女膜早就在自己以前自慰時不小心弄沒了，可以放心進入遊玩。

「啊……」我忍不住加大聲量，發出愉悅的呻吟聲。真的好舒服呀，我已經一個月沒經歷過這種美妙了，做女人真好！這是我第一次當眾自慰，被人這麼近距離看到自己濕漉漉陰部的發騷樣子實在是非常羞愧，同時也帶給我更極致的刺激感。雖然沒有多碰陰蒂，但是我只靠手指插入裏面亂摸，幻想着被主人抽插，也足夠令我興奮不已。

「嗯……嗯……」我很少直接這樣插進去自慰，因為試過幾次之後還是覺得不夠舒服，每次最終還是要探訪一下小豆豆才能高潮。而且我總覺得下面有點窄，一直不敢多搗亂，我也很難想像那裏可容納粗過兩指的東西，想必開苞一定天崩地裂的痛吧。當然如果是主人的話，主人進去怎麼亂、怎麼弄、怎麼翻也是可以的，恐怕我連叫痛也沒資格。

「啊！」突然我摸到穴後上方兩三寸的內壁時，有一種異樣的觸電感，全身隱隱約約散佈着一股熱流，一剎那覺得很無力，難道是傳說的G點？

留名

大力一推

多謝 一直唔係文科人 但會努力

推一推 鍾意嘅留個正評

幾時先有得屌？

未有咁快 寫緊

第二十三章 歷盡千辛萬苦的高潮

「停手！」當我想再探索一下這塊區域時，主人突然叫停了我。我只好收手，抽出手指。
「瞓低！」主人接着給我扔下一個方形咕臣讓我墊在頭部，用毛巾墊在我身下。的確之前躺地板這麼久，後腦真的挺痛，我連忙向主人拋下一個感激的眼神。啪啪！主人之後一連兩下，踢了踢我兩邊大腿，我自然知道這代表什麼，我不知廉恥地向沙發上的主人和Sabina張大雙腿，是一個日式AV中常見的M字開腿標準姿勢。哈哈，不過我好像和香港人一樣，同樣不知道廉恥是什麼東西了。

「啊！」主人不知從哪裏拿出一把長膠間尺，先是用力打了幾下我大腿內側。其實間尺打人不痛，聲音卻是很大，羞辱感是非常高的，不愧為平民調教神器。主人打了幾下後，用間尺輕輕撫摸我穴外周圍的地方，偏偏就不碰我敏感到不行的陰部，有種玩弄獵物的意味。我下身被弄得又熱又癢，我不再妄想主人幫我破處了，現在只恨不得被主人立即打到高潮。

「嘩！剃得好靚呀。」Sabina低頭仔細欣賞了一陣子，笑着說。
「頭嗰次係我幫佢剃既，不過之後唔洗我講佢就自動自覺剃得乾乾淨淨，只係為左方便俾我望清楚佢有幾淫。估唔到呢個月冇理佢都總有剃，天生既奴性，哈哈！」我只能說主人說的的確是事實，我完全無法反駁。

「剃左原來都幾靚喎，Karen你想唔想剃呀？嗯？」Sabina低頭問在她腳下的Karen。

「嗚嗚……」Karen仍然埋在鞋子裏，只能可憐的嗚嗚叫表示她微不足道的意見，不知是驚是喜。不過Karen是有男友的，剃光了不好解釋吧，但是看起來她並沒有選擇的權利。
「啊……」我才一時分神，主人突然用間尺掀起我陰唇，我下身抖震了一下，淫穴以為即將有異物入侵，馬上分泌出更多液體，把裏面漾成澤國。而我就像件商品一樣被主人和Sabina逐個部件翻開檢閱。

「嘩！點解可以咁濕架！」Sabina嘲笑道。
「自己反開佢，俾人睇下裏面係咩樣？」主人把間尺移到我一邊大腿，提示我要保持張開幅度。我臉蛋好像火燒一樣，伸手掰開陰部，讓主人和Sabina肆意參觀我淫賤的身體。

「哼，真係淫閪。」我不知道Sabina是裝的，還是真的看不起我。她的語氣聽起來像是十分鄙视我。我突然有點後悔，為什麼我要這麼作賤自己？但是這點小小的悔恨心完全鬥不過慾望的小惡魔。

「主人，我忍唔住喇，好想高潮，求下你狠狠打我呢個淫閪！」我剛說完馬上就後悔了，別過頭去想與世隔絕。黃可晴！這麼淫賤的話你怎麼能說出口？你白痴啊？

「哈哈……」主人看着很開心，可以令女孩說出這種話一定會很興奮吧。
「好呀，不過同我忍到最後一刻，忍唔住嗰時同我講。」主人打走了我護住下體的雙手。
「係……」我緊張得心怦怦跳，呼吸又急又亂，身體還沒有高潮，心靈就先高潮了。

「啊！啊！啊！多謝主人！啊……」啪啪啪啪！間尺開始抽打我陰部，身體自然反應就想躲，每一下雙腳都會無法避免的收縮一下，但是我知道不能躲，所以每一下打完之後我都會重新把雙腿調整位置，保持張開的姿勢。雖然間尺打人確實不痛，但打在最脆弱的地方還是有點威力的。很快我就感覺到下體慢慢灼熱起來，每一下都不算太痛，但是加起來的持續傷害也不低。當然同時我也感到敏感的淫穴越打越是濕，越打越有快感，慢慢把我向高潮邊緣推過去。

「啊……」突然我下身不由自主發軟，一股酥麻感傳至全身。原來是主人開始對準我豆豆打，這是我的要害，我呻吟聲自然變得更淫，我知道主人再這麼攻下去的話，我很快就要守不住了。

「啊！主人……我……忍唔住喇……」當我感到淫穴和大腿肌肉開始有收縮和抽搐的先兆後，我知道差不多要失守了，所以連忙告知主人。

「啊！」想不到主人這時用腳趾頭狠狠插進去，腳趾頭被我的小穴緊緊包裹住，又緊又暖，我想主人應該是挺爽吧。幸好腳趾頭大小長度有限，也不能再向前衝了，只能在陰道前段亂逛，所以我並沒有什麼被強力撐開的痛楚，反而是舒服的。不過我算是被主人的腳趾破處了嗎？雖然只是被使用了陰道的小部份，但是總算可以服侍主人了，還是有點幸福的。

「啊啊啊！」就在這時主人腳趾頭向上頂，剛好觸到我發現不久的禁地，身體馬上有了反應，雙腳抽動了一下，興奮感直線上升，主人也好像發現了我的異樣，連連在那開始攻勢。同時主人另一腳踩在我淫穴上方，腳趾夾住我一早已經充血的小紅豆玩弄。雙重要害被刺激，我腦海除了慾望之外已經沒有其他的東西了，很快就到到「一觸即發」的時候了。

「有其他人係度都流咁多水，你知唔知醜？」
「係咪好想被主人插到高潮？」
「定係其實好想主人玩殘你個淫閪？」
「一係就永遠冇得高潮，一係就俾主人踩住不斷高潮，玩到你個淫閪都廢埋，你會點揀？」主人加強了對我的言語侮辱，我被羞辱得全身發熱，欲罷不能。

「求主人……玩殘我……」我興奮得聲音都抖起來。
「望住我，我要你知道你連高潮都唔可以自己控制，只有我先可以恩賜高潮俾你！」
「哼！遲早玩到你水都唔識出！」主人說完後兩腳同時用力，一邊腳趾頭在我G點上頂，一邊腳趾頭在我豆豆上狠狠踩下去。

「啊啊啊！」我實在忍不住這種從未有過的刺激，身體不受控制的弓起，好像是主動迎上主人的踩弄，獻上淫穴給主人玩殘玩爛的樣子。然後我下身一陣劇烈抽搐，隨後高峰驟然而來，淫水在主人腳趾間湧出，快感居然還連綿不斷，持續了半分鐘之多，是一個破記錄的高潮，連帶潮吹成就達成！

我全身無力，口鼻並用呼吸，餘韻不斷，眼睛呆呆的看着天花，原來高潮後的感覺可以這麼舒服放鬆。之後主人踩在我身上擦乾雙腳，不過我的觸覺被高潮減弱了不少，也無力作出任何反應，這樣就更加像是一塊擦腳布被主人使用着。這時我被高潮後的舒暢和幸福感包圍全身，記憶也有點混亂。只記得好像在地上躺了五分鐘才回復力氣，主人讓我洗個澡仔細清潔一下，出來之後Sabina和Karen也已經走了。然後主人和我聊起她們的事……

樓主更新好快 期待下集嘅劇情

推一推

點解會有殘體字

有時倉頡會手快快打錯 邊度有 我改返個稿

罰你今日冇得高潮

出文呀

第二十四章 告白

首先，原來Karen是switch，大致意思就是主奴同體。她的男友是純M，起初Karen也不知道虐戀是什麼，直至他男友透露自己戀足，在調情時慢慢讓Karen多嘗試足系的一些輕度調教項目，如踩踏、腳交等等，Karen卻一點都沒有反感，反而表現得很有興趣。所以她男友放膽隔一段時間就不經意地向Karen提起SM，逐步引導Karen當他的女主。這是一個圈內很正常的方法，但將女友培育成女主往往很難做到，還有機會破壞關係。但Karen的男友真的很幸運，Karen平時強勢的形象其實還挺有女主風采的。其實我也見過Karen的男友，除了MK了點之外，還是挺帥的。他們的這段故事，還是很有趣的，有人想聽的話才說吧。

Karen發掘了自己的SM傾向後，每當調教男友時，一方面感到征服別人的快感，一方面卻有點羡慕男友在她腳下這麼享受的樣子。她逐漸知道她也有被虐的慾望，而且一點也不輕，但她還是愛男友的，她不想找個男主，感覺就像背叛了男友。而且她的男友雖然是男奴，但是還是有男人的自尊，絕對不同意Karen找另外的男主。可惜男友偏偏是純M，不喜歡偶爾換轉角色滿足一下Karen。所以最後Karen在SM論壇上找了個同區，差不多年紀的女主，也就是Sabina，後來她們才知道是恰巧同校。其實我也不明白，理論上找男主和女主本質上還是一樣的背叛。但是找女主的話，Karen男友很自然會好受得多，甚至有點樂意。這是為什麼？哈哈！是不是我們都有顆腐男腐女的心，比較容易接受伴侶和同性有關係？不過現在想起來今天Karen也給主人玩了，甚至替主人口交了，這純粹是Karen單方面的貪玩放縱，還是她男友的奴性已經昇華到綠奴層次，我就不得而知了。

Sabina家庭環境不錯，從小到大父母對她呵護備至，更令人稱羨的是一副女神的模樣。舒舒服服的成長環境漸漸養成了Sabina的高傲心性，甚至有點习蠻。但公主病在真正的公主的身上就不叫公主病，就是氣質、就是有性格。她從小見慣大場面，習慣被人服侍，所以使喚或是調教別人時霸氣自然，又不失魅力。加上Sabina天生的漂亮形象，這樣渾然天成的女主是很有市場的。而Sabina做女主的心態是人有高低貴賤之分，有些人就只配做奴，在主子腳下才能體現他的價值，直到遇到他主子時才是生命的開始。

其實Sabina和Karen認主奴關係比我和主人還長，已經差不多大半年了，有一次在論壇上開帖說起她們的經歷，好奇貪玩之下，把學校的英文簡稱暗示在帖文之中，看看有沒有同校的同好。於是，她們奇蹟地把主人引過來了。其實這個圈子在本地真的挺小，還在中學階段的同好少之又少，他們最初也不敢公開身份，但是聊熟了，交流多了，還是互相認識了。而今天主人本來的計劃是只想約我，可能是玩厭我之後又覺得悶，想找我來玩玩吧，玩具就大概是這些待遇了。但我拒絕主人後，Sabina和Karen那邊突然也起了興致，想一起約出來玩一次兩主一奴的多人調教，而我則陰差陽錯地正好趕上這場調教派對。

迷迷糊糊間，我感到身體被什麼包裹着，全身都很溫暖，四周散發着一陣很熟悉的氣息，令我覺得很安心，捨不得睜開眼睛。我不知道自己是怎樣睡着了的，可能是因為今天實在太刺激了，無論對生理和心理都是極大的消耗，加上前陣子考試也令我身心俱疲，所以經歷了第一次連帶潮吹的激烈高潮後，我的確已有點虛脫了。不過和主人聊着聊着竟然也可以睡着了，我也是無語了。一個女奴在主人面前只顧自己睡覺，成何體統呢？
我揉揉眼睛，環視四周，認得出這是主人的房間。我一時受寵若驚，以我的身份，按規矩的話我應該被扔在沙發，甚至被隨便扔在地上才是正常。但我現在竟然在主人的睡床上，一個絕對不屬於我的位置。天色漸漸灰暗，微弱的日光作出最後的掙扎。雖然已經進了初夏，但入夜這刻還是有點淒冷。我搖搖頭，實在記不清發生了什麼事，彷彿喝醉酒斷片一樣。房間裏只有我一個，我從門縫間看到外面有燈光滲入，我依依不捨的下床，攝手攝腳步至門邊，正想出去找主人時，心裏突然漾起一種從未有過的感受，猶於身處谷底。

經歷過一次極致的高潮後，再好好睡上一覺，我豁然清醒，本來的慾望頓時煙消雲散。我不自覺回想起以前和主人的日子，又重溫了一下今天震撼十足的調教，最後竟然無比後悔起來，越想越為自己感到痛心。為什麼我會這麼犯賤？為什麼我會連些微自尊都不留給自己？主人對我真的有這麼重要嗎？主人真的值得我為他做這麼多污辱不堪的事？這一刻，我突然不想繼續了。沒錯，我就衝出去和他說老娘不玩了，就可以中斷這段禁斷關係，以後就好好忘掉這段屈辱的日子。我還有大好青春，無謂這麼委屈自己，現在回頭還不算遲，以前的我真的太白痴了。我不斷在心裏說服自己，然而身體卻在門邊停住不動。

終於我深呼吸了一口氣，鼓起勇氣，拉開了房門，正好看到坐在沙發上玩着手機的主人。我本來應該要爬過去的，但是我彷彿重拾早就在在主人面前蕩然無存的自信，一聲不響，挺胸抬頭，一步一步向沙發走近。不過我這時臉色一定很差，換着平常我要是敢對主人黑起半塊面的話，我一早被打慘了。但主人這刻發覺了我的反常，不敢對我講什麼，也不知如何面對這樣的我。當我走到主人面前時，我的思緒加倍混亂，明明剛才已經下定決心了，偏偏簡單的一句說話竟然卡在喉嚨說不出來。更加尷尬和丟人的是，話還沒說出口，眼淚卻不聽話的搶先跑出來。我覺得我很沒用，很不爭氣，我第一次體現到女人在感情上的脆弱，原來面對自己喜歡的人，情緒是如此不受控制。我現在知道我根本不可能斷絕和主人的關係，因為我太愛他了，霎時的衝動絕對不能推翻我對主人的感情。我愛他對我的狠心、愛他對我的凌虐、愛他對我的殘忍。我不在乎他對我怎樣差，我只須要待在他身邊。

「……」主人一時不知所措，顯然不懂得如何處理女生哭。
「嗚……嗚……」軟弱的我跪倒在主人身下，趴在主人大腿上，在最有安全感的位置嗚咽不停。主人雖然沒有什麼這方面的經驗，但是還是知道要先安撫我失控的情緒。主人左手輕撫我的背部，右手放在我頭上，拇指溫柔地擦去我眼角不斷流下的淚珠，然而無比溫馨的標準言情劇動作卻令我湧出更多淚水。

「主人……係唔係……唔要我喇？」我聲音抖得厲害，其實我好怕主人的答案，但是我更怕主人越來越冷淡下去，最後把我拋棄的感覺。如果現在說清楚，我可能還承受得住。我說完後眼眶一陣溫熱，心頭隨着呼吸一揪一揪的痛，哭得似梨花帶雨。

「點會……」主人看來只會虐待女生，並不太會安慰女生，給出的答案實在不能令人滿意。

「你對我……都唔係好似以前咁，你當我係咩？」我見主人態度放軟，我更加得寸進尺，抬頭用一雙通紅的眼睛向上望主人，賭氣的說。

「我……唔知……」主人再一次用說話在我心裏割了一刀。
「我唔知……因為我……鍾意左你……」正當我失望之時，主人緊接的一句卻令我彷如來回地獄又折返人間，本來已經因為哭泣而激動的心臟跳動得更加快速。

好虐心

女主好可憐

Live?

加速

好凍唔想打字

之前係高登post過？

第二十五章 放置遊戲

主人簡單摸一摸我的額頭，就止住了我一直決堤的眼淚，輕輕彈一彈我臉蛋，我就乖乖閉上嘴，收住哭聲。我果然還是和以前一樣，在主人腳下就變得這樣溫馴順從。

「我本來都以為我淨係鍾意玩你，因為我睇住你受虐既樣會好興奮。但係自從上個月係天台樓梯，你捉住我隻手望住我既時候，我就知道原來我一直都鍾意你。」主人接着說。我被主人情深款款的眼神看得非常害羞，只希望我的哭相不是太難看。

「但係我唔知你點諗，我怕你淨係鍾意同我玩SM，所以我唔想接受呢種事實，所以我呢個月係咁逃避，對唔住……」主人的樣子真的好誠懇，如果說他是騙我的，也太好演技了吧。還是少女真的易騙？不過我不管了，如果是主人的話，我心甘情願被他騙一輩子。

我實在不敢相信，主人會這樣赤裸裸的告白，和主人一起的甜蜜和痛苦一幕幕在眼前重現。當日思夜想的願望真的實現的時候，反而會不知道怎麼接受，我心中猶如有萬千花火同時發放，開心？興奮？我真的找不到一個合適的詞語來形容我當時的喜悅。我臉上殘留的淚水流到嘴角，嘗起來卻是甜的。我想了一陣子，也想不出應該說什麼，最後我決定用行動答覆主人。

我斗膽站起來，身體慢慢靠近主人，四目交投，兩心相傾。這麼近距離看主人真的會好害羞，果然還是要閉眼。我輕輕吻在主人嘴唇上，心跳立時加快，主人呼出的溫熱空氣打在臉頰上非常舒服，我不自覺把呼吸頻率變成和主人一致。我敢主動親上去已經很大膽了，之後我已經不敢再做什麼接吻的動作。幸好主人沒有令我失望，他讓我坐在他大腿上，然後緊緊抱住我，毫不憐惜的把我嘴巴當成玩具般蹂躪。主人一連把我嘴唇和牙齒頂開，強行把舌頭伸進去肆虐一番。我小嘴半開半合，完全不敢也不想反抗。我的身體也被主人用力抱緊不能動彈，每次呼吸也感到乳肉在主人胸膛推頂。我們的舌頭不斷互相交纏在一起，主人不時還會輕輕咬我，我被各種挑逗，不禁興奮起來，我就是喜歡主人這種粗暴。直至我們舌頭都累了，嘴唇才捨得分開，兩人對望無言，只剩沉重的喘息聲。

等緊

第二十五章 放置遊戲

主人簡單摸一摸我的額頭，就止住了我一直決堤的眼淚，輕輕彈一彈我臉蛋，我就乖乖閉上嘴，收住哭聲。我果然還是和以前一樣，在主人腳下就變得這樣溫馴順從。

「我本來都以為我淨係鍾意玩你，因為我睇住你受虐既樣會好興奮。但係自從上個月係天台樓梯，你捉住我隻手望住我既時候，我就知道原來我一直都鍾意你。」主人接着說。我被主人情深款款的眼神看得非常害羞，只希望我的哭相不是太難看。

「但係我唔知你點諗，我怕你淨係鍾意同我玩SM，所以我唔想接受呢種事實，所以我呢個月係咁逃避，對唔住……」主人的樣子真的好誠懇，如果說他是騙我的，也太好演技了吧。還是少女真的易騙？不過我不管了，如果是主人的話，我心甘情願被他騙一輩子。

我實在不敢相信，主人會這樣赤裸裸的告白，和主人一起的甜蜜和痛苦一幕幕在眼前重現。當日思夜想的願望真的實現的時候，反而會不知道怎麼接受，我心中猶如有萬千花火同時發放，開心？興奮？我真的找不到一個合適的詞語來形容我當時的喜悅。我臉上殘留的淚水流到嘴角，嘗起來卻是甜的。我想了一陣子，也想不出應該說什麼，最後我決定用行動答覆主人。

我斗膽站起來，身體慢慢靠近主人，四目交投，兩心相傾。這麼近距離看主人真的會好害羞，果然還是要閉眼。我輕輕吻在主人嘴唇上，心跳立時加快，主人呼出的溫熱空氣打在臉頰上非常舒服，我不自覺把呼吸頻率變成和主人一致。我敢主動親上去已經很大膽了，之後我已經不敢再做什麼接吻的動作。幸好主人沒有令我失望，他讓我坐在他大腿上，然後緊緊抱住我，毫不憐惜的把我嘴巴當成玩具般蹂躪。主人一連把我嘴唇和牙齒頂開，強行把舌頭伸進去肆虐一番。我小嘴半開半合，完全不敢也不想反抗。我的身體也被主人用力抱緊不能動彈，每次呼吸也感到乳肉在主人胸膛推頂。我們的舌頭不斷互相交纏在一起，主人不時還會輕輕咬我，我被各種挑逗，不禁興奮起來，我就是喜歡主人這種粗暴。直至我們舌頭都累了，嘴唇才捨得分開，兩人對望無言，只剩沉重的喘息聲。

「主人……咁即係我地可以一齊？」雖然已經知道答案，但是我還是想聽主人親口說。
「但係你唔好以為咁樣，我以後就會留手喎！」主人偏偏就不肯配合一下我，還突然一手抓住我一邊胸部，作勢要用力抓下去。

「啊……賤奴唔敢……可晴同以前一樣，都係俾主人任玩，求主人唔好留手，狠狠虐我呢個賤奴。」我沒有閃躲，反而將胸部向主人迎上，討好主人。反正我的身體是主人的，主人要怎樣抓、怎樣玩都是天經地義的。轉眼間，我的奴性又重新就位了。後來我知道今天高潮過後的迷茫是Sub drop，簡單來說就是調教時過度興奮，身體荷爾蒙失調，需要時間補充和調節，所以緩衝期間會感到情緒不穩、心情低落等等的徵狀，嚴重的話，還可能以後會對SM失去興趣。

「7點啦，你唔洗返屋企？」主人沒好氣的笑了一下，摸摸我的頭問。
「我講左唔返住喇，本來就係預左打完波出去食。」我在茶几拿起手機，查查訊息。本應是日常之事，但坐在主人腿上做就是幸福。

「咁……宜家一齊出去食？」主人現在說的「一齊」兩個字真的很好聽。
「好呀！」我甜甜一笑，身體卻緊貼主人捨不得離開。
「都係唔好，我落去買俾你食。」主人把我抱得更緊，忍不住又摸了我幾下胸。
「嗯……」我看到主人的眼神若有所思，我就知道主人是想到什麼壞主意了。

「趴低！」主人稍微兇一點，用力一點拍打我大腿，我奴性已經重新激發起來，身體自然反應似的依主人教的姿勢跪伏在地上，額頭貼地，屁股高高翹起。我意會到自己的身體就是這麼下賤，忍不住羞愧的濕了。主人隔住褲子，鬧着玩似的抽打了我屁股幾下。之後主人整理了一下我的頭髮，然後給我戴上了一個皮頸圈，我聽到幾下清脆的金屬撞碰聲，彷彿連同我的一切都扣緊在主人名下。頸圈連住一條狗繩，主人輕輕扯一扯狗繩，讓我跟在他後面爬。主人牽着我在屋裏爬了幾圈，我幻想着自己是主人腳下一條長期發情的小母狗，越想下身變得越濕。最後主人把我栓到離大門幾米的鞋櫃邊，叫我跪趴好，臉要埋在他的拖鞋上。主人用我的頭作腳踏，在我頭上穿好鞋子，過程中我當然少不免狠狠踩了幾下。然後主人用一條短紅繩將我雙手緊緊反綁，再將另一隻拖鞋放在我頭上。

「唔好郁，等我返黎，拖鞋唔可以跌。」主人換走了之前的溫柔，轉為冷漠的調教模式。
「係……」我被主人的拖鞋上下夾住，聞着淡淡的腳味令我覺得很興奮。我知道我一不小心弄跌拖鞋的話，在這個被反綁雙手的情況下，我是不能重新把拖鞋放回原處瞞騙主人。所以我只能全神貫注，努力控制呼吸，穩住身體，等到主人回來。

係 但後來因為個字數限制太on9
所以冇係嗰邊貼

睇啲心理描寫似係女仔寫嘅
幾好睇。以前寫過個開頭
有印象
終於等到出文啦

求正評

主人唔好呃可晴呀 要幸福地繼續做奴

好想正評
但之前有過正評後斷尾爛尾既故
睇哂先

咁多d留言 俾d動力我

好撚正 加油

做咩又改咗名

上面貼左一半嗰位 唔係我黎

我覺得近2篇 嘅心理描寫好正
時而甜 時而劇情 balance嘅故事最good

More

live咗
快啲啦

第二十六章 神秘的異世界

很快我聽到大門關上的聲音，屋子只剩下我興奮的呼吸聲和喘氣聲。過了大概十五分鐘，我聽到門外的走道有腳步聲走近，我想主人應該不會這麼快回來吧。我不禁亂想如果主人的家人突然回來看到我這個樣子會怎樣。接着開鎖聲響起，我一方面很緊張，一方面竟覺得很刺激，感覺內褲都被汗水和淫水弄濕了。咔嚓一聲，正前方的大門卻沒有被打開，原來只是對面的一戶人開門，把我嚇得半死，頭上拖鞋搖搖欲墜。

不知過了多久，我只知道主人一定有故意放慢腳步，延長這個放置play的時間。我身體開始僵硬，沒有信心維持頭上平衡的時候，主人終於回來了。但是我卻不敢有什麼動作，拖鞋還在我頭上呢！忍了這麼久在最後一刻才功虧一簣也太不值吧。我聽到主人默默走到我身前，脫了鞋襪。

「好好認住主人陣味！」主人腳掌直接穿起我頭上的拖鞋，順勢用力向下輾了幾下，使我臉部和地上的拖鞋鞋面更親密的接觸。

「啊……」我頭部被主人踩得有點痛，但是臉部在主人的拖鞋上磨擦時卻有點喜歡，鼻子都埋進去拖鞋內部了，聞得我好興奮。

「哼哼……俾你聞多陣，銜住跟我黎！」主人踢一踢我屁股命令道。

主人解開了栓住我的狗繩，但沒有解開我的雙手。我只好一邊咬住鞋面的部份，一邊只靠雙腳的力量爬向主人的飯廰。當我用嘴吃力的服侍主人穿上拖鞋後，我發現體力更加耗了不少，肚子已經在咕咕叫了。

主人在飯桌上吃得正香，我只能跪在主人腳邊，看着主人嚥着口水。我想我應該要等主人吃完吃剩的才輪到我吧。可能主人看我的樣子也覺得可憐，吃到一半還是不忍心，把一盒炒飯放在地上。

「……」我就知道主人沒這麼好心，他先是把盒子裏自己喜歡的菜自己夾走了一半，還要我像狗一樣趴着吃，我臉色一紅，覺得很難為情。

啪！主人見我呆着不動，很快就拿起拖鞋，用鞋底狠狠打得我一臉灰。

「係咪唔鍾意？」從主人的語氣聽得出絕對不是在問我，而是命令。

「唔係……多謝主人。」畢竟我也餓壞了，食慾和屈辱感都驅使我依言趴下。
「咪住！」主人語氣有點兇，卻是幫我撥好兩鬢和額前的頭髮，向後胡亂用髮帶紮起來。頂！我現在的樣子一定很醜，不過算了，反正就只有主人看到。我雙手被綁用不到，所以只能把頭壓得很低才吃得到，即使再小心飯粒難免也會沾到臉上，我才知道狗狗吃東西是這樣的感受。主人接着把拖鞋放在我面前讓我對着拖鞋吃，用我身體來擱腳。主人還會偶爾把不想吃的、吃剩的、吃了幾口的東西扔下來給我。我不太記得我到底吃了些什麼，總之主人給的都乖乖吃了，想不到吃飯也能這麼興奮。

「咁論盡架……」我好不容易才吃完，主人竟然還好意思嘲笑我，埋怨我吃得笨拙。但是主人親自給我擦乾淨臉和嘴，我本來還想裝下傲驕頂幾句嘴的，最後還是乖乖吞回肚子裏。

在回家的路上，晚風輕輕吹在我暴露在運動短褲外的大腿上，不免有點涼意。但是這刻主人突然抓住我的手，我還來不及反應，主人的手指已經蹭開我的手指縫強行插進來。想不到主人連拖手也要用這種強硬的方式，我也很好奇我的身體還有什麼部份可以被主人強暴。記憶中我很少和主人拖手，而且今次還是十指緊扣的那種，我的身體根本馬上暖到不行。之前和主人一起外出時，主人最多只會抱腰，又或者好像怕我走失似的，扣住我手腕將我當寵物般拖着走。其實被主人緊緊抱腰擁在懷裏是最舒服的，有種被主人保護的感覺。另外同時胸部也無可避免地和主人身體觸碰，有種被佔有的滿足感。不過我也很喜歡現在這種情侶專屬的拖手架勢。在旁人眼中我們就是一對小情侶，誰會想到我們當中竟然會夾雜着一段如此扭曲、詭異的關係？我很慶幸能夠遇上主人，將我由平凡生活中引入另一個神秘刺激的異世界。

大家除夕快樂呀~

新年快樂！

Sweet

大力一j

我覺得係女
有啲角度幾女仔
或者你係好熟悉女仔既男仔

抖S留名

第二十七章

暑假記事 這是一段小插曲，發生在我和主人交往不久後的暑假。其實我起初並不想公開，因為我認為這件事實在不應該發佈出來。而且故事的主人公並不是我，我也很怕會牽連到與這事沾上關係的人。我偶爾回想起這段經歷時，總覺得當中的情節太駭人聽聞，太像小說情節，很難想像到是真實發生過的事。不過正正因為如此，所以我才敢寫出來，為求保險，我更會將人名地方都盡量隱去或改寫，情節和細節上也會作些刪減和修飾。大家就當是個故事看就好，不必究真。 暑假時，我經鄰居介紹找到一份暑期工，是在一間小型工程公司裏做文書工作。一個高中生沒有經驗，也做不了什麼。加上工程公司除了清潔姐姐之外，本來就沒什麼女性動物，男同事都不忍心叫我做半點困難的事，頂多就教我看工程圖，數數標之類。我平時主要就聽聽電話，整理下文件，算是十分輕鬆。我想老闆其實只是想隨便請個女的裝個樣子，鼓勵下員工士氣，反正請我這個冗員也很便宜，絕對不虧，哈哈！ 所以我在公司有不少空閒時間，也沒人有空管我。我會將手機亮度調到最暗，方便我上網和玩遊戲偷懶。有一次，午飯後我又在休閒地上網，剛好看到一篇虐戀文章，大約名字叫《一路做功課一路俾人屌》，現在隨便google可能也找得到。

其實我也看了很多SM文章，不過主要的還是大陸文章為主。雖然我很不想承認，但是說真的香港的作品整體數量少，質素參差不齊，確實比不上大陸的多元化作品，各種重口的、女女的、玄幻的、甚至古代武俠、什麼稀奇古怪的題材也一應俱全，文筆水準也相當高。所以當我看到這麼直接、新奇又刺激的標題，而且還是罕見的廣東話，就忍不住點進去看。我的位置剛好是冷氣風口位，即使是夏天我都要帶件薄外套在公司穿。可是這篇文章居然超乎我想像的重口味，連我也有點受不了，其實我也覺得情節太過火了，卻是一直停不下來，越虐越想繼續看，我看得熱血沸騰，完全不覺得冷。 「Chloe，睇咩睇到咁入神呀？」一把聲音忽然在我面前響起，嚇得我差點跌了手機。對了，很抱歉一直都沒有跟大家介紹過我的英文名是Chloe，除了英文堂很少用到。其實我還是喜歡被人叫我中文名或是阿晴之類的。但是在公司，還是用英文名更方便，全公司都用英文名，只有我跟清潔姐姐兩人用中文名好像也怪怪的。

「冇呀冇呀……咦，Kevin你唔係話要出去咩，仲未走既？」我強裝鎮定，抬頭對眼前的年輕同事Kevin說。Kevin大學畢業不久，全公司就只有他和我的年齡最接近，其實也差了五六年，不過他是和我最沒有代溝的一個了。
「仲差你份野呀，print左未呀大小姐？」Kevin屬於黑實高大的那種壯男，雖然也挺帥氣，不過不是我喜歡的那類。

「啊……唔好意思呀，唔記得俾你。」我臉頰一紅，我連忙把文件塞到Kevin手上。果然不應該工作時看色文。

「咁我走喇，陣間我做完個test俾埋個數你，收工前記住send埋份report俾XX。」Kevin的溫柔語氣完全不配他的外在，可能他對着女生有所收斂吧。

「OK！」我望着Kevin的背影，突然不由自主地幻想被他抓進儲物室，扯開衣服狠狠懲罰的情境。淫娃！我又在亂想什麼？就算想犯賤也應該想主人呀！

我視線重新落到令我邪念四起的文章上，作者名是Fanny，我在網上找到她的介紹，竟然還是個和我差不多年紀的高中女生。其實我自以為我寫的小說已經夠重口味了，可是我實在怎樣也想不到一個和我一樣的女生可以寫到比我更黑暗的文章，文字間我看得出她無止境的受虐慾望，也刷新了我對SM的觀念。Fanny的幻想作品的確很引人入性，情節設計得也很刺激、沒有底線，將女M犯賤的奴性展現得淋漓盡致。但有一點我是不能接受的，就是她在文章和留言中表達了她推崇古代男尊女卑的思想。她的理想世界就是一個男權社會，女人生下來就比男人低下，無論任何男人都可以肆意玩弄女人，女人不能反抗，只能由心接受自己的卑賤命運。

我雖然也是女M，但我一直只認主人為唯一的主宰。我心底裏完全不認為作為女M就需要對任何男人服從。我覺得主奴關係最神聖的地方在於女奴只對自己的主人盡忠，在其他人眼中她還是高高在上的女神，這樣有反差的表現才令女奴更有魅力，令主人更有成功感。即使我的確有點想試試被Sabina玩，但是如果主人不同意我也不會好像上次這樣乖乖就範。不過後來我也知道有不少女M有着和Fanny類似的思想，我也不好說誰對誰錯，SM本來就無分對錯，只有合適與不合適。

只是當時我還不太懂事，固執地以為自己才是正道，Fanny就是極端和扭曲的異教徒。於是我忍不住到Fanny上載文章的網站，私下留言罵她。

「唔好影衰女仔啦，做女M唔代表要盲目崇拜男人架！」「你真係賤過雞！係咪要貼埋錢跪係度求成班男人玩你先安樂？」「你知唔知你寫個篇XX大廈好核突呀！睇到我想嘔！究竟要幾淫幾公廁先寫得出？」

「我唔知你寫既野有幾多係親身經歷，不過只要有十份一係真，你已經唔配做女人，同淨係識發情既母狗母豬根本冇分別！」

耳濡目染下，我也學了不少主人的羞辱說話，被罵了這麼多，現在終於有機會宣洩了。我越罵越有感覺，手指飛快地敲打屏幕，傳送了一連串的羞辱訊息給Fanny。我猜Fanny每天都一定收到不少像我這種訊息，之後我有點後悔罵得她這麼狠，我想我很快就被她封鎖吧。想不到當天晚上我竟然收到Fanny的回覆。

「你都係女奴，冇資格話我……」她應該是看了我的小說，居然敢和我叫板。
「淨係男人先可以話你？」男人在文章下面留言罵她，她就阿諛奉承，我罵她在就裝傲嬌，真是的！我馬上火了。

「唔係咁架……」她連反駁也這麼無力，看來比我的M性還要重。
「你都幾有性格喎，男人話你咩都得，我係女奴話你就唔得。」我忍不住嘲諷她。
「我唔知呀……其實我睇左你既小說，好有感覺，不如我地約出黎傾下交流下，我係XX區。」想不到她居然和我在同一區，世界真小。

「好呀，我都係附近，一於聽日出黎？」其實Fanny除了和我觀念不同之外，確實也是一個不錯的寫作同好，我還真的想認識一下。之後我和Fanny互相錄音驗證後，就交換了電話號碼，並約好了在明天4點半在一間咖啡廳見面。她的聲音聽起來是很正常，就是每天在學校聽到的那種。她在文章中描述自己是乖乖女的樣子，身材卻不可思議的好，嘿嘿，我明天就知道她有沒有造假了。

想問+1

好少接觸呢種題材 真係好新鮮 好有追看性

唔知呢

估唔到推到有新手入坑 多謝你一直嘅支持

求下你快啲出文
我好心急呀主人

係紙言睇到呢個故先過黎，之前睇過類似既故都爛尾，支持呢個 好少會男主人同女奴表白

第二十八章

我當晚和主人聊天時，簡單報告了一下約Fanny見面的事。想不到主人也有看過Fanny的文章，對我和Fanny見面很感興趣。不過主人對此卻沒有過問太多，主人一直沒有反對我和其他SM同好互相交流做朋友，當然不是約出來虐我的那種。其實主人一早就在我的手機鎖加上自己的指紋並知道我的密碼，但是主人只當這是佔有我的象徵，事實上他根本很少查看和干涉。我很欣慰主人有這種舉動，因為這代表他相信我，並尊重我的私生活。

星期六的下午，下班後，我準時來到咖啡廳，四周看了看並沒有發現像樣的人，於是我找了個比較僻靜的角落坐下，並把枱號發了給Fanny。過了十分鐘，Fanny還不見人影。我開始無名火起，果然Fanny這個男權主義者根本沒有放我這個女奴在眼內。

「唔好意思……我學校活動遲左……」我才低頭看了看手機，在我眼前就出現了的一個穿着校服的女生。我認得是同區一間名校的校裙，Fanny戴着眼鏡，看上去的確很乖，細看之下五官長得很甜美，要是沒了眼鏡會更好看。我怎麼想也想不到一個外表這麼清純的高材生，內裏竟然藏着那麼污穢不堪的思想和受虐傾向。至於身材……她的文章明顯有了誇大和修飾，不過其實也差不遠了，就是腰沒有她描述的細、胸部沒有她描述的大。對此我也很能理解，作者或多或少總會在文章裏反映自己的渴望。

「哼，你係咪睇唔起我？如果約男仔先會預早沖定涼，瓊乾水俾人玩。」我反了她一個白眼。
「唔係呀……sorry呀。」Fanny很尷尬，在我對面坐下。

「我睇過你既文章同留言，全部都鼓吹男尊女卑，你仲話唔係？」我追問。
「唔係！個D只係我既黑暗幻想，無底線既幻想係會令我好興奮，不過如果係現實發生我都接受唔到。」Fanny表現得很不服氣，用力搖頭。

「咁X男呢？就算冇你寫到咁誇張，你寫得出一定都唔多唔少享受咁扭曲變態既關係。」
「仲有你嗰D咁噁心既情節，我唔信你內心唔鍾意既話都寫得出。你根本就係咁墮落，任何男人玩你，玩到你幾盡，你都會興奮到濕晒！」

「唔係咁架……」我聽到Fanny的語氣已經開始動搖。
「我唔信！你敢唔敢同我打賭！」我腦海中突然冒起了一個邪惡的想法。
「吓……咁點賭？」
「細節我未諗到，不過一定可以證明你係錯既！」我也是女M，我很清楚Fanny閃縮的眼神代表着什麼，她很害怕她不單單喜歡幻想而已，事實上在現實中也是我口中所講的下賤女人。這個打賭在她在懷疑自己的時候，她已經輸了。這些道理我都是向主人學習的，因為我已經輸給主人太多次了。我也第一次享受到掌控和玩弄別人的感受，原來是這樣過癮。

「我唔係咁架！賭就賭，我輸既話乜都得！」Fanny還在逞強，不過我已經預見她賭輸了之後哭慘的可憐樣子，哈哈！

「好，一言為定，之後我會通知你詳情。」什麼都可以？我已經開始在想以後應該怎樣玩眼前這個可口的獵物了。之後Fanny和我談了一大堆別的東西，都是SM同好初見面那些老生常談，不值得覆述。另外當Fanny知道主人也有看她的文章時顯得很高興，她說很喜歡被別人看到她內心的犯賤根性。她有時還會幻想別人一邊看她的文章、一邊自慰。她因此也會興奮，覺得是自己服侍讀者一樣。真是個賤貨！額……雖然我好像也會這樣……總之我更加肯定她就是我所講的那種賤過地底泥的女人。

出左喇 感恩吧

你好好食。。。個名

支持

唔錯 推

要唔要食我

食呀

繼續大力一推

衝破100正評 就額外出即興文

出文啦

第二十九章 幻想成真，終身難忘 (一)

「你就係Chloe呀？我黎拎野架！」在我面前的是一個典型的地盤男人，大約三十五歲上下，穿着工衣，樣子還可以，聲音很粗豪，卻沒有一絲惡意。

「係呀寧哥，你跟我黎。」我平時也會負責一些聯絡工作，寧哥是其中一個合作的小判頭。我們之前只有在電話裏談過很多次，不過今天是第一次見面。我拿了門匙，開了儲物室的門。

「d工具我之前執左出嚟架喇，你地睇下有冇漏！」我指了指枱面上的東西說。其實我早就留意到寧哥後面的兩個男人，我估計應該是他的工友吧，一直不懷好意地盯着我的身體。我轉身離開儲物房時，也覺得被他們盯着屁股看得背後涼涼的。不過我也習慣了，夏天女生的衣着的確很難不惹人目光，尤其是工程界這麼少女生的情況下，更加吸引注意。

「大佬，條女幾正喎！今晚個場有冇咁既質素架？」我才走出去幾步，我就隱約聽到其中一個工友就這樣急不及待的問道。地盤男人果然都好這個，我聽得臉頰一紅，當然要裝作聽不到，急急跑回自己的坐位。他們走的時候，我看到寧哥手臂上有一個很特別的環形紋身，看着非常熟悉，硬是想不出在什麼地方看過。

過了幾日，我萌生了一個邪惡的主意，於是我給寧哥發訊息。

「寧哥……我有野想你幫手。」
「咩事呀靚妹？」
「我之前同班朋友打賭，輸左有個大懲罰。」我加了一個小兔子版「你懂的」的表情。
「有個姐妹輸左，要去做援交，一個鐘內俾人任玩。」
「嘩你地班靚妹，宜家興玩到咁大架？」
「佢本身都淫底架，所以你地有冇手足有需要……」
「但係佢會唔會事後反口，最後告返我地強姦架？」
「嘿嘿，任何性行為都係要佢當場同意先可以，至於點樣羞辱佢、玩到佢令佢自願講出口俾你地屌，就睇你地啦！」我一步一步引誘寧哥。

「又好似幾好玩咁喎。」
「不過我希望你可以搵幾個信得過既人。」
「放心，事前我會捉埋佢地驗身先，更加唔會拍片。事後唔會有其他人知，就算傳左出去都冇人信。你等我通知啦，準備好會叫你帶佢黎。」

過了兩個星期，我終於收到寧哥的消息，於是我晚上就約了Fanny出來，我還說想看看她的招牌打扮，讓她換上又窄又短的校裙，令她的身體更加玲瓏浮凸。

「呢度係？」Fanny就像一隻驚慌失惜的兔子，隱約感到自己快大禍臨頭，但是並不知道自己已經一步一步走進陷阱。

「我要俾你知道你犯賤既幻想根本就係你最渴望既野。」我把Fanny帶到一個地盤外圍的一個貨櫃前，四周就剩這個貨櫃亮着。

「你唔係想證明你唔係人盡可夫咩？所以我今晚搵左幾個地盤佬黎，你敢唔敢打賭，你唔會俾佢地玩到興奮到停唔到？」我繼續解釋。

「吓……冇可能囉……」這時Fanny和我都看到寧哥和三個地盤工人走出了貨櫃，分別是中年光頭男、樣子有點猥瑣的年輕男，和起碼年過半百的白頭阿叔。我驟眼看去，除了寧哥還可以看一下之外，其他人根本是想濕都難。所以Fanny才敢這樣說，可是她真的太不了解自己了。

「咁好簡單，你先俾佢地任玩一個鐘，之後都唔捨得走既話，就證明到我講既係岩。宜家點？仲敢唔敢同我賭？」我想只有Fanny會接受這個不公平的賭局，因為她根本不能拒絕對她而言這麼吸引的前設——被人任玩一個鐘。

「果然冇介紹錯，真係幾靚，身材都唔錯，好耐未玩過學生妹喇！」光頭男站在貨櫃門前已經急不及待對Fanny評頭品足一番，好像在夜場揀選囡囡似的，我突然感到一陣噁心。

「你諗清楚未？如果想反悔，呢個係最後機會，我都唔知佢地會做咩……」其實我有點後悔帶Fanny來，好像有點玩得太過了，我不安的拉着Fanny後退幾步。我心裏盤想着，如果馬上拉着Fanny跑的話應該可以逃得掉。

「你唔洗驚，我地唔會夾硬黎。不過如果你肯陪我地玩下既話，我保證你呢一個鐘會終身難忘。」寧哥望着Fanny，想引她走完陷阱前的最後一步。

「……」Fanny竟然這麼簡單就被寧哥說得臉蛋通紅，想必已經濕了吧。我真的低估了她的奴性。未知的危險性也為她帶來極大的刺激感。

「咁你呢靚妹，你要唔要一齊玩？」寧哥還不忘順道引誘我。
「我唔要……我會睇住佢，你地唔好太過火……」我連連搖頭，想不到最後反而是我更擔心Fanny。不過說真的其實這個場景和玩法真的挺吸引的，但是看到他們的樣子我真的沒有任何感覺，我更加不能背叛主人。

「喂，臭閪！你究竟想唔想架？」寧哥有點不耐煩，轉向Fanny突然兇了一下。
「我……」Fanny可能是不好意思說出口，卻是在他們當中穿過，自顧走入貨櫃。

男人們相視一笑，就跟住Fanny進去貨櫃。貨櫃內的空間不大，散佈着一陣煙味。貨櫃三面都是都是各種各樣的工作枱，枱上擺放着一堆堆文件和地盤工具，近門邊的牆邊下堆了好幾個裝着工程材料的箱子。既然Fanny已經決定了，我也只好按計劃進行。之後我收好了所有人的手機，坐在門邊的椅子上，開始了一小時的倒數。

男人們沒有浪費時間，馬上把弱小的Fanny團團圍住，寧哥在Fanny面前，兩側分別是猥瑣男和光頭男，後面的是白頭男。Fanny的少女身體在緊窄的校裙裏若隱若現，在男人眼中實在太引人犯罪。四人如狼似虎，眼前有什麼就伸手褻玩什麼。Fanny的一雙乳房分別被左右兩男隔着衣服玩弄着，每邊乳房各被一雙手粗暴地揉搓着。短到誇張的校裙同時已經被白頭男完全掀起，內褲被勒到股縫中，飽滿的雙臀被白頭男仔細無遺的撫摸着。

「啊……唔好啊……」Fanny沒有想到他們會這麼粗魯，下意識就想反抗，當然馬上就被寧哥擒住手腕。

「死靚妹，明明頭先自願入黎俾我地玩，撩撚興晒我地之後話唔好？玩鳩我呀？」寧哥皺一皺眉，毫不留情直接給了Fanny一個響亮的耳光，令她忽然清醒過來。

「唔係呀……」Fanny被嚇得六神無主，像條等着被宰的羔羊。

「哼，你最好聽聽話話，唔係我唔擔保佢地除左搞你之外會做咩……」寧哥奸笑着，將Fanny的雙手用索帶反綁到身後。這番說話聽得Fanny臉紅耳赤卻無可奈可，是她選擇跟從身體的慾望自願進來被男人玩，的確被肏是必然的。

「對唔住呀……請你地……盡情玩我！」Fanny在驚慌過後才想起這是她的選擇，這一個小時她只能乖乖就範，盡力討好眼前的男人們，盡量少受些苦。

「哈哈，條學生妹真係好正，雞都冇佢咁放。死淫閪！」後面的白頭男忍不住脫了皮帶，用力抽打Fanny的屁股，皮帶和臀肉的接觸聲聽得我心驚膽跳，工人的手勁真不是說笑的。

「啊……唔……嗚……嗚」嬌皮嫰肉的Fanny馬上痛得大叫起來，我覺得很不忍。但是這聲音在男人耳裏肯定是一等一的催情劑。寧哥抓起Fanny的頭髮，逼她向他靠近，然後強吻她。Fanny表情雖然很不情願，但是沒有逃避，而是生硬地迎合寧哥的舌頭。而猥瑣男和光頭男也沒有偷懶，Fanny背上的拉鏈已經被拉開，猥瑣男從後解開了她的白色胸罩解了出來，扔在地上踩着玩。同時她屁股也被白頭男熱情招呼着，喉間的哀鳴聲隨着抽打頻率時高時低。

白頭男的行動引起了其他人的興趣，四人合力幾秒內就扒光了Fanny，青春美好的身段展露無遺，她的校裙和內衣褲隨便四散在地。四人接着都脫了皮帶對Fanny可憐的身體施暴，那裏被打得快破皮了就會換個部位再打，我也不知道這算不算叫仁慈。一小時的計時還過不了多久，Fanny的痛叫聲變成最動聽的樂章，她已經被打得遍體通紅，胸部背部自然不用說，甚至連大腿內側他們也沒有放過，真是太殘忍了。
「啊……唔好呀……嗚……」寧哥拿了個鐵鉗作勢夾了夾Fanny的乳頭時，馬上把她嚇得花容失色，甚至嗚啦一聲失控哭了出來。

「嘿嘿……淫娃你放心，我地都唔想搞大佢，你乖乖地配合就冇事。」寧哥訕笑一下，隨地找來一塊髒布給Fanny擦臉，好像是在安慰她。然後寧哥用鐵鉗剪開反綁住她的索帶，不懷好意的盯着她。四個男人的性慾已經被Fanny挑起了，只是誰都不會理會Fanny有沒有足夠的前戲，如果之前的鞭打算是也算是前戲的話。

「宜家點呀？邊個上先？」其餘三人也相繼脫了褲子，將Fanny逼在中間蠢蠢欲動。Fanny害怕的低頭，逃避四男的性器官。

「嘩，原來真係淫閪黎，俾人打都可以濕到咁！」猥瑣男首先忍不住，手指率先入侵了Fanny的身體，在裏面亂捅。
「啊……唔好」我怎覺得Fanny的聲音聽起來是這麼無力，完全沒有拒絕的意思。
「嗯……啊……」果然Fanny馬上就被挑逗得臉紅不已，還引人犯罪的呻吟起來。我沒有想錯，她每當被男人羞辱和玩弄時，根本就把持不住。猥瑣男也沒什麼定力，拿過寧哥遞上的保險套拆開，想第一時間享用Fanny。

「唔洗用……我有食藥……」Fanny這時竟然不知廉恥地的說。
「哈哈！正臭雞！」猥瑣男淫笑一聲，一點情趣都沒有，從後直接就把JJ插進去。
「啊……」Fanny的臉頰越發越紅，身體被猥瑣男緊緊抱住，隨着抽插前後攞動，呻吟的聲音越來越大。

「賤人！擘大口！」光頭男和白頭男則拿啤酒出來，玩起了猜枚，和平常不同的是，贏了的一方可以喝一口酒，然後噴在Fanny臉上。

「咳咳……啊！」Fanny突然大叫一聲，猥瑣男同時停了動作。想不到猥瑣男這麼年輕，持久力卻這麼差，才幾分鐘已經在Fanny體內射出來。猥瑣男完事之後就拋下片刻前還緊緊抱住的Fanny，將她用完即棄，推倒在地。Fanny無力的跪倒在地上，低頭望到從下身流出的精液，雙眼通紅，淚水終於又再徐徐落下。
「垃圾！」其餘三人恥笑着猥瑣男，沒有管Fanny的心情，已經自顧猜拳決定換誰上場。

第二十九章 幻想成真，終身難忘 (二)

「唔好喊咁大聲！影響晒大家心情。」寧哥走到Fanny身後，用力踢一踢Fanny屁股，抱住她的腰用力將她拉起。

「係，對唔住，求你大大力屌我！」Fanny跪趴着喘着氣，好像放開了一切，還將屁股微微翹起迎合着寧哥，真是的，這樣也說得出口？天呀！淫賤也有個限度呀。

「唔……唔……」Fanny沒有機會說下一句，嘴巴已經被光頭男的JJ塞滿，同時寧哥已經在開始後面衝鋒了，響起一陣清脆的啪啪聲。

「用力D含，臭閪！」猜輸了的光頭男好像很不服氣，兩指捏住Fanny的乳頭上左右揉扯，Fanny喉間馬上發出悲痛的慘叫聲。正所謂「條路自己揀，玩殘唔好喊。」Fanny無可奈可，只得賣力吸吮起光頭男的JJ，但是Fanny的呻吟聲無可避免地夾雜了一半她劇力壓低的啜泣聲，聽得我的心也跟着她一起痛。

之後的畫面我都不想再看下去，總之四人不斷輪着抽插Fanny，除了猥瑣男不太中用之外，每人都有着符合地盤工人的旺盛精力，我沒有詳細數，但他們起碼光顧了Fanny的小穴和嘴巴各兩次或以上。當我回過身神來，Fanny滿身包含頭髮都是精液的痕跡，臉部和下身尤其明顯。

四人玩得得也差不多了，他們各拿了一張圓櫈坐着，將Fanny圍在中間。Fanny表情呆滯，身體上的精液自然沒人幫她抹。Fanny不知道是接受了自己的命運，還是真的被玩壞了，已經沒有再哭，還乖乖的直挺挺跪着。她的一對乳頭被兩個木夾子夾住，兩個夾子的另一端各牽着一條一米多長幼繩。四人都點起了煙，開始聊起明天的工作，竟然一點也沒有提及在他們面前的Fanny，彷彿眼前赤裸的她並不存在。不過，四人偶爾會拿起垂在Fanny身前的小繩，將Fanny扯到面前，這對Fanny來說自然並不是什麼值得開心的事，我只在旁邊看着也感到胸前一陣發麻。然後他們要Fanny接着他們的煙灰，用手兜住總裝不好，他們索性把煙灰直接彈到Fanny嘴裏，逼她吃掉，彷彿這就是Fanny唯一能參與的事。

鈴聲響起，對Fanny來說，不知道是天堂還是地獄的一小時終於過了。最後四人讓Fanny仰着頭張大嘴巴，之後同時對住Fanny的一早就又濕又髒的俏臉賞了口唾液。

「衰妹，你可以走喇！今晚既事冇人會知，我地會當冇見過你！」寧哥說完就和其他三男將幾張鈔票扔給Fanny，當是肉金還是掩口費呢？其實寧哥的年齡足以當Fanny的爸爸，白頭男甚至可以當爺爺了。眾男性慾已過，理智回復清醒，馬上就開始擔心Fanny會報警，對Fanny的態度也變得溫和了許多。尤其是寧哥，可能是他想起自己的女兒也是和Fanny差不多年紀，對女兒的感情轉移在Fanny身上，所以找了條乾淨毛巾想替Fanny擦走臉上的污物。

「嗯……啊……啊……」誰也想不到Fanny這時低着頭，竟然趁着四男的唾液還留在臉上時，在揉自己的陰蒂自慰。

「嘩！你條淫閪，仲未夠飽？」猥瑣男淫笑得真的很噁心，Fanny為什麼可以忍受被他凌辱？
「啊……求下你地……玩多我一陣……插到我高潮丫！」Fanny不拍AV真的很浪費，這些對白竟然會在現實出現。的確剛才沒有人有閒情數着Fanny的高潮次數，究竟是他們滿足不了Fanny？還是因為Fanny剛才高潮了太多次所以現在欲罷不能呢？

Fanny的淫賤再度挑起了眾男的獸性，不過他們並不想給Fanny這麼好過。

「屌你老母！同我停手！」寧哥可能感覺Fanny欺騙了他的感情，一腳踢倒她，鞋底再狠狠踩在Fanny胸部上輾壓。

「啊！對唔住……啊！」！Fanny叫苦連天，當然停了手部動作。
「你想高潮丫嘛，我偏偏唔撚俾你！嘿嘿，我地唔好鋤佢住，鋤陣Dee先！」寧哥暫時放過了Fanny，不過馬上就有另一個壞主意。

四人再度圍住Fanny，讓Fanny四肢着地，用背部做了張小桌子，給他們玩鋤dee。不過規則自然和平常的玩法不同——每局贏家每贏多少張牌，就可以抽插Fanny多少下，而Fanny當然都不能高潮。玩了幾局之後，都不知道他們是不是故意，每局都有人雙炒、三炒。在贏家插Fanny的時候，同時也會繼續玩下一局。所以Fanny基本上沒什麼休息時，淫穴都是被人使用着的狀態。

「哈！結！一個三炒！兩個雙炒！」白頭男興奮大叫，用力把手上剩餘的啤牌向Fanny玉背上一拍。我不會算他這一局具體贏了多少，不過總之有夠Fanny好受的，白頭男雖然年紀有五十以上，但是精力完全不輸給其他人，他的陽具又粗又黑，鞭鞭有力，狠勁十足，反而是令Fanny最害怕的。

「啊……啊……我唔得喇……忍唔住……啊……求你地……俾我高潮丫！」Fanny被白頭男幹得欲仙欲死，還沒到一半次數，她已經受不了快要高潮了。

「等陣先！你慢慢黎，等佢服侍埋我地先！」其餘三人一邊叫白頭男放慢速度，一邊自己用手套弄，不時又讓Fanny輪着含吸他們的JJ。

「啊……」最後先是白頭男一下用力頂進Fanny深處，把精華通通射入Fanny體內，其餘三人見到後也很有默契的先後射在Fanny臉上，寧哥同時用力一扯Fanny胸前的小繩，啪啪兩聲，兩個木夾子應聲彈出。

「啊啊啊！」Fanny忍不住發出了這晚最響亮的呻吟聲，雙腳抽搐了幾下，屁股向上挺起了一小段，就彷彿用盡了她全身的力氣，好像果凍一樣軟軟趴倒在地上。至此所有人都盡興了，事後四男也覺得不好意思，又多扔了幾張鈔票給Fanny。

在等Fanny恢復過來的時候，我替Fanny收拾好地上的衣物，幫她抹去身體上殘留的精液。不過始終她滿身都是一陣難聞的氣味，我只好陪同她到附近的體育館徹底洗個乾淨。

「點解你可以咁賤？俾D咁核突既陌生人玩到咁都得？」我和Fanny在淋浴間玉帛相見，氣氛不能再好，所以忍不住問她。

「自己都控制唔到自己，我太過鍾意俾人強迫無路可逃嗰種無助嘅感覺，唔知道係唔係鍾意俾人征服，總之被迫要服侍一啲唔鍾意嘅人就會好興奮。」Fanny嘆氣。

「哼，今晚你就爽啦？真係益左你！」我噘了噘嘴。
「你都可以架！」Fanny勉強笑了笑。
「我先冇你咁賤！仲有呀，唔好唔記得今晚你輸左。」我挑了挑Fanny下巴。
「咁……你想我做咩？」Fanny臉頰羞紅的樣子好可愛。
「我以後慢慢再諗點處置你！不過……宜家就……嗯……啊……」我摸了摸Fanny的頭，慢慢施力向下壓，將她按在胯下，享受着她的侍候，第一次體會到原來舌頭是如此好用，不過恐怕明天又要向主人自首了。

正

聽日有主人

呢集好刺激 女主角又有女女調教

多d女女

第三十章 沒必要裝清純

考試完了之後，同學們都沒有怎麼放鬆。畢竟明年就考DSE了，大家還是有點戰戰競競，班上總充斥着緊張的氣氛。然而這完全不影響主人玩弄我的心情，要玩的要虐的還是沒有少。午飯時間，同學們都離開了班房出去吃飯，只有主人和我留了下來。

「爬過黎！」主人走到靠着走廊的窗邊，放下了身旁的百葉窗簾，然後指一指他的皮鞋。其實班房外還有少量同學在外面走着，即使有了窗簾的遮擋，只要換個角度還是可以看到我。

「係……主人。」但是我無法拒絕這種隨時會被發現的刺激感，我仔細觀察着窗外的動靜，趁沒有人注意的時候，慢慢跪下，盡量低着頭在書桌的掩護下向主人爬去。如果被人看到會怎麼想我呢？我越想越害怕，短短幾步的距離我也覺得舉步維艱。終於我眼前終於出現主人的皮鞋，我乖巧的用額頭輕輕碰一碰主人的兩邊鞋頭各一下以示尊崇。

「乖……過黎！」主人把我帶到班房的一角，讓我躲在死角位。
「嗯……高D！」主人之後讓我繼續趴着，挺直四肢將身體撐高。

「啊！」突然我下身一涼，原來是主人把我的校裙連底裙都掀起來。而今天主人剛好下了命令，不讓我穿內褲。如果不是擔心被prefect捉到，我想主人也不會讓我穿底裙的。我的內衣褲在主人眼中的唯一功用就是保護好我的身體不讓其他人看。

「頂住唔好郁！」接下來主人舉起腳，踩在我頭上綁鞋帶。
「係……多謝主人使用！」我羞紅了臉，雙手用力支撐着身體，充當主人的腳踏。同時使用過程中主人也可以欣賞我裙下春光。腳踏來說，我也算是個又好看又好用的吧。我知道這一幕不能被其他人看到。但是我忽然又亂想，如果這被其他同學看到，讓他們都知道我是主人的賤奴的話，會不會又是另一種極致的刺激？光是這樣想已經令我興奮的全身發熱，小穴不自覺又濕了。不知道主人是怎樣發現我濕了，他綁完鞋帶後，手指順道伸到我小穴外，彈了一下，彈得我敏感的下身震了一下。

「咁就濕左？真係賤！」主人輕描淡寫的語氣，更加加強了這句說話的真實性和說服力，甚至我自己也承認我的確很賤。

「係……賤奴對住主人特別容易濕，有時被主人玩幾下、鬧兩句已經會濕。」經主人多次調教下，我已經可以對住主人很自然就說出這些淫言浪語，因為在主人面前完全沒有必要裝清純。

「哈，去食野啦。」主人滿意一笑，幫我把底裙和校裙蓋回去，然後扶我起來。

「啊……」想不到主人才和我走了幾步，突然伸手入我校裙內，翻起底裙用力摸了我穴口幾下。我低吟一聲，害羞的靠在主人身上。主人接着把底裙摺起再用萬字夾在腰間固定好，我下面基本上就和真空沒分別了。白色的校裙很透，我跟着主人走，下面涼呼呼的，感覺好怪。

「一路行一路幻想住被人睇到晒，一有人經過就心入面講"多謝參觀我既淫穴同菊穴"。」主人在我耳邊說。我臉頰紅得發燙，跟着主人指示幻想。出了校門時，一絲淫水剛好從穴裏湧出，沿住大腿內側滑落。

「唔准抹，俾我睇下你有幾淫。」主人馬上補了一刀。這時，我的身體不知算爭氣還是不爭氣，被主人羞辱得欲罷不能，濕得更厲害，大腿間明顯又流出幾顆水滴，也很配合的給主人看到了。

「主人……唔好再講……我會好想要」飯還沒吃，我反而被主人弄得好想要，我強烈懷疑我有性上癮。主人不置可否的笑了一笑，拖着我到學校附近的食店吃飯。主人關掉了調教模式，我們互相挾着菜、天南地北的聊天。其實也沒什麼實質的內容，不過就是開心。我們就像學生時代清純的情侶關係一樣，唯一不同的就是我下面是真空的。

「喂呀……」我看到主人在我面前挾走了我最喜歡的雞翼，馬上抬頭盯一盯主人。
「嗯？」主人同樣盯一盯我，我就虛了，唯有裝作一個傷心的表情。

「俾返你囉。」主人確實是挾回了給我，但是可憐的雞翼已經被咬了一大口。我不服氣，趁機又偷回了主人碟上的豬扒。

偶爾的打鬧中，當然是我比較吃虧。而我好歹也是有女朋友的身份，面對主人的欺負我也會回擊，但我要懂得分寸，要是主人事後和我較真起來，我就慘了。撒嬌得當是可愛，是情趣：否則就是鬧脾氣，是要被罰的。

好心急

好sweet

好正 又可以j 了

好睇 已正皮

第三十一章 為自己默哀

暑假前夕，我放學後又跟了主人回家，但主人一整天都板起了臉，我想可能心情不好吧。我也不敢隨便搭話，默默跟在主人身後。同時我也做好了心理準備，今天恐怕要給主人盡情發洩，做好女奴的責任，不過事後我才知道當時的心理準備還是遠遠不夠。

「主人，我上個禮拜黎左M，琴日岩岩黎完。」我進屋後自覺脫了鞋襪，然後爬到到主人身邊跪直，向主人如實報告。既然女奴是主人的私有物品，女奴的生理狀況主人自然要一清二楚。

「嗯，今次辛唔辛苦？」主人瞥了我一眼，再拍拍我臉蛋，然後打開他的筆記型電腦，將我剛剛的生理期資料記錄到我的女奴檔案裏。

奴名：黃可晴
出生日期：XXXX

身高：162
體重： XXXX
三圍：XXXX
初次自慰年齡：XXXX
初次高潮年齡：XXXX
乳頭大小：XXXX
陰部顏色：XXXX
陰毛狀態：全剃
淫穴狀態：處 (已預訂、保養好給主人以後使用)

裏面還記錄了我作為女奴的一切私密資料，包括認主以後的高潮次數、每次的調教項目、犯錯懲罰的內容等等，甚至還附有各種調教照片，比寵物的針卡還詳細。主人把這個檔案存放在網絡硬盤上，當然只有我們才有查看權限，而修改權則是主人獨有的。一想到我最淫賤的一面，隨時都會被主人檢閱翻查，我就覺得很羞愧，不過同時也是極端刺激。有時我也會自己跪着看，幻想有一天會被曝光，被網上的人起底、辱罵成臭雞，或是各種更不堪入目的字眼。甚至我會幻想被主人玩厭玩殘後，被主人像垃圾一樣拋棄在街，連同這個檔案掛在身上，還是加上前後兩穴的使用次數、狀態、預計使用年期等資料，看看有沒有人仍願意收留我，讓我為主人獻出最後一份價值。光是這樣想我已經會濕得很誇張。不過幻想歸幻想，主人從來沒有讓我有過任何現實安全的擔心，平時調教時的皮肉之苦當然不算啦。這個所謂的女奴檔案也就是象徵性來增加我興奮度的手段而已。反而主人還禁止我有時發賤，衝動地將自己的淫慾照片隨便在網上發佈，享受被網友視姦的快感。主人說我的身體一切只有他可以看，連我自己也不能隨便和別人分享，因為我是完全屬於主人的。

「都幾痛，有晚仲差D瞓唔到。」我如實報告，對主人說這些一早已經不會尷尬了。
「叫左你唔好飲凍野啦，搞到我玩少左你幾日！」主人輕輕擰下我左邊臉兒，責備我道。「對唔住主人！」天氣這麼熱，戒冷飲實在太難了，不過這時頂嘴不是個好選項，還是乖乖認錯吧。道歉完之後我還主動低頭舔了幾下主人的腳面，想盡力討好主人。

「賤奴，幾時叫你奶架？真係淫到出汁。」主人口裏說不，但是身體還是很喜歡我這樣做的。
主人慢慢將右腳踩在我胸前，腳趾向上放鬆的往我嘴裏穿插。其實主人說的沒有錯，我下體已經開始出水了。

「含實唔准放口！」主人將大腳趾頂進我嘴裏，我連忙用力緊緊吸吮住，同時主人的腳味一下子充斥口腔，也不知是鼻聞到還是舌頭嚐到的。不過我一早已經習慣了這咸咸的味兒，它還像春藥一樣引得我心迷意亂。

同時主人扯住我頭髮，把我拉近身前，然後在旁拿出了我的頸圈。我連忙自己把垂下的頭髮拿起，露出整個頸部，方便主人替我戴上頸圈。

之後主人先是拍拍我左臉，示意我放開口，然後抓住我頸圈向上一扯。我自然知道這代表什麼，我馬上轉身，先滿足一下主人的特殊喜好——讓主人將我身後校裙的拉鏈和胸罩扣完全解開，然後再自行脫光身上所有的衣物，只能留下頸圈。校裙和內衣都鋪好在地上給主人做地毯。最後整個身體跪直，雙手放身後挺胸，屁股向上提起，微微低頭，眼神只能望住主人腳面。這就是一個主人規定的標準跪姿。

「賤奴！宜家俾個機會你，你上個禮拜有冇咩瞞住我？」主人剛才給我戴頸圈的時候，還是有點溫柔的，轉眼間語氣已經變得冷冰冰。

「吓……主人……我冇呀，我點敢……」我看到主人雙腳左右輪着踩住我的胸罩玩弄，就好像想將其踩扁到不能彈回來為止。我下意識就聯想到上次主人是怎樣把我踩得死去活來，立時嚇出一身冷汗，不過實在左想右想還是想不到上星期做過什麼錯事。

「好，你唔認？你自己好好睇下你背住我影D咩相？」主人將手機移到我面前，我抬眼一望，只看了一眼就不敢再看下去，害怕得把頭壓得更低，面如死灰，心裏已經開始為自己默哀了。

第三十二章 最大的死罪

這是我上星期去班會聚會的照片，其實我對這張照片還是很滿意的，的確拍得我挺漂亮，放上網絕對可以扮一下女神「呃like」。但是對主人而言，這張照片一定不能用賞心悅目來形容。雖然悅目確實是有點悅目，但絕對談不上賞心。因為首先我穿了白色的吊帶低胸背心，本來還可以用來掩護一下身體的外套卻被我隨便綁在腰間。當時玩得興起倒沒感覺什麼不對，可是現在再看時就連我自己也覺得太暴露了，大半邊酥胸坦露在外，bra帶自然也藏不住，在吊帶兩邊引人犯罪似的跳出來。

這些在家被主人看到當然不算什麼，但是主人一直不喜歡我在外穿得太性感。要知道女奴的身體只能給主人欣賞和使用，沒有主人批准或者配合主人的調教項目之外，是不可以擅自作性感打扮，被街外人視姦侵犯的。

而最大最大的死罪是這是一張合照，在我旁邊的是鄰班的男同學，我也不太記得他是什麼時候走過來和我合照的。我當時也好像吃錯什麼藥，還笑得這麼開心。事實上我和那個同學一點也不相熟，他找我合照也就算了，他私下好好收藏、閒時自娛一下不就好了嗎？但他非要在IG貼出來，還Tag了我，真把我害慘了。

「……」我羞愧得無言而對。曾經我幻想過甚至憧憬過大學ocamp玩淫game的各種淫亂場景，現在感覺照片中的自己真的好像那些恬不知恥的大學女生一樣。

「死姣閪！冇野講啦？」主人不冷不熱的拋下一句，然後抓起我頸圈逼使我抬頭望他。每次主人在我犯錯的時候都喜歡讓我正眼望着他，借此加深我的罪疚感。我被主人看得臉紅耳熱，心裏十分慚愧，因為我知道主人不是完全冤枉我，我的確是個整天發情的賤種，潛意識裏想被人視姦。在主人面前發騷當然沒有問題，但在其他人面前這樣做就等於背叛主人了。

「做咩靜晒？平時唔係好鍾意駁嘴既咩？含得多搞到唔識講野？」主人盯着我，連罵我也不忘同時羞辱我，也太抖S了吧。我全身發熱，被主人的目光逼得不要不要的，眼神閃閃縮縮的樣子更加暴露了我的愧疚，活像做錯事的小狗，垂低耳朵，放下尾巴，一臉後侮。我都不敢正眼看主人，如果可以的話，我現在真的好想像主人所言，真的被調教成一具沒有思想、不會講話的工具奴，只懂乖乖趴在他胯下侍候他，這樣起碼不用面對主人和內心的自責。

「對唔住……」我的道歉是十分真誠的，至少胸部都露出來了。唯一尷尬的是我被主人簡單幾句就罵濕了，如果被主人發現就太丟人了。

「我明明講過我唔鍾意我既野隨便同人分享，你宜家咁樣出去俾人睇蝕晒，算點呀吓？」主人輕輕拍打我的臉頰，繼續對我訓話。我倒希望主人狠狠抽下去我還比較心安，我這種敢在在出面隨便發騷的賤奴就該打。被拍打臉部對一般女生來說已經很有羞辱意味了，不過這對我來說只能算是挑逗，連前戲也算不上。

就在我還在亂想的時候，主人一早就想到對付我的手段。主人從沙發上站起來，我下意識將身體向下壓低，卑微的跪伏在地上。主人站着時奴只能跪是常識吧。主人用力拉了拉繫我的頸圈上的狗帶。我才發現主人平時已經對我很溫柔了，主人突然的粗暴令我我頸部一痛，甚至有點窒息感。如果是平常我早就傲嬌的叫痛了，但是我此時卻不敢哼半聲，默默跟在主人身後爬。

主人把我拖到廁所，讓我躺在浴缸裏。然後主人拿來一個洗衣籃，將裏面一大堆的髒衣服也一同扔在浴缸裏，好像想把我用衣服活埋一樣。髒衣服上難免都有陣不好聞的汗臭味，但是一想到這都是主人的氣息就好像可以接受了，還覺得有點香，看來愛情不止盲目呢？

「同我好好反省下。」主人將籃子裏一條內褲揉成一團，塞在我嘴裏。最後還給我套上眼罩，拋下一句話就拉上浴簾，將我像垃圾一樣扔掉了。

痴撚線
樓主巴定絲

一定係M絲

紙言link仲有d即興短文 未必會更新 唔怕入坑嘅可以去支持下

煲咗成晚 好爽 支持

想知本女奴紀錄 無碼版 好多xxxx

嵐 加油

你係 ？

秘密

娛人娛己最開心

姐係睇落去會開估？ 唔知點解我好想知

第三十三章 長期發姣狀態

主人關上燈後，雖然看不到，但我感覺到四周變得更加黑。我靜靜躺在主人的衣物當中，一種莫名的失落感蔓延全身。我感覺自己慢慢下沉，沉淪在無底的寂寞當中。唯一的慰藉是可以聞到主人的氣味，在主人的氣息中，時間就好像停止了似的，在我身上失去了蹤跡。

不知過了多久，感覺上彷彿隔了半個世紀，主人終於進來浴室，不過只是去廁所而已。主人途中還沒有理會我，彷彿我不存在一樣。我聽到主人走近馬桶的聲音，心裏掙扎萬分，我應該叫喚主人求他使用我嗎？自從上次之後，主人也沒有讓我給他當尿壼了，可能也知道我不太能接受吧，但是……猶豫間我已經聽到沖廁的聲音，主人很快再一次關上了浴室的燈。我令主人失望了嗎？還是我連給主人接尿也不配嗎？我真沒用……不知何由想着想着眼眶就濕了。主人和我的距離好像突然變得好遠。我最怕這種感覺了，我寧願主人狠狠地打我、或是罵到我狗血淋頭。至少這樣代表主人還在意我，還有心情玩我。現在這樣被冷待的感覺實在太糟糕了。

在安靜而黑暗的浴室中，我的思緒沒有變得冷靜，反而更加紊亂不安。我不受控制的胡思亂想，越想就越害怕，好害怕主人就此將我拋棄。我現在的心情好像是處於猛烈風浪中的小船上，每次呼吸間，心臟都像被人擰住似的左右亂晃，難受至極。

黑暗中的時間過得特別慢，我開始受不住這種寂靜。我一雙脆弱的眼睛已經承載不了一直在裏面醞釀的淚珠，細細的暖流終於在眼角湧出。就在我忍不住發出嗚咽聲的時候，浴室的開門聲終於再一次傳來。

「嗚嗚……」當聽到主人走近時，我怕打擾到主人會醞成更嚴重的後果，於是劇力壓住抽泣聲。可是我在主人面前就是這樣沒用，連好好控制自己情緒也做不到。又或者是我潛意識根本就是想主人發現，我的啜泣聲雖然微弱，但是在安靜的環境還是很明顯。

主人脫下了我的眼罩，剛張開眼，突然的燈光使我的眼睛一時適應不了，但是我仍然很快的重新張開眼睛，彷彿怕一閉上就再次見不到主人。看到主人的一刻，天旋地轉的心境居然瞬間就平靜下來，我到底有多依賴主人呀？思緒重新整理過來，沒錯，我不能像剛才這麼沒用，一定要好好的向主人認錯，用我最驕傲的奴性哄回主人，嘿嘿。

「賤奴，喊咩呀？宜家好委屈咩？同我出黎！」主人用力按一按我兩邊鼓起的臉頰，我順從的張大嘴，讓主人拿出裏面濕漉漉的內褲。

「唔係呀主人……我係嬲自己。主人對我咁好，但係我竟然背叛主人。我越諗越後悔，又好驚主人會唔要我，先會喊……」我如獲大赦，連忙爬出浴缸，在主人身下跪好，擦拭好眼角的淚水，才敢抬頭卑微的說道。

「淫娃！張相見你發晒姣咁，背住我俾人抽水好開心咩？」主人盯着我說。
「都係主人調教得好，調到可晴對住主人既時候長期都係發姣狀態。搞到同其他人一齊個時一個唔小心表露左百份之一就已經係咁……以後唔會架啦……主人原諒我啦……係我衰！係我賤！」啪啪啪！我一邊說一邊還用力抽着自己耳光。

啪！主人看我這個欠打的樣子，終於忍不住動手，毫不留情的一下狠勁抽在我臉上。
「啊……多謝主人唔嫌棄污糟打我呢個賤奴！」我從鏡子看到自己臉上的掌印，連忙磕頭謝恩。這一巴很痛、很快、很痛快！我剛才在浴缸裏被主人的衣衫蓋住，其實很舒服。反而浴室的地板又濕又冷，不過我還是覺得在主人腳邊很自在。現在加上主人賞賜的一巴，徹底把我打得全身很溫暖。

「哈……繼續吹！」主人被我羞恥不要臉的討好說詞逗得有點無奈，一副拿好花生看好戲的心態看我如何繼續掰下去。我那時就知道主人的氣已經下了一大半，不過還是要小心，好好的繼續眨低自己，把主人哄上天去，主人最喜歡這種奉承了。

「對唔住呀主人，係我唔啱，我唔應該著到咁同男仔影相……求主人盡情罰我！係喇……主人唔係要去廁所咩……主人唔嫌棄既話，我就係主人既尿壼……」我重新跪起來，奴性一下子充上腦，這麼羞恥的話竟然這麼容易就說出口了。

黎緊... 我可能會忙少少...
未必可以日日出文...
希望各位比多少少耐性我....
有留言既我一定會回!!

加油，等你篇文

我都有等咖
每次入嚟就有文睇好開心

真心覺得男主角好忍得 正直年少氣盛嘅年紀 長期見到一個裸女都可以忍住唔扑

抖S虐人 嘅快感比扑更大

男主幾時扑女主

仲有十章到

留定名等睇扑嘢

多d 女女情節

已經好多架喇

幾時再有文吖

Push

第三十四章 最怕主人突然安靜

我滿臉通紅，一時語塞，真不敢相信自己會這麼犯賤的主動嚷着要給主人當馬桶，簡直丟臉丟臉到太空去了。但是……我是在後悔嗎？還是尷尬？還是根本在興奮？怎麼身體這麼熱？此時連主人也聽得有點呆滯，也被我嚇到了吧。

「哈！真係越黎越賤，但是宜家未係時候，仲有大把野玩，咁快玩殘你咪好晒。不過睇黎遲早都要將你徹底調教做主人既專屬廁所！」最怕主人突然安靜，幸好主人很快就反應過來，捏着我臉蛋繼續羞辱我。雖然我知道主人剛才所說的可怕調教應該只是做做氣氛、嚇嚇我而已，但是我只是幻想着被主人當作廁奴使用的情境，臉卻更紅了，下身還濕潤起來。

「主人，夠鐘起身啦！」我在主人床下醒來後，自行梳洗整理好又爬回主人身邊，溫柔地搖醒主人。主人醒來後，我扶着主人坐好在床邊，用小手柔力按摩主人根部周圍，待其晨勃狀態退去，才小心含住，待主人賞賜晨露。最後替主人舔吃乾淨，好運的話之後還很服侍主人出一發。晚上，我也需要在主人床下睡，給主人守夜，主人隨時有尿意，只需用伸腳向床下踢醒我，我就會乖乖爬起來侍候……啊……我在想什麼東西啊？這怎麼可以？也太賤了吧……不過好像也挺幸福呢……

「喂！做咩呆左，係咪攰呀？」主人把我從幻想中拉回現實，忽然又變得溫柔，摸摸我的後腦。我下意識一驚，正所謂最怕主人突然的關心，主人此時的反常肯定是想到什麼壞主意了。

「啊……」主人說完後就拉着我的雙肩扶起我，讓我坐在馬桶上。我一時間也不知道如何反應，因為通常我在主人面前赤裸時，很少是坐着的。我坐在主人面前時，感覺合起雙腳反而會很沒禮貌和不合規矩，所以我唯有微微張開雙腳給主人看。啪啪！看來主人還不滿意，拍打着我兩邊大腿內側，我只好將雙腳再掰得更開，整個淫穴都露出來了。雖然已經被主人看過無數次了，但是還是很羞恥呢！看來還是要主人多多調教，女奴是不應該在主人面前覺得羞恥的。

「啊……」想不到主人一邊欣賞我羞澀的媚態，一邊開始撫摸我的身體。其實主人本身天份就很不錯，加上有了我這個練習對象，主人愛撫的技巧已經很熟練了。主人溫暖的雙手從我後頸開始慢慢掃向下，雙手一直一前一後的夾住我。我在主人的按摩下很快就放鬆起來，身體尤其是下體也漸漸溫熱起來。主人一手揉搓我胸部時，另一手會同時在我背部施壓，使我有種被鎖住身體的舒服感覺。此時我卻不禁疑惑，雖然主人氣是消了，但是並不代表我的過錯就一筆勾銷了，我怎麼可以享受主人的恩賜呢？
果然，主人是不會讓我如此好過的，一切都在主人的掌握之中。主人雙手慢慢移至我的腹部不斷向下反覆揉搓，同時兩指不時在我肚臍下方幾寸的位置打圈按壓。我起初不解主人在做什麼，直至我突然感到一陣強烈的尿意襲來。主人到底從哪裏學得這麼壞？我才想起放學時主人默默買了飲料，喝剩了一大半亂塞給我，果然主人從那時已經在算計了嗎？好可怕！剛才受心情影響還沒什麼感覺，現在被主人按了幾按催尿的穴道後，才發現原來裏面已經這麼滿了啊！

「啊……唔好……」主人的手掌放在我的敏感的小腹上，彷彿只要再一用力膀胱就會失守了。
「嘿！同我忍住！賤奴你咪好鍾意發姣俾人睇、俾人抽水丫嘛，宜家我就拍低你點樣被我玩到漏尿，再post俾其他人睇，哈哈！」主人拿出手機，對着我下身。
「啊……唔好啊主人……啊……」口裏說不，但我始終沒有反抗。我幻想着被暴露的快感時，主人舉腳放在我小腹上踩弄。我憋得臉紅耳赤，裏面一早已是江河翻滾。隨着主人腳下施力，下身的壓力終於傾瀉而出。我連連嬌吟，我又被主人踩到失禁了。

想不到最後反而是我求主人將我放尿的小影片分享到一個本地的SM群組，主人原本不同意，但最後還是分享了五分鐘，之後才撤回。不過短短五分鐘，其實已經有不少群友看到了，甚至可能已經有人收藏了。雖然影片中沒有露臉，只露了下半身，但是整個私處都被拍得一清二楚。

「閪毛剃得好乾淨喎！」
「應該好似母狗咁踎係度去。」
「隔住mon都聞到陣騷味。」
「淫娃！」
「好想射爆你！」

我跪在浴缸邊，一邊替主人清洗衣服，一邊重溫着群組裏各色各樣對自己評頭品足的羞辱，興奮得連連心跳……

要多d 時間...
因為有d忙...
我會努力盡快出比大家

呢篇又睇到扯扯地

突然好想你 主人在那裏

日日入黎睇有冇新文

舊發舊故......

舊登

第三十五章 要來的始終要來

原來手洗衣服這麼累人，主人真會折磨人。這刻我雙手酸酸的，心裏卻是甜甜的。最後要來的始終會來。我替主人晾好衣服後，就被主人拖進房間……

「上床趴好！」主人踢一踢我乳房，吩咐道。
主人關上窗後走到床邊，我已經乖乖依言趴好在床上，屁股還自動自覺的翹高。我早知道主人的愛沒這麼簡單，不過不用趴地板已經足夠讓我感激留涕了。主人還特意在我下身墊了一大層毛巾。主人就是細心體貼，怎可以讓我這賤貨弄髒主人的床單呢？我聽到身後傳來主人解開皮帶扣的聲音，光是這些已經令我心跳加速，賤身子不禁興奮起來。

「黃可晴，話俾我聽你係咩？」主人也不急，身體壓在我背上，五指慢慢插入我頭髮裏，指尖按摩着我頭皮，另一手也不閒着，隨手抓起我垂下的乳房把玩着。

「嗯……我表面上係普通既女仔。實際上其實係……主人腳下最賤、最淫既女奴，只配永遠俾主人使用、玩弄既工具。」在主人調教下，我開始習慣說這些淫賤話語，或者說我開始習慣自己這個真正的身份。被主人緊貼身體的感覺真的好舒服，在主人手裏我就像一隻溫馴的小貓，願意在主人面前露出最脆弱的肚皮。

「淫娃，你話你抵唔抵打？」片刻的溫柔消失得無影無蹤，主人突然粗暴地扯起我的頭髮，胸部的愛撫也變成擠壓。

「係……賤奴抵打……求主人狠狠罰我！」我的經驗告訴我主動認罰才是主人喜歡的好孩子。
「嗯……同我趴好唔好亂郁！」主人冷冷地說。我暗自慶幸自己有打排球，雖然剛剛才洗了一大堆衣服，手臂幾乎都軟掉了，但仍有點力量支撐起上半身。在屁股必須要挺高的前提下，我要努力保持身體的平衡。不然待會左右亂晃，讓主人打歪了就是不合格的女奴呢！

「啊……多謝主人……啊……」主人的皮帶不徐不疾的落在我屁股上，竟比想像中痛得多，才打幾下感覺就像被火灼到似的，下意識就想躲。我以前也被主人用皮帶抽過，好像沒這麼痛呀！究竟是主人以前有在留力還是我最近比較少被打，皮薄了才覺得特別痛？不過說到底我還是該打，乖乖忍住就對了。總之我知道絕對不能躲的，女奴得到主人賞打只能有兩種反應：一是致謝，一是道歉，沒有第三種選項了。

「啊……我知錯喇主人……啊……」主人這次真的沒有留情的，皮帶的破空聲和抽打聲配合得天衣無縫。即使我本身算是不怕痛，仍然被打得連連慘叫，眼水亂湧。然而我的哀求聲只能換來主人更用力、更快速的抽打。我感覺兩臀好像燒起來，估計後面已經沒塊好肉了。不過好久沒被主人打得這樣爽了，我好喜歡被主人打哭的感覺，太抒壓了。

「同我盡情叫！俾我知道你有幾賤幾淫！」主人很會抓節奏，用力時重時輕，有時揮空聲很大但是皮帶根本沒有打到我，或者只是輕輕刮到我，卻嚇得我渾身亂顫。當我以為可以休息一下的時候主人又會有默契地一連快速地狠狠抽我好幾下。我被主人玩弄得死去活來，全身濕濕的。

「啊……嗚嗚……好鍾意被主人打……啊……主人大力D啊……主人打到我高潮丫……」我在哭叫聲中，還不忘刺激主人。我明明都受不了，還要這樣犯賤討打。究竟我是被主人玩壞了，還是本身早就壞了呢？

「仲想高潮？淫娃！」啪啪啪！看來主人也覺得我屁股也差不多報廢了，轉而攻向我身體其他部份，大腿、背部、胸部等等衣服遮到的地方通通沒有放過。

「啊……主人……我唔敢喇……放過賤奴啦……」最後我身上紅腫處處，胸部更是青瘀片片的被主人踩在腳下。我終究不是徹底的被虐狂，被主人連番虐打後，終於忍不住向主人求饒。主人眼神閃動一下，沒有說話，扔了還留有點餘溫的皮帶在我身上就走出房間。主人回來後坐在床前，一邊用手枕着我腦袋，拿毛巾擦拭我的眼角，還順手擦了擦我濕潤的下體。然後主人讓我趴在他大腿上，主人默默冰敷着我被打慘的身體。彷彿這刻我全身上上下下感受到的不是痛，而是主人對我滿滿的愛。

多謝支持喔

哈 辛苦了
貼左啦

愈睇愈好奇 女主角算唔算最m 嘅類型？ 咁打法真係打到番學果陣點坐係位度

最後果part好sweet

冇對比好難比較

推～

樓主係作者/轉載？

是作者喔

是賤奴喔

樓主出故再唔快啲，佢老母就真係賤奴啦

樓主你知唔知道你搞到我好緊火啊

追到live咗，等你出文呀樓主。
好正

慢工細貨嘛
等陣啦乖

多謝支持啊！

好中意SM關係得嚟又有浪漫愛情元素，樓主加油啊

多謝支持
不過近來有d忙
所以出得冇咁快

舊文重貼

係呀 主要隔離個字數限制好煩

第三十六章 再臨音樂室

幸福的日子過得特別快，轉眼已來到新一學年。距離大學聯考的日子越來越近，大家的學習壓力如排山倒海似的堆積起來。幸好主人和我有着彼此可以適時減壓——雖然太多是主人用我來減壓……哭哭。

「晴晴！你幫下我啦！你知Sabina幾嚴架啦！如果叫唔到你去俾佢玩，佢一定唔放過我嫁！你都唔忍心睇住我死架！係咪先？」Karen的一雙無辜大眼睛閃閃發光，用力地搖着我手臂。

「死mk妹！唔忍心睇住你死？一場姐妹你即係想我死姐？我上次睇到都知佢落手好狠，你咁黎害我？」我想起之前的畫面猶有餘悸，不敢隨便答應。

「唔關我事嫁，係佢有日無端端諗起你，先突然有左興趣。嘿嘿……唔洗擔心喎！冇事既，最多我俾你主人玩返轉？」Karen擺着一副「你的懂」的臭臉望着我。

「你就想！死姣精！」我臉色一紅，思緒又回到那天。我才不要和別人分享主人，主人的精液只有我才可以全部接收。旁人看起來我們只是兩個普通女學生鬧着玩的扭在一起。誰也想不到我們的對話內容竟可以如此不堪入耳。

起初Sabina也有和主人說過她想借我給她玩一下，我當時是拒絕的。雖然之前也試過，但是我還是不習慣和主人以外的人玩SM。可是後來經我的好姐妹Karen左哄右騙，我才斗膽去問主人意見。怎料主人絲毫不介意，就把我像件貨品一樣送出去了。我當時就有點生氣了，我好歹也是你女朋友……奴呢！你怎一點也不珍惜我？」啪啪啪！一連幾個耳光和一句「亂同男仔發姣既賤奴冇資格拒絕！你唔好出去影衰我添呀！」就使我乖乖老實閉嘴了。當然主人事前也和Sabina說好了我的底線和禁忌，另外主人自然不會讓其他男的碰我。不過其實後來我的確也有和其他男人玩，不過是後話了。(消音處理)

事情就這麼簡單的定了，這個週末我將會以一百塊的價錢賣出給Sabina調教玩弄。雖然我並不是特別喜歡女主，但是也不抗拒。所以我對於週末的調教還是有點期待的。Sabina這個星期也私下找我聊過不少，當然有一半內容是在挑逗和侮辱我。雖然我已經習慣了被主人各種剝奪自尊，但被女生這樣徹頭徹尾的羞辱卻是另一種截然不同的感受，被同性罵好像令我感到自己更加低賤。看來我的下賤體質真的不分性別，怎樣被罵都能興奮，怎樣被玩都能高潮。

週末前的一天，Sabina又傳訊息給我。

「其實以你既賤樣，根本冇資格服侍本宮。不過近排見玩到有D悶，就即管試下你，順便幫下你主人教下你，佢對你太過仁慈喇！」Sabina最近也和我一樣受了後宮劇的荼毒，喜歡以「本宮」自居。不過她的確有種公主似的高貴氣質可以襯托得住這個名號。我不想但不能不承認，論樣貌，我的確遠遠不及Sabina，我亦不如Karen那種標準MK妹的甜美樣子。可能我真的達不到Sabina眼中的標準線，可是被她這樣直接奚落外表，是每個少女的死穴，我立時難免有點不開心。我強烈懷疑是主人故意教Sabina這樣說的。因為主人很清楚我的弱點，他知道怎樣一步步摧毀我的尊嚴，激發出我潛藏的基因。果然我心底裏的奴性同時開始發作，我看着Sabina的頭像，突然覺得像Sabina這種美女，腳底下就應該有一堆像我這種平庸卑賤的奴仆侍候她，還怕她看不上眼呢！但是等等，我一點也沒覺得主人對我仁慈呢！想到這我心底一股寒氣升起，開始擔心起「公主」的手段。

「可晴知道自己平庸下賤，好多謝公主竟然唔嫌棄奴婢，奴婢會好好俾心機咁服待公主！」我也是個後宮迷，很樂意配合Sabina的角色設定來回覆。我一邊偷望主人，一邊在抽屜下打字。雖然這次是主人允許的，但仍有種背着主人偷偷犯賤的刺激感。

放學後，Sabina公主給我發了訊息，叫我去音樂室找她談談明天的安排。我想起當初那次被主人帶來的情景，終於弄清楚為什麼主人會有音樂室的鎖匙了，顯然是問Sabina借的。我跟主人交代好後，就收拾好東西來到音樂室門前。我透過門外的磨砂窗看到裏面開着燈，於是我用Karen給的鎖匙靜靜開了門。

雖然我已經有點心理準備，但還是被眼前的畫面震撼了。Sabina優雅地坐在鋼琴前，但顯然不是在練習。一對男女學生正跪在她面前接吻，他們嘴唇中間竟然隔着Sabina的腳趾。

尋晚有D事
冇時間貼出黎
而家一早補返比大家

可可唔可以唔好俾其實男人玩 唔係幾接受到。。

正 終於有更新 睇av 都會鍾意睇2個女嘅互動

唔係好慣睇女女 不過都會支持

唔會 不過玩其他男人ok?

總之個閪只屬男主一個

more please

第三十七章 初見情侶奴

「賤婢過黎跪低！今日未到你，宜家好好睇戲就得。」出神之際，Sabina突然對我一喝，把我拉回現實。

「係……公主。」我只好卑微的放下書包，爬到鋼琴前跪好。如果不是Sabina指明了我跪的位置，我想我也不敢爬這麼近，感覺會冒犯到她的神聖似的。距離近了之後，我才看清楚那對在我面前的男女。我認得那個男的，他是籃球隊的，好像比我們小一屆。他是典型的陽光男孩，帥帥的臉配上高大結實的身體，應該很受女同學歡迎吧！至於那個女的我不認識，樣子倒是挺秀麗的，可是比起Sabina還是有點距離。我看了一陣才發現那男的一直很尷尬的盯着我，本來已經紅撲撲的臉變得更紅了，我想他可能也認出了我吧。起初我也很害羞，立即想掩臉逃走。但是想深一層，同好間因為各自掌握着對方的把柄，所以是不太可能會向外人揭密的。況且以現在他的處境，他應該比我更擔心被洩密才對。

「哈哈！係本宮腳下親熱既感覺係咪正好多呢？好好感恩啦！唔係成日有機會嫁！」Sabina嫣然一笑，舒暢的伸直了腳並抬高了腳尖。腳下兩人果然訓練有素，見狀連忙調整位置，分別爬在伸出的腳掌前後，四手一起恭敬地奉着小腿。女奴的臉緊貼着腳底，男奴的臉緊貼着腳背，臉上都是崇拜和陶醉的神情，彷彿眼前的東西是至寶一樣。

「係呀，只要錫過公主對腳就唔想再錫佢個嘴，公主對腳仲香滑！」男奴一邊用力聞着腳香，一邊回頭奉承道。

「哼！你仲好講？如果唔係公主吩咐，我都唔想錫你！我個嘴係公主專用既洗腳器，宜家你執到啦！」只見對面的女奴立時臉色一沉，狠狠盯了男奴一眼。之後她默默吞了這口氣，當望向Sabina時又馬上變臉，可愛地吐了吐舌頭，媚笑起來，又重新把鼻子埋在腳底。

我不禁噗哧暗笑，好樣的，看來這女孩和我的女奴天份一樣高，有機會一定要認識一下，交流心得。不過呢，我從雙方的眼神看得出他們其實是深愛着對方的。而且你看，男奴剛才不是巧妙地讓了更好的腳底位置給女奴嗎？伴主如伴虎，男奴還搶了更近Sabina的位置，以防Sabina手癢，目的不就為了保護她嗎？至於女奴，她親眼看到自己的男人被另一個女人如此玩弄還不離開他，已經足夠證明她對他的愛了。真是一對痴男怨女的情侶奴啊！我看着她們也覺得非常幸福。

「哈哈，你地唔好嘈喇，同本宮好好舔！」兩奴下賤的樣子也逗得Sabina花枝亂顫。男女奴依照着Sabina的吩咐，努力地想要碰到對方的嘴唇，然而Sabina的赤足很不知趣的卡在中間百般阻攔。他們的舌頭不斷努力地穿插在Sabina的腳趾縫間，深情的交纏在一起。為了讓嘴唇碰到，他們接吻時都會必須同時用力含吸住Sabina的腳趾。Sabina的腳被四片柔軟的嘴唇和兩個溫熱的口腔完美服侍着，想必十分享受。

之後Sabina讓女奴躺在鋼琴下，她坐在鋼琴椅上，一雙腳踩在女奴的臉上蹂躪。女奴原本精緻的臉在Sabina腳下變形扭曲，變得醜陋，反襯托出美腳的神聖。Sabina的神情很高貴優雅，沒怎麼看地上卑賤的女奴，就好像踩着的只是個平常的腳踏。事實上Sabina踩得很用力，女奴被踩得不時痛苦叫喊，不過很快她的聲音就被掩蓋在琴聲當中。悅耳的樂章不斷輪換着，女奴的一張小臉也被不斷換着位置踐踏，女奴卻一直不敢閃躲，只能在Sabina腳心艱難的呼吸，臉色一時紅一時紫的，幾乎都快要窒息了。

跪在旁邊的男奴望着女奴似乎有點於心不忍，可是他自然不敢求情，畢竟他也有自己的工作。男奴趴在鋼琴的另一邊，必恭必敬地將Sabina的一雙學生鞋奉在面前舔吻，他的舌頭就像塊稱職的擦鞋布。其實比起女奴，Sabina更沒有半秒鐘的空檔來多看男奴半眼。但男奴絲毫不敢怠慢，他伸長舌頭，認真仔細的舔乾淨鞋面的每一部份。

這些情節我在網上的文章或是影片中看多了，可是即使是再普通不過的調教場景，親眼所見也是另一層次的感受。我當初也克服了很久才肯接受舔鞋、舔腳等等這些平常簡單的調教項目。畢竟透過文字或影片感受和真實感受還是很不同的，有時你以為自己接受到，其實你根本沒有準備好。

琴聲終於停止了，兩奴均是鬆一口氣，他們爬回到Sabina面前。奴隸的髒口水自然不能留在主人聖潔的鞋上，所以舔鞋的最後一個步驟是用消毒濕紙巾擦乾淨鞋面，女奴在她書包裏掏出濕紙巾，給了男奴一張。兩奴各捧起一隻鞋，小心擦拭乾淨後，才敢將一雙閃閃發光的學生平頭鞋高舉頭頂，遞給Sabina檢查。

最後，作為奬賞，Sabina輪換着，抽了兩奴各十個耳光，看來是用了狠勁，抽得他們嗷嗷叫。女奴剛才本身已被踩了臉十多分鐘，再被打了耳光後，臉兒紅慘了。Sabina玩夠後，就讓他們離開，兩奴謝恩後，男奴體貼地為女奴戴上口罩，拖着她走出音樂室。

之後，Sabina突然妖媚的拉高校裙，拿出毛巾擦乾淨雙腳，一雙玉足在我面前巧擺亂舞，姿勢滿分。哇塞！如果我是男人的話，這麼近距離看到這雙腳估計不暈也要噴了。連我也看得臉紅心亂，太犯規了。Sabina還沒有說話，當我不存在似的，慢條斯理地穿好鞋袜。

「擘大口！賤婢！」Sabina拿住用來擦腳的濕毛巾，趁我傻傻呆滯時，塞進我嘴巴。原來她根本就只當我是個垃圾桶。

「聽朝Karen會同你講去邊，嘿嘿，表現好既話可能以後有心情就玩下你。」
「唔……」我被塞着嘴，根本不能說話，只好用力點頭。
我含着Sabina的擦腳毛巾，剛步出學校，就收到主人的短訊要我去他家，看來今天將會好充實呢！

More sheshe part thank you

下兩集就係

0kay thank you I love you

真係好正

男主幾時扑女主呀

追到live 了。樓主加油。好睇。

快了快了

幾時有文

快啲出文啦

求下樓主出文

第三十八章 主人的恩賜

後來我才知道，那男的是Sabina的初戀。一段很單純的青春戀愛，直至他升班後一切都變了。Sabina雖然很完美，但畢竟大他一年，幼稚的中學生根本承受不了周圍同學的閒言閒語。他變心了，他拋棄了他的學姐，而且很快就在班中找了另一個女孩。這對Sabina的打擊很大，幸好她找到了可以發洩的途徑，正式踏入她的女王之路。

過了不久，Sabina憑她的女王天份和先天優勢，先是用各種手段征服了她的前男友，後來甚至把他的現任女友買一送一的抓回來做奴。征服男奴並不困難，Sabina本來就知道前男友有點M傾向，簡單加以引導就使男奴死心塌地的服從她。

征服了男奴後，收服女奴就變簡單了。起初女奴當然不情願，但她真心愛他，愛到可以為他拋棄一切，包括自己的身份。終於，她願意和他一起委身在Sabina腳下作為情侶奴，最後甚至慢慢喜歡上被虐，真是一對般配的賤貨。被Sabina踩在腳下時，女奴起初會委屈的哭，後來也會哭，不過哭出的卻是幸福的淚水。

而明天我就要被主人送出給Sabina玩了，在這之前還是要好好滿足一下主人的。主人坐在床邊，向地下拋下一個軟墊子。我會意乖乖跪在床下，開始服侍主人。我像隻小狗似的，頭部在主人胯下亂轉，隔住褲子用髮絲不斷掃着主人的敏感部位。

「為食貓。」主人一直很喜歡這樣的刺激，很快就忍不住讓我脫了他的運動短褲和內褲。我已經好幾天沒有吃過主人的棒棒了，真的有點掛念呢！趁小主人還有點軟軟的，首先我由上至下，輕輕溫柔的吻着它。之後我低頭移向下，伸出舌尖按摩着蛋蛋與根部的連接部份，很快就讓主人整個狀態都起來了。主人的陽物慢慢挺起，我在其下面小心翼翼的舔其底部，引得它在我臉上左右甩動。我很享受這種被JJ打臉的感覺，暖暖的很舒服。

做足前奏之後，我紮好頭髮，急不及待將主人的肉腸含進嘴裏品嚐。肉腸是個很奇怪的東西，第一次吃可能會不喜歡，但是吃多了之後會覺得越來越香。我嚐到主人獨有的氣味，含吸得特別賣力，速度雖然不快，但是每一下都是盡心盡力要想主人舒服，還露出津津有味的樣子。我曾經想給主人試試深喉，可是試了幾次之後發現我喉嚨附近很敏感，深喉時會辛苦，主人知道後就沒有叫我繼續試了。即使我的技術不是最好的，經驗也不豐富，我卻是最用心的。主人曾說過他在意的不是怎麼舒服，而是我一臉認真、滿足的為他服務。主人希望看到的是女奴用心侍候時臣服和崇拜的樣子，這才是最有征服感的。

主人按住我的頭，只是輕輕施力，已完全控制我含吮的節奏，讓我成為他的專用手控飛機杯。顯然主人故意拖慢我的速度，我又含又舔了好一陣子，直至額上都出汗了，嘴也乾了，主人終於抽出JJ，撥正我額上的亂髮，用龜頭頂了幾下我臉頰和鼻子作出最後刺激，然後小龍向前再挺半分，將濃精通通射在我臉上。我半閉着眼，臉蛋被一大片溫暖覆蓋，主人今次射了很多，可能是存了好了幾天再一次過賞給我。我感到臉上的濕黏的精液慢慢滑落到下巴，再落到胸前。

「主人好衰啊，射咁多……」我小心再度含住JJ好好清潔，然後接過主人遞給我的紙巾，擦了擦沾到眼角的奶白物，嘟起小嘴。

「最鍾意對住你個賤樣射！」主人抓住我頭髮，逼我抬起頭，欣賞着我滿臉精液的樣子。
「多謝主人……最緊要主人射得開心……」我舔了舔嘴唇，討好主人說。

「哈哈！今晚好好睇下自己宜家個樣！每日都要記住自己係主人面前到底有幾淫賤！」主人拿起我的手機幫我拍了張相片。

「係主人……」我羞愧得耳朵都熱起來。我現在的樣子一定很賤很髒，連主人都看不下去了，他踢一踢我，讓我去洗手間洗臉。我對着鏡子，看到自己臉上、頭髮上都是主人的痕跡，感到很幸福。我其實並不想將它們抹走，主人的精液最搭配女奴的臉了，我覺得我被主人顏射後反而更美了。

傍晚，我躺在主人大腿上。主人溫柔的按摩着我額頭，我舒服地伸展着身體，只有在主人身邊才會這種安寧的感覺。

「阿晴，其實如果你真係唔想，聽日可以唔去，我會同Sabina講。」主人撫摸着我臉龐。
「主人放心！我唔會影衰主人架！」我心裏一陣溫暖，但稱職的女奴不會讓主人失望的。
「乖……」主人擰擰我鼻子，摸摸我頭，簡單的舉動已經是對我的最大恩賜。

男主同女主好sweet

想快d 睇女王同女主角嘅互動

紙言咁快咁多嘅

紙言之前我set左排程post 連登唔係成日上黎 所以有delay

樓主

主奴故推

第三十九章 三人行必有一奴

當天晚上，Karen打電話給我，約我明早在車站等。之後Karen和我聊了一會兒，主要跟我介紹Sabina的喜惡，以免我明天得失了Sabina令她一同遭殃。其本上和主人的規矩差不多，唯一例外的是，Sabina不喜歡奴多嘴，尤其是受罰時都要奴忍住不要叫。主人就不同了，其實他並不介意我有時鬥鬥氣、頂頂嘴，讓他有借口多玩我一下，而主人罰我的時候也喜歡聽我犯賤的叫聲，可能這就是男主和女主的分別吧。

深夜我躺在床上，本來已經想睡了，畢竟要養足精神，明天好好表現，給主人爭點面子。但是我最後還是忍不住拿起手機，打開主人今天幫我拍的顏射照，越看越興奮。我不自覺幻想自己是那些被一大群男人團團圍住當肉便器的AV女優，全身上下都是臭男人的精液。哪一個洞涼了，馬上就會重新被熱暖的淫液灌滿。我摸着豆豆，邪思淫想下真的好想將這張照片傳到網上。臉上的精液雖然多，但臉孔特徵總蓋不住，不行啊！一定會被別人認出的，但真的好興奮，怎麼辦好呢？打個格再發？會被人罵成母狗精廁吧？嗯……啊……想着想着竟然快要高潮了！啪！我用力抽自己一巴，在床上坐起來，大口喘氣着，抓住床邊主人送給我的手繩，直至慾望慢慢平靜下來才沉沉睡去。

我也許有點像處於中小學生秋季旅行前夜的興奮狀態，我一大早就醒了。首先，我好好的洗了個澡，順道將手腳的雜毛清理一下。這是主人教的，如果知道當天要服侍主人，我都會將自己洗得乾乾淨淨，不用特意打扮得花枝招展，但至少要乾淨整潔，讓主人使用起來順心順意。

我想起古裝劇的丫鬟們，她們跟在主子身邊打扮自然都要樸素整齊，不能喧賓奪主的。所以，我換上平常的簡約裝扮，普通的紅色印花上衣，配上深色牛仔褲和白球鞋。頭髮也沒有什麼花巧，瀏海往一邊用髮夾固定好，後面就直接就綁起個小馬尾，我的樣子看起來就很符合我在老師眼中乖乖女的形象。嘿嘿，誰知道我實際上是這麼壞呢？

我不敢遲到，早了十五分鐘已經到了車站，心裏又緊張又期待，只好跟主人聊聊舒緩情緒。

「主人，我等緊Sabina啦。」
「哈哈，禁慾左兩個禮拜有咩感覺？」
「忍得好辛苦呀！得主人有得爽！公平咩？」
「嘿嘿，唔可以成日有架，係高潮慾望下既女奴先最吸引、最好用。」
「唔係喎主人，我高潮完都可以好乖架！」
「乖你個頭！總之你同我醒醒定定呀，如果Sabina玩得唔滿意，禁多你兩個禮拜！」
「主人好殘忍呀……」

「喂，靚妹！」突然我被拍了一下頭，原來Sabina和Karen不知道什麼時候已經走到我旁邊。Karen穿了短黃色上衣和黑色短褲，她化了點淡妝，看上去成熟了幾歲。而穿便服的Sabina依舊維持她的女神形象，一身古典日系的清純打扮，上身一件白色洋裝配上一條藍色短裙，沒怎施姿粉回頭率已很高。但是由於我的奴性驅使，除了衣著之外，我特別留意她們的鞋子，Karen穿了一雙平底露趾涼鞋，而Sabina則穿了一雙藍色帆布鞋。

「……公主早晨！」我也不想被她們注意到我的視線不對，連忙看了看四周，確定沒人在旁邊後才敢低着頭尷尬地說。

「都係叫我娜姐啦！你又唔係我正式既奴，亦都冇資格叫我主人，今日只係無聊借你黎玩下。」Sabina似乎已經演厭了公主的角色，主子就是任性，想變就變。Sabina對我說完後，看到有車駛至，就拉着Karen上車，我也就跟着她們上車。我這時想起了一篇我曾經看過的文章，其中一個細節很深刻，大約是講奴給主人舔腳，主人感到了不舒服，以為是奴不小心咬到了她，於是就重重打了奴一頓。可是原來當時只是有小東西飛過碰到主人的腳，並不是奴犯錯。這一段突顯了主人對奴的絕對支配權，主人想打就打，奴只能默默承受，我看的時候感受很深。

車程中，三個女孩躲在車尾聊得不亦樂乎，大部份有關Sabina和Karen的資訊都是從這次談話中得知的，而她們也對我和我的賤性有更深的了解。即使三人的心靈極可能已經被蠶蝕乾淨，不能上天堂了。可是我們心底裏還是天真傻西瓜的女高中生，聊起八卦起來很容易就熟絡了。

「嘩！你咁都肯？」
「咁我好鍾意主人丫嘛……」

「服左你，賤到貼地！哈哈！」
「係喎，Karen你男朋友知唔知你……佢唔介意咩？」
「佢仲賤過你囉，知道我俾人玩都不知幾鍾意！甚至我諗你都可以玩下佢！」
「吓……唔係咁好既。」
「有機會咪試下囉……我近排仲搵到個隔離校既男m，有興趣借俾你玩下。」
「冇錯，即使好似你咁，我知道都有唔少奴下奴仆到黎俾你玩。」
「真係咩……」

本來是我的調教日，但Sabina卻動議先去逛街，然後毫無懸念獲得全票贊成。女人真可怕……經過一輪血拼大戰之後，由於我是純奴，本就比較低賤，我自然淪為她們的苦力，一雙手挽着好幾大袋衣物鞋襪，真的像個小丫鬟一樣跟在她們身後。吃飯的時候，也只能眼睜睜看她們吃得香香的，之後才可以吃她們吃剩的東西。

吃過飯後Sabina帶我們到了一間她預訂好的K房，我心裏立時跳了起來，我知道我們絕對不是來唱K的。果然，進了房門後，我才將身上的重負放下，就聽到背後傳來Sabina嬌斥的聲音：「賤婢！仲唔跪過黎？」

下集先係重點

有文未

第四十章 K房奇遇記1

我紅着臉回頭，看到Sabina和Karen坐在梳化，擺弄着設備，還把梳化前的茶几推前給我留了位置。我知道我不可以讓Sabina叫第二次，於是我立即下跪，低着頭爬向她們。我知道K房的地毯很髒，但畢竟是軟綿綿的很舒服很好爬。短短幾步路我彷彿爬了很久。正當我終於爬到梳化時，Sabina給了我一個下馬威。我只聽到清脆俐落的「啪」一聲，然後就感到臉上一痛。沒想到Sabina毫不客氣，直接就賞了我一個重重的耳光。

「啊……」即使是被主人打慣了，我的第一反應還是伸手摀住臉，可見這一巴非同小可。女生對女生就這麼狠嗎？我才知道平時主人平時打我已經很留手了，頓時心裏一陣溫熱。可是我不敢摀太久，也不敢叫太大聲，馬上就放下手並重新跪好，Sabina絕對不能惹，她還會決定我接下來兩星期到底是極樂還是失落。

啪！我被打了一邊臉，另一邊自然不會躲得過，更加不敢躲。兩邊臉蛋馬上發麻，我開始擔心今晚要怎麼跟家人解釋臉蛋的異常。

「哈哈，果然冇介紹錯，好好肉地，幾好打，又響又彈手，好一塊賤臉。」Sabina明踩暗串我的包包圓面，一定又是主人說的，討厭鬼！明明就很可愛。

「多謝娜姐讚賞，主人平時都成日話我塊臉好好打。」心裏有點不甘，但是我亦只能配合着Sabina的羞辱。

「哈哈，賤精，你主人又教到你把口幾好聽喎。宜家對住我磕100個頭。之後再同Karen磕50個。佢話上次你服侍得佢好舒服，搞到我都想試下，陣間好好服侍我地啦！我滿意既話可能會俾你爽下既」Sabina奸笑着。原來今天Karen也做主人的角色，難怪她會和Sabina並排坐在一起。

有時主人也會叫我磕頭，但往往只是象徵性的儀式項目。並不會像Sabina要我這麼一下子磕這麼多，所以我也不太習慣，這對體力也有一定的消耗。但我不敢馬虎，還是依着主人教的方法不斷磕着頭，保持着速度平均，視線一直停留在Sabina的鞋面。

「1！」
「2！」
「3！」
……

「99！」
「100！」

我一邊認真磕頭，一邊專心報數，不然數錯或是數漏就要重新再算，這算是個不用多說的基本規矩吧。平時主人讓我磕頭時，額頭每一次碰地，主人都會踩我的頭一下，示意我可以起來或是可以繼續磕，這樣說起來還是給主人磕頭比較踏實。相反Sabina和Karen彷彿沒有理我，我努力磕頭時，她們選了幾首歌播着玩，她們還很有心機的把音樂調高，我只好更大聲更羞愧的喊着數。

好不容易給Sabina磕了100個頭，幸好Sabina似乎挺滿意，只是看到我的賤臉又忍不住抽了我幾巴。之後我又爬到Karen腳下，盯着她從涼鞋露出的腳趾重新磕頭。

「1！」
「2！」
「啊！」

「3！」
「4！」
……
「49！」
「嗚！」
「50！」

想不到Karen玩得比Sabina還要嗨，我平均每磕幾下，她就會狠狠往我身上踢，我欲哭無淚的忍受着，被踢倒後又馬上爬回來重新磕過，主要是上身和肚子被踢到，甚至有幾次一抬起頭，臉蛋就吃了滿滿的鞋底灰。Karen這個賤婦！當初說有多慘多苦硬是把我騙過來，原來根本就是她想玩我，氣死我了！以後一定要好好惡整她報復。

終於我氣喘呼呼的磕完了頭，她們卻沒有給時間我休息。Sabina脫了她的帆布鞋，讓我趴在她腳下，然後把我的臉踩進鞋裏面，Karen也很配合的伸了雙腳在我背上擱着。我首先聞到的是鞋子的皮革氣味，不過即使是沒什麼腳汗的女生，難免鞋裏也有一點腳酸味。我漸漸聞到混雜在皮革味裏面Sabina獨有的腳味，不知道是不是聞慣了主人的腳，竟然是有點喜歡，越聞越覺得自己是個聞腳也能發情的賤貨。

「哈哈，係咪好香？好好記住喇，好多人排住隊想要架！」Sabina驕傲地說。
「嗯嗯……」我一邊陶醉在鞋子裏呼吸，一邊聽着她們歡樂的歌聲，完全體會到我的低賤。
「嘿嘿，叫到咁淫，好似真係好鍾意咁喎，賤婢！你就好啦！我都好掛住主人既腳香呀！」Karen異口同聲的附和着，還不忘向Sabina「賣口乖」。

「哈哈，一堆係我腳底叫春既淫閪！心甘情願每日排住隊黎求我想被我踩爛踩廢既垃圾！」Sabina突然S性爆發，一石二鳥的罵道。

唱了幾首歌之後，Sabina又換了個玩法，她讓我躺在沙發上弓起雙腳。然後坐在我身上，她背部靠着我大腿，一雙美足踩在我臉上。我的注意力全部集中在眼前的腳掌，我的五官被Sabina理所當然踩着蹂躪的同時，她雙腳淡淡氣味隔着襪子不斷刺激着我，越是興奮就越是吸入更多的腳味，於是下賤的我開始濕了，我竟然沉淪在另一個女人的腳香之中不能自拔。

多謝樓主

鍾意嘅請留正評支持

G持

快

呢篇好吊癮

第四十一章 K房奇遇記2

被Sabina坐着的感覺很奇妙，她屁股穩穩坐在我肚子和小腹上，壓得我下身不能動彈，不過只要她不要亂動，其實不會怎痛，加上我本來就喜歡被鎖住不能動的感覺，所以不會很難受。

「哈哈！同我用力聞，要俾我清楚聽到你係點樣係我腳底呼吸既！」Sabina雙腳左右夾住我鼻子，逼我聞她腳趾間的氣味。我只好用力的呼吸，讓Sabina清楚聽到我可恥的吸氣聲。淡淡的酸臭味不斷衝進鼻腔，卻越來越上癮。

「同我擘大口！」Sabina接着吩咐道。
「唔……唔……啊！」我才一張嘴，Sabina的右腳就插進去我口腔，然後直接往內推進，我上下顎一痛，響起「格」的一聲，她半隻腳掌就這樣塞了進去，插得我痛苦的呻吟。

「好暖呀！真係舒服！」Sabina沒有理我的哀叫聲，又繼續接起音樂唱着歌，把我的嘴當成她的專用暖腳器。

「咬住！幫我除！」又完了一首歌，Sabina終於抽出了右腳。我會意的用嘴唇咬住襪頭，她向上用力一抽，一隻濕襪子就乾淨俐落的留在我羞辱的臉上。之後左腳的襪子也是同樣處理，然後Karen拿走我臉上的一對襪子，讓Sabina的赤足繼續玩我的臉。

Sabina脫了襪子之後氣味更加明顯，不過女生的腳其實正常來說味道不會太重，我剛才也大致習慣了，加上有奴性幫助，自然沒有什麼不適。記得當初主人也是按這個方法慢慢逐步令我接受他的腳，最後甚至變為崇拜。接下來Sabina不斷用腳底搓揉我的臉蛋，幸好我臉上肉多，即使她這麼用力，我也不會太痛。

「唔好亂郁！你冇資格舐 (lam)！」最後Sabina將一雙腳休閒地放在我臉上，並揮手吩咐Karen跪在梳化邊低頭舔她的腳面。其實Sabina的玉足真的很美，沒有塗腳甲顏色很健康，形狀也很精緻。我看得有點羡慕，雖然我覺得自己的腳丫也挺白滑誘人的，就是前腳掌略為大了些，不及Sabina的比例好看。我透過腳趾縫我看到Karen的舌頭在Sabina腳面上飛舞起來，而我的臉頰淪為Sabina的腳踏，連伸舌舔一下都不准，為了呼吸只能努力聞着她的腳香，幫她暖着腳底。當我想到自己這麼低賤，好像在主子腳底隨時會被憋死的腳墊奴，我就興奮得滿身發熱，內褲也濕了。

Karen舔完後，Sabina就讓我躺直，她向後坐我大腿，屈起雙腳直接踩到我胸部上。Karen則用力坐在我臉上，毫不顧姐妹情份，用屁股不斷輾壓我的臉，我須要在空隙間更用力的呼吸才可以獲得足夠的氧氣。我憋得滿臉通紅，在她屁股下劇力左右掙扎，爭取每分每秒可以呼吸的空間。同時我的兩邊乳房正輪着被Sabina肆意踩着玩，在她腳下扁塌變形。

「唔……唔……」我的身體承受着兩人大部份的重量，我身下的梳化也被壓得下陷了。我根本無力掙脫，我只能認命躺好，乖乖充當她們的人肉梳化。

「嘩！對波又幾好踩喎！軟淋淋咁，哈哈，做腳墊都唔錯！」Sabina伸腳掀開我的上衣，在裏面踩了踩我奶子，又用腳趾抓着我胸罩邊緣的敏感地方。在Sabina的羞辱和挑逗之下，我的奴性被喚起來，聽到Sabina的讚賞，更驕傲的挺起胸部，引她多踩幾下。

她們唱了幾首歌後，似乎她們都玩累了，當然我肯定是最累的，不過她們自然不會管我。她們叫了些小食和啤酒，等着服務員來的時候，我總算可以休息一下。她們分給我一個軟墊，讓我跪坐在梳化下。不過她們看到我被玩得臉紅耳赤、氣喘連連的賤樣，很快就忍不住繼續換個方式玩弄我。Karen對我毫不客氣，直接從後騎坐在我肩膀上，大腿緊緊夾住我的頭。Sabina悠閒地坐在梳化，左腳在我下體踩壓，右腳伸在我面前擺弄着。隔着牛仔褲的刺激不會太大，但偶爾幾腳的力度和位置都令我有了反應。處於發情期的我更加覺得面前Sabina的美足十分誘人，好想舔舔試試是什麼味道。我頸部承受着重壓，上身漸漸向前傾，Karen見狀立即抓住我頭髮拉直我，接着Sabina的右腳腳底也同時頂在我臉上，我雙手按在地上支撐，上身保持挺直。Sabina的腳底再一次緊貼我的臉，但我不敢偷舔，只能夠用力大聲吸着她的腳味來表現我的渴求。

「哈哈！係咪好想舐(lam)？」Sabina的腳底上下擦着我的臉，腳趾調皮地點了點我額頭。
「唔……唔……」我低吟着連連點頭。我開始明白到網上的女主男奴影片，為什麼那麼男奴可以這麼賤，聞聞女主的腳已足以令他們硬得上天。的確漂亮的腳對奴有着無窮的魔力，尤其是男奴，甚至有的男人本身不是奴也會喜歡女人的腳。即使我完全沒有男性對腳的慾望，我也被Sabina的玉足迷住了。如果真的有上帝的話，我很好奇衪究竟為什麼要在設計人類時潛藏這種扭曲的基因。

「嘿嘿，本來你呢種賤婢，最多只配舔我鞋底，不過今日我心情好，破例俾你啦！順便睇下你主人教得你好唔好。」Sabina被我下賤的樣子逗笑了，她讓Karen稍為鬆開她的雙腳，好讓我方便活動些，並在我面前伸直一腳舉高，一副「請開始你的表演」的姿態。

Sabina竟然不嫌棄我，我感動得都要哭了。雖然Karen只是虛扣住我肩膀，但我仍然要承受她的一部份重量，動作也不能太大，只能被動地接受Sabina的腳。Sabina首先用腳跟碰了碰我嘴邊，我生怕它溜走，連忙小心翼翼含住她的腳跟吮吸，同時用舌尖輕輕按摩。

「唔錯唔錯，睇黎訓練有素喎！」Sabina仰頭享受的樣子很高貴，襯托出我的卑賤。
「腳底！」之後Sabina讓我伸長舌頭，舔她腳底。得到Sabina的鼓舞，我更加賣力，我的舌頭沿住她的腳弓位用力向上舔，當她的腳底擦過我的舌頭時，我有種觸電的感覺。同是女生，我竟然在舔她腳底時，身體屈辱地有了反應。如果被虐癖是病，我大半已是不用勞煩醫生搶救的晚前患者。

正當我的舌頭在Sabina腳底不停打轉時，一個和我們差不多年紀的女侍應敲門進來，看樣子應該是來兼職的學生。本來Sabina進來時已故意把房間的燈光調暗，透過門外的小窗應該是看不清楚裏面。但女侍應敲門和進來是同一個時間點發生的事，我們都處於興奮狀態，以致反應不及，剛好被她看到這淫亂的一幕。

「小姐……你冇事丫嘛？」女侍應呆了一呆，走到我面前，以為我被欺負，尷尬地向我詢問。
「係佢自己犯賤，主動求我地玩佢既。賤婢！仲唔同人解釋清楚？」Sabina饒有興致的用腳底拍一拍我的臉蛋，擺出一個看好戲的表情。

「係……係我犯賤，鍾意俾人虐待，係我自願架……」我臉上一片潮熱，第一次被陌生人看到我下賤的一面，羞辱感又創新高。

「哼……」Sabina很會捕捉侮辱人的時機，她這時伸直腳向我嘴裏插進去。
「唔……」反正都被看到了，nothing to lose，我索性豁出去。我小嘴半開半合，卑賤的含着Sabina的腳趾忘形吸吮有聲，享受腳趾帶給我的衝擊。

「吓……」女侍應看着我的神情先是不可置信，之後轉為嫌惡不屑。她捧着一堆小食和啤酒放到茶几後，望着我低聲說了一個「賤」字就走了。

Sabina對我的表現很滿意，讓我舔乾淨她的所有腳趾後，決定給我些賞賜。

「抬高頭！擘大口！呸！」Sabina對準我口，高儌的吐了一口唾沫到我嘴裏，Karen見機不可失，也跟着吐了一口給我。其實口水嘗起來沒有味道，但所帶來的屈辱感很夠勁。

「賤婢，除衫！」Sabina又向我嬌斥一聲。我已經被她征服，聽話的脫了上衣。Sabina用我的上衣擦乾她的雙腳，然後叫我服侍她穿回鞋襪。Sabina和Karen拉回茶几，重新坐在梳化上，一邊吃着小食、喝着酒，一邊玩骰盅和猜枚。而我就淪為贏家的奬勵，誰贏了就可以抓我過去掌摑。她們又讓我跪在遠處不准動，輪着往我嘴裏扔花生玩。然後她們喝了酒心情更興奮，讓我跪在中間，她們輸了酒game又不想喝時就會把嘴裏的酒吐給我，不一會兒我都被弄得滿臉都是酒。作為女高中生，我酒量很正常，很正常的廢，所以很快就被她們灌醉了，之後的記憶也變得七零八落。不過我倒記得她後來們借着酒意，輪着騎在我臉上小便，我依稀記得味道又苦又澀，反正和啤酒差不多，至於她們用了我多少次就不清楚了。我斷片前的最後畫面是她們都醉瘋了，我躺在地上，她們一起踐踏我。她們的鞋底對着可憐的我又輾又踩，即使有了酒氣的麻醉，我也被弄得非常難受。後來Sabina還嫌不夠過癮，拉開了我的褲子拉錬，對着脆弱的部份，直接狠狠踩下去，同時Karen的韓式涼鞋鞋跟也踩着我的臉輾壓，突然我感到鼻樑一軟，聞到一股鐵鏽味之後就失去知覺了。

冇吊大家癮嫁...
辛苦各位了

再一次多謝大家G持~

樓主我愛你

多謝你

後面收得有d hea 可唔可以比佢地玩多陣

都係鐘意睇比男主玩個d好sweet

多d男主同女主既浪漫情節啦

玩到咁顛

故呢?

第四十二章 醉後幻想

「沒有膽色纏你~~心亂如麻~~」＿「回去吧~~回去吧~~來讓我傷口結疤~~」

不知過了多久，我迷迷糊糊的醒來，一醒來就滿身是痛，尤其頭痛得厲害。天花微弱的燈光也足夠閃得我眼睛也睜不大。我聽到音樂伴唱，眼睛半開，掃視了半周，確認了我還躺在K房的沙發上。但我發覺眼皮變得異常沉重，才撐起來幾秒就馬上不受控制的蓋回去，而且腦袋又暈又脹，原來喝醉酒是這樣難受。

「嗯……唔……嗯……」我身體各處的痛楚訊息漸漸傳回大腦，口腔盡是難忍的苦澀味，喉嚨卻是乾渴得很，連呼吸也帶着痛。

「醒啦？」我身旁響起一陣熟悉的聲音，令我不能不努力的睜大雙眼。因為主人竟然坐在我旁邊，還拿了塊濕毛巾替我擦臉。我身上酒氣仍然沒散，熱暖的臉頰被冰涼的毛巾擦得好舒服。

「嗯……咦？主人你點解係到既……？佢地呢？」我用力搖搖頭，努力回想着，終於找回些零碎記憶，明明剛才是Sabina和Karen調教我，怎麼主人會在這的呢？我有點懷疑眼前的主人只是我的醉後幻想。

「佢地等到我黎到就走左喇！你估佢地仲會理你咩？得我會救你炸！哼！宜家開心啦！幾時叫你飲埋酒架？俾人玩到暈鬼埋，即係玩我姐？」主人拍拍我臉蛋，語氣有點責怪的意味。

「……對唔住呀主人，要麻煩主人黎接我……」本來我也很抱歉，畢竟也是自己玩得太嗨忘了分寸。但看着主人帶着醋意的責罵，我借着醉意忍不住笑了出聲，聲音也不自覺地變了嬌氣。雖然我不是喝烈酒，但心裏卻是暖洋洋的。

主人嘆了一口氣，沒有再說怪我的話，他托起我的頭扶我坐起來，遞給了我一杯暖水。我低頭檢查了一下，還好身上的T-shirt已經重新穿回去，只希望不是主人幫我穿的，我不想主人看到我被別人玩壞的樣子。然而我發覺上衣遍佈黑黑灰灰的鞋印，手腳都是被踩得發紅的痕跡，本來被玩得濕透的身體還沒完全風乾，頭髮散亂不堪，不用多講就是一副被凌虐完的慘相。不過令我欣慰的是主人看到我被玩成如此狼狽，為了不讓我尷尬，竟然體貼的沒有追問我半句，只叫我去K房的洗手間整理一下再跟他回家。

的確我也不想跟主人詳細報告她們是怎樣玩弄我的，雖然女奴在主人面前不應該存有秘密，但是就讓我任性一次吧。我對主人死心塌地的其中一個原因是主人一直以來都很尊重我的選擇，即使他很多情況下都可以很強硬地逼我做我不想做的事，因為只要主人要求，我硬着頭皮還是會做的。可是主人即使知道我會乖乖就範，但他從不勉強我，他希望我為他做的事都是自願的。

我扶着沙發站起來，才發覺酒氣根本完全沒有消退，我即使已回復理智，但身體仍是處於醉酒狀態。我感覺四周天旋地轉，站也站不穩。雖然不合規矩，但我只能抓住主人手臂，讓他拖着我到洗手間。

「換左佢！我想睇！」主人在門前居然遞給我一套衣服，正是今天我忍痛含淚買的韓風粉藍色吊帶連身短裙，我還看到主人貼心地在裏面包着我新買的內衣褲給我更換。主人應該在我沒醒的時候，翻開了我的戰利品檢查吧。我知道這是主人喜歡的風格，所以緃使有點貴我最後也買了。想不到這麼快就有機會展示給主人看了，現在看來真是物超所值呢！

「係……」我醉臉羞紅，接過主人塞給我的衣物和毛巾進去。
「咳……咳……」我用冷水潑臉，頓時清醒了幾分。感官開始回復的第一個反應是反胃想吐，我不敢想像我喝下了多少髒東西，我只好連忙仔細沖洗嘴巴，徹底漱口好幾十次，不過總覺得不夠乾淨。我聞到自己滿身酒味，甚至隱約聞到些微尿騷味。嗚……真的好想死！天啊！乾脆讓我痛痛快快死在荒野算了，起碼主人不會看到這樣髒臭的我。

可惜K房沒有洗澡設備，我只能在洗手盆盡量洗乾淨頭臉和整理好頭髮。之後我坐在馬桶上，排清存在體內的啤酒和大半不屬於我的液體。我這時低頭看到內褲竟然還是濕的。到底我又多賤？明明被Sabina和Karen虐慘了，還被她們輪着當廁所用，但現在還能濕成這樣。這一刻我覺得自己很髒，不配和主人走在一起。

「晴！冇野丫嘛？」主人敲敲門，溫柔的聲音依舊輕易攻陷我心，順道將我從迷失中拉回來。

我擦擦紅眼，連忙換上了主人給的連身裙，我從鏡子裏看到吊帶帶出的胸部線條很不錯，下身裙擺只到膝上幾寸，露出主人最喜歡看的大腿部份。我最後梳理一下，滿意的走出洗手間。

「嘩……真係唔錯喎！」主人先是由上至下仔細的打量我，然後絲毫不客氣，直接掀起我裙子，揉了揉我屁股，像是把我當貨物般檢查一番，接着又抓起我的吊帶把玩着彈了幾下。我對主人這些把玩手法已經見怪不怪，不過唯一意想不到的是主人最後竟然走近我面前，親了親我額頭。

「嗯……」剛被冷水降溫的臉蛋馬上又熱燙起來，我仍被醉意迷得暈頭轉向，只好倒在主人懷裏，主人一手緊緊扣着我腰部，一手拿起我買的東西，兩人依偎着走出K房。

「多謝晒！歡迎下次光臨！」在門口結帳時，我又看到那個女侍應，她正和櫃枱的同事聊着天。她看到我就像看到噁心的怪物一樣，露出輕蔑嫌惡的目光。當我們轉身離開時，身後頓時響起職員們神秘的歡笑聲。

好sweet 扑得未

可唔可以唔好再比女仔s
我覺得好痛

基本上女女嘅內容寫完

呢篇個結尾好正

求下主人快啲出嚟瘋狂s佢啦

第四十三章 最幸福的事

我們走出卡啦OK店時，主人已經預先在附近叫好車。主人扶着我一起上車，默默幫我繫好安全帶，更細心地替我整理好肩膀上鬆掉的吊帶。其實主人平時很少這麼照顧我，畢竟照理應該是女奴照顧主人才對，但是偶爾像公主一樣萬千寵幸在一身的感覺原來也很不錯。儘管如此，我還是比較習慣主人對我狠些。女人為了愛情已經夠犯賤了，女奴更甚，我就是那種越虐越愛的賤貨。

「嗯……」我微捲起身體乖順地緊靠着主人，被主人抱住腰感覺無比溫暖。醉意同時帶起睡意，我就像一隻窩在主人身邊的小貓，讓主人撫摸着身體，感受着主人呼吸，慵懶地在主人懷裏睡得死死的，好想可以這樣睡到永遠。

酒不醉人人自醉，從前我完全不明白這句話。可是現在我有點能理解了，我在車上睡了一整程，其實醉意已經消退了一半，但我和主人在一起的時間仍然感覺如夢似幻。我記不起下車後的路程發生了什麼，只知道轉眼間我已經回家了，不過卻是主人的家。

我幾天沒有侍候主人，早就心癮難耐。我進屋後不管自己還是半醉狀態，匆忙脫鞋後就連忙扶着鞋櫃跪下，回頭侍候主人脫鞋。我直直跪好，主人自然的伸腳，輕輕踩在我胸部上，讓我幫他解鞋帶。然後我雙手恭敬地托起主人鞋跟，慢慢鬆開鞋子。
「唔……唔……」正當我拿着主人的帆布鞋時，主人突然抓起我的頭髮，將我的臉壓在鞋上。

「同我用力聞！哼！係咪好掛住主人陣味？」主人冷笑道。
「唔……唔……啊……」我用力呼吸着主人鞋裏獨有的氣味，很快就興奮地呻吟起來。
「聞兩聞就發晒情咁，真係天生只配係我腳底既賤種！」主人另一隻手從後掀起我的短裙，手指伸入內褲感受到我小穴的濕氣，當然順勢羞辱我。

「賤奴！仲未聞夠？仲唔去拎拖鞋？」聞了一陣之後，主人扯起我頭髮，看着我聞鞋時痴迷的樣子，又送我一個耳光。嗚……我委屈呀！明明是主人逼我聞，說得好像是我上了癮，主動犯賤衝上去聞似的。當然我不可能反駁主人，只好乖乖爬去將主人的拖鞋叼回來，熟練的用口服侍主人穿上。

「主人……我想去沖個涼先。」服侍完主人換拖鞋後，我終究受不住了，只好低頭趴下，用臉蛋磨蹭主人的拖鞋底，卑微地請求。

「嗯……自己攞毛巾！仲有，淨係准著條裙出黎！」主人舉腳，順勢用鞋底對着我臉蛋正面不輕不重的賞了個腳耳光，示意我可以去了。在我轉身爬的時候，主人還嫌不夠過癮，又狠狠踢了一下我屁股，催促我爬快點。

「係……多謝主人……」我戰戰競競地爬到主人房間，在主人某一格衣櫃裏拿了毛巾，順帶一提，那裏還收藏着主人和我一直以來的調教用品，震蛋、皮鞭，口球、手扣等等。我看着又愛又恨的種種道具，不禁噓唏了一下。試問當初誰會想到，昔日純情的鄰家女孩竟會變成如今「不虐不鬆化」的變態慾女。在衣櫃夾層中我還意外發現主人最近為我添置的新玩具。其中最吸引我注意的是對令人望而生畏的金屬小乳夾，乳夾可調較鬆緊度，每邊乳夾各連住一條乳鏈，兩邊的乳鏈最後連成一條，呈Y字型，長的一端自然由主人掌握了。我光是看着那對冰冷的乳夾，已經感到胸前一陣發癢，再想到這對東西會緊緊夾在我雙乳，被主人用力拉扯，乳頭更是隱隱發熱作痛，看來最近還是先裝下乖，暫時不要招惹主人了。
在主人浴室徹底洗乾淨身體後，我浸在暖暖的浴缸中，感覺舒服得多，精神也回復了幾分。我來不及吹乾頭髮，依主人的命令只穿了裙子，內衣內褲全都沒穿，就急不及待的爬出浴室。主人在浴室門前放了刻有「晴」字的專屬頸圈，我乖乖叼起頸圈，爬到主人房間。

主人摸摸我頭，親自幫我戴上頸圈，就是我最幸福的時刻。可是我怎麼也想不到，原來竟然有更幸福的事在等着我……

恭喜發財

係咩幸福的事

終於破處？

我突然係度諗如果男主角d 玩具被老豆老母發現會點樣解釋

罰你重睇一次

Sor 睇漏咗 原來第7章有寫男主角老豆老母成日唔係屋企 姐係有大把時間調教女主角

第四十四章 主人犯規

主人坐在床邊，如往常一樣，隨手抓住我的項圈，將我拉到他兩腳之間。我下意識吞一吞口水，第一個反射動作就是想伸手拉下主人的褲子。然而主人沒有讓我服侍他，反而向上繼續施力，使我跪直在他面前，然後抽了我一下耳光：「貪心！」之後主人按一按我頭頂，我立時雙腳一軟跪坐在地上。床離地有點高，我額頭也只到到主人心口的高度。我微微抬起頭，眼神卑微地望向主人，頑皮地裝了一下AV女優的表情，還趁機向下拉一拉裙擺，雙手放在身後，向前挺胸，給主人展視真空低胸裝的威力。

果然，主人目不轉睛的盯着我胸部欣賞了一陣，終於忍不住伸手抓起我一對發育完整的乳房，雙手張開各執一邊，順着我的呼吸又推又搓。

「啊……嗯……」我被主人溫暖的雙手摸得很舒服，還開始配合地淫叫。
「哈！被人玩左成日仲識發情，真係冇得救！抵你做我既專屬性玩具！」主人指甲輕輕刮着我露出的乳肉，隔住衣服，兩指夾住我微微凸起的小櫻桃挑逗。

本來我的乳頭已經算挺敏感，加上主人日久調教下，竟然越來越經受不起刺激。我感覺胸前酥麻發熱，身體本能上其實很想退縮，但是我卻努力控制自己不要亂動，壞了主人雅興。一對乳頭很快就變硬，可恥的挺立起來。主人看着我發騷的樣子，抓起我頭髮稍微用一點力，使我的頭部微微後仰，我自然而然的跪直身體。

然後主人神秘而富感情的眼睛突然直望着我，一動也不動，我先是嚇了一跳，然後雙眼不由自主的睜大，感覺我的瞳孔也在同時放大。事實上我不知道瞳孔放大是什麼感覺，總之很難形容，自己親身感受過自然會明白。啊……我都不知道我在亂說什麼，此時我思緒和理智已經亂作一團，不對，應該說崩潰比較合適！如果附近有鏡子的話，一定能照出我被主人電暈的呆傻樣子。我腦中還自動播起BGM—一首我很喜歡的歌。

「你好喜歡看我眼睛，你說是宇宙的縮影。」
「只要沒有分離，天氣晴，能看見星星。」

我特別喜歡前段部份，總覺得李聖傑唱得很甜，又不會膩。我起初聽的時候，還以為是首溫馨的情歌，聽下去才知道是慘情歌，原來前段的甜蜜只是用來襯托中後段的悲情。我聽歌很容易投入進去，畢竟我想像力非凡嘛，心常常跟着歌聲一起痛。可是我往往捨不得轉歌，總是有點自虐的不斷重複地聽，一次又一次的承受痛苦，倒真符合我的人設。

「嗯……嗯……啊！」正當我沉醉在腦海的音樂時，忽然胸前又是一陣灼熱—主人手指再度夾起我一邊乳頭拉扯。起初力度很少，只是微微酥癢，但每一下主人都會拉大力度，直到有一下我真的受不了了，嬌嫩的小果子感覺好像被灼熟了，於是禁不住尖叫了一下，上身向主人靠了過去。同時，主人低頭向我靠過來，胸前的痛楚持續，嘴唇卻迎上了甘甜。

「啊—唔……嗯……」主人柔軟的雙唇使我忘卻乳頭的苦，我倆嘴唇快速地開合，主人先是用嘴唇含住我的舌頭輕輕拉出，然後漸漸用力把我的舌頭卷入他嘴裏咬。我喜歡主人接吻時的霸道，我總是乖乖伸出舌頭，配合主人任他擺佈，反正主人怎樣弄也是舒服的。主人的呼吸節奏漸漸加快，聞着主人身上散發的氣味也令我越來越放鬆。

其實主人不常和我接吻，所以我很珍惜每次的機會，往往吻到舌頭抽筋也捨不得停止。我們的舌頭不斷交纏、互推着，我腦袋一片空白。突然主人抱緊了我，然後向後一躺再一轉身，我已經被主人壓住床上，過程中嘴唇也沒有分開過。直至主人累了，但是我不肯收手，他只好故意用力彈了一下我乳頭示意，我才依依不捨地放開口。

「你好靚……」主人在我身上喘着氣，輕掃我髮鬢，摸着我臉龐說。
「哈……」主人真的好犯規，哄得我心鹿亂撞，要知道他從來沒有正面誇過我漂亮，究竟主人到底在玩什麼花招？畢竟這一句基本上每個女孩都會受落，我忍不住噗一聲，像個白痴一樣，甜甜地笑起來。

「嗯……好香……」接着主人壓住我，低頭聞着我的身體，由胸部聞上去頸項和頭髮，可能男人都喜歡這麼做吧。我享受着主人的親近，全身酥軟，雙手也配合的抱住主人背部。突然我大腿碰到主人雙腳之間的硬物，淘氣地向主人邪氣一笑。主人也察覺到我知道了，他有點尷尬，只好隨手按了按我陰蒂轉移我注意力。

「啊……」突然的刺激很快就弄得我濕了，哼！主人又犯規！
「主人啊……俾我用口服侍你啦……之後我都想要……」我裝着淫賤的語氣勾引着主人。
「可晴……今次可唔可以俾我……」萬萬想不到主人突然又認真起來，真是好難捉摸啊！每次叫我全名都沒什麼好事情。

「主人……後面唔得呀……」我十分驚慌，連連搖頭，菊花不自覺緊張一縮。
「白痴！咪搞笑啦！我話做愛呀。」主人沒好氣的訕笑一聲。
「……」兩人相對無言，尷尬值衝破天際。
「哈哈……」我率先憋不住大笑起來，主人也跟着我傻笑。
笑了一陣後，我們又靜了下來。天呀！要破處了嗎？不行啊！媽媽說不能這麼早給別人啊！終於要被主人中出即飛了嗎？不過如果是主人的話，即使被中出即飛我也甘願。我腦中天使惡魔開始打架，身體卻是很誠實的越來越暖。

「其實你想唔想試？」
「吓……咁……」
「你唔想……定唔敢……？」
「唔係呀……我只係想……滿足主人……」「哈……黃可晴……你真係唔會後悔？」

「主人……我願意……獻出我既所有俾主人…………」
「即使主人之後……唔要我—」

「唔……」主人沒有讓我說下去，我們再一次激烈地吻起來。

新年了
我諗我會忙到hihi 比d三姑六婆玩幾日...
所以今日拿拿聲起多一篇出黎
希望大家收貨啦

而且故事已經去到呢到... 巴打絲打們有冇咩意見分享下...
因為唔係個個都有acc... 所以開左個fb
希望可以收到各位意見
對於故事既意見 或者有其他題目方便提供
歡迎提出喔!!!

呢個位先停

終於到我最期待既情節

哈哈
其實真係咁啱
不過下集內容已經有
但要再修改一下啦

真係咁啱得咁橋

由舊登第一篇推到而家
終於！入正題！
好似望住個仔出世咁
好過分呀喺呢度停

多謝支持
放心 其實下集已經有 但點都要時間修改一下

真係咁啱得咁橋的

幾時再出
好好睇

都應該要過年後
因為新年仲忙過返工

喂也好過份呀
btw新年快樂！

新年快樂

最期待嘅畫面要嚟啦

喂也 好虐心啊
新年快樂啊 樓主加油

抖M留名
主人加油

乖

好甜啊

新讀者live咗

要大家等三日辛苦了
大家乖乖地等多陣
夜少少出下...
等多一陣

出未吖
好想睇下集

第四十五章 完全佔有的證明

雖然我早早已被主人調教和開發得七七八八，可是要獻出處女之身給主人仍是需要很大的勇氣。不過正如我跟主人說的一樣，我不會後悔，畢竟主人已經奪走我那麼多第一次了。我不確定自己是不是被愛情蒙蔽，只知道我愛他，好愛好愛的那種。而且女奴可以為主人獻出自己的最大價值，更應該是開心的。

主人緊緊抱着我親吻，雙手在我身上不斷游走。我感受到主人的身體越來越熱，尤其是他的下體又暖又硬，一直磨擦着我大腿內側的敏感部位，弄得我觸電似的興奮。主人聽着我的嬌吟聲，漸漸顯露獸性，他舌頭粗暴地頂進我嘴裏肆意搗亂，手指抓得我乳房變形，而且我隔着褲子也感受到主人根部的高漲慾望。

「嗯……」一輪舌吻之後，我喘着氣，默默躺在床上，被主人看得心怦怦跳。
「俾我睇下夠唔夠濕！」主人果然是羞辱系的，他一點也不急，掀起我裙子，拍拍我大腿。
「……」我害羞的別過頭，張開雙腿，裏面自然早就泛濫成災。
「真係好濕喎……哈哈……」主人不慌不忙，掰開我陰部，翻來覆去仔細檢查。

「啊！……」主人兩根手指順勢插了進去，在穴裏打轉。其實我的小穴很窄，僅僅足夠兩根手指進入，雖然主人也不算粗大，可是我仍想像不到主人要怎麼塞進去，總之一定很痛吧。

「啊……好舒服……啊……」主人一邊手指在裏面插，一邊在外面揉着我豆豆，弄得我連連呻吟。正在我閉上眼睛全心全意享受的時候，主人突然抽出手指，只在我大腿內側不痛不癢的打轉，順道抹去滿手的淫液。

「啊……嗯……」我立時感到一陣失落，不禁擺首弄姿，向主人撒嬌發情。
「哼！淨係掛住自己舒服得架啦？」主人皺眉。
「啊……對唔住呀主人……主人隨便用我啦！」我一時得意忘形，只顧自己開心，完全忘了自己只是主人的玩物，職責僅僅是服侍主人，不包括自己爽的。我漲紅了臉，鼓起勇氣主動用兩指掰開淫穴，雙腳卻緊張的瑟瑟發抖。

「求我！」主人抓住我的頭髮，逼我直視他的目光。
「求主人……求主人……幫賤奴破處……」我耳朵也燙起了，實在害羞得要死。

「咬住！」主人在床邊抽屜拿出安全套，讓我咬住一角，然後急不及待地脫光下身。

只見主人生疏地撕開包裝，弄了一大輪才戴得上。沒錯！，雖然主人的調教功力已經相當不錯了，但是他和我一樣，還是普通的高中生，嚴格來說還是處，如果單方面的性器官接觸不算的話。嘿嘿！女奴反過來幫主人破處，也是挺有成就感的。

「嗯……嗯……」即使主人再有耐性，他下身的肉棒也等不及了。男女的性器對彼此彷彿有種天然的吸引力，很快就碰在一起。縱使我沒有半分處女的純潔，可是好歹生理上還有個貨真價實的處女小穴，主人的陽物一時也進不了去，只能穴外擦來擦去。

這時主人的確沒有什麼耐性，反正對我這些賤奴更不用疼惜，女奴的感受完全不在主人的考慮範圍之內。於是主人把心一橫，撐開我雙腳，用力狠狠向前一頂，直接就滑進去了。

「啊！」小穴像被硬生生撕開一樣，我不受控制的尖叫起來，雙手很自然的想推開主人。然而才碰到主人肩膀，就看到主人因為弄痛我而不捨的樣子。但我更不捨要主人掃興，於是乖乖躺回去勉強憋着，對主人點點頭，身痛卻心甜。

「好暖啊……好緊……啊……」主人摸摸我額頭，好像在叫我忍住，然後下體開始一下一下的磨擦、推撞。小穴緊緊包住肉棒，應該對龜頭的刺激非常大，主人很快就興奮起來，速度也漸漸提升，在我體內不停抽插，「啪啪啪」和穴內水聲交集在一起。幸好，我的身體夠賤夠聽話，被連番衝擊之下，很配合的流出了更多的淫水，稍微減輕了我的痛苦。不過總的來說，其實整個過程都很痛，那些色情文章寫的「第一下痛，第二下舒服，第三下爽。」根本狗屁！只是看到主人使用我這麼享受，我也覺得很幸福。

「啊—唔……」小穴的彈性和適應能力逐漸體現出來，主人抽插得越來越順暢，初初只能插入了一半，後來整根已經可以深入陰道冒險。不知道是幸運還是不幸，之前我常常用口服侍主人，日子有功，主人的持久力也提升了不少。主人一邊粗暴地抓弄着我胸部，一邊瘋狂地幹着我。突然主人抓起我屁股向上一抬，換了換插入的角度，一下子幾乎頂入花心，我又忍不住痛叫一聲。不對，應該只叫了半聲，就被主人摀住嘴巴了。

「賤奴！唔准咁嘈！做好你肉便器既本份！」主人的羞辱使我的興奮度達至最高，被摀住嘴巴更有被強姦的快感。

「嗚嗚！啊……」最後主人抓緊了我胸部，手指深入了乳房，我知道主人要釋放了，體內的肉棒一鼓一鼓的頂着陰部內壁。啪啪啪！在主人的掌摑中同時高潮了。我望着乳房留有主人紅紅的指印，撫摸着臉上的餘溫，感受着下體的劇痛，一切一切都是主人完全佔有我的證明。

-----------------------------------------------------------------------------

黎緊可能會有D 即興文
應該會貼FB 希望大家都會支持啦
而且都希望可以收到各巴絲既意見 例如題材同交流都可以喔

最後... 祝大家 初四快樂...

希望大家鍾意呢篇我鋪排左咁耐嘅破處文
但總覺得可以寫好d

破處就唔好用套啦
要用都叫條女去買啦

做個盡責既男人(笑

又黎破處文有套

諗起另一個甜故又係咁

好正 不過扑嘢果陣多d 言語互動就更好
Btw 破處唔用套先完美

想睇佢地繼續sweet

第四十六章 天生專屬性奴

即使是普普通通的女生，平日也會收到很多訊息，大多都是亂七八糟的垃圾東西，女生群組的八卦、同學間的閒聊話題、網友的交流、甚至是一些男生的調情話語。尤其是放學後的時段，我的手機躺在床頭上，總不能像我平時一樣聽聽話話、靜靜等待主人——提示聲和震動聲偏偏亂響過不停。

「啊……嗯……啊……好舒服呀……多謝主人……啊……」然而此時我卻沒空看手機，因為我正趴在床上，被主人攬着腰從後狠狠幹着。啪啪！啪！啪啪啪！屁股被撞擊和拍打的聲音不斷輪換着，時快時慢，我下體不間斷地湧出的淫液使主人可以更加順暢地進出我的身體。經過主人幾次開發後，我漸漸懂得享受性愛。不知道應該說我乖還是壞，我還開始服用調經藥。

我越來越覺得自己天生就是主人的專屬性奴，被主人盯兩眼、羞辱兩句，賤穴馬上就會濕。如果主人稍為再打罵一下，雙腳更會不自覺發軟，甘心跪倒在主人腳下，乖乖等着被玩廢。

做愛和吸毒一樣，只要開始了第一次，根本停不下來，尤其我們這種年紀，如果撇開世俗保守的觀念，單從生理上而言，正正是最應該瘋狂做愛的時候。其實我剛剛才被主人幹到高潮，可是主人顯然還沒盡興，在我含舔乾淨之後，很快又重新變硬。於是我只好匆匆替自己清理一下，喘着氣，手軟腳軟的爬起來給主人再次使用。

「賤奴！同我叫大聲D！俾我聽下你有幾淫、有幾鍾意俾主人當飛機杯咁插？」主人一邊抓住我頸圈拉扯，一邊用力在我體內衝撞。

「啊……啊……主人好勁呀……求主人狠狠插爆我……啊……」我下體被磨擦得又痛又舒服，配合着主人發賤的放聲淫叫，眼睛半閉，漸漸墮落在快感之中。我幻想着被主人插爛淫穴，被徹底玩殘後的敗壞樣子，就興奮得想噴了。

就在此時，我的電話鈴聲不聽話的響起，打斷了我們的興致。嚴格上來說只有我被影響了，因為主人是不會管這個的，他的動作只停了幾秒，然後就繼續托住我胸部幹我。

「啊……主人……俾我聽左先……啊……」我看到手機螢幕顯示的名字，尷尬地說。
「好……不過繼續趴住聽，我要睇住。」主人順着我的視線望向床頭，順勢離開我的身體。女優一邊被人幹着，一邊聊電話是個常見的AV情節。可是主人顯然不喜歡這種老梗，聊電話途中，他完全不會給我任何肉體上的刺激，但是我認為這種心靈的羞辱更帶感。

「喂……媽咪？」我稍為理順呼吸，才敢拿起電話。
「咦？晴晴，你冇野丫嘛？好似喘晒氣咁既？」媽媽果然是媽媽，即使我已經有努力掩飾聲音，還是聽出了我的異常，馬上關切的問。不過媽媽萬萬也想不到她的寶貝女兒正趴在男人的床上，全身赤裸，翹高屁股把剛剛被幹翻的小穴全露出來給人看。

「err……我啱啱同同學練緊跑丫嘛。」我不禁將頭埋進枕頭裏。
「哦……咁今晚洗唔洗留飯俾你呀？」媽媽接着問。
「唔洗喇……我……食飽喇！」我聽到身後的主人忍不住輕笑了聲，羞愧得想找洞鑽了。
好不容易敷衍走老媽，才放好手機，主人馬上又騎上來了。但是我不能怪主人，剛才要主人為了我忍住性慾，我作為女奴，實在挺不應該的。我再次體會到自己壓根就是主人的私有器具，唯一的功能就是服侍好主人。

「啊……嗚嗚……我唔得喇……主人……啊！」剛才主人因為我而掃興，看來要好好用我來補償了。他抓緊我頭髮把我牢牢按在床上，我自然的抬高下身，他則半站起來，借助重力從上至下的更加用力的推插我。

「嗚嗚……啊……」我受不住主人這輪暴力的攻勢，失控地發瘋似的嬌吟。主人很熟悉我的身體反應，知道我馬上就要抗不住了。於是他放漫速度，但卻逐漸加大力度，似乎想醖釀着最後一擊。

「啊！」突然主人抽出整根JJ，再馬上對準，快速插進去，一下子頂進我子宮口。我長聲呻吟，陰道徐徐收縮，不要臉的比主人先高潮了。

「哼！廢物！又快過我……」主人隨後也被我夾得難以忍耐，直接頂入最深處射了。
「啊……」小穴瞬間被暖流灌飽飽，穴外溢出的不止是主人的精華，還是滿瀉的幸福感。

中出

今次篇文非常滿意

仲以為樓主唔記得更文

還是滿瀉的幸福感。 呢句好正🤤

有拖冇欠

樓主已經唔記得左 有文要更新

等緊靈感

樓主更文啦
覺得樓主係bi M絲

樓主！！！

樓主唔好放棄個故啦

插入，抽插，噴水，射精，再插入，係屋企插、課室插、周街插、圖書館插。係男朋友面前插、同學面前插，

去
打開分類，大把靈感啦

不如玩下公眾露出 我最愛嘅av 系列之一

又係cableav嗰啲？

第四十七章 女王初體驗

有遺傳學者說過女人會永遠記得第一個中出她的男人，說的不止是心理記憶，還是身體記憶。陰道第一次接觸異性的分泌物時，會吸收精子攜帶的部份基因，並永久保存在身體內。這意味着即使我將來和主人分開，我體內仍然留有主人的印記，一生都無法剔除。就算有一天我被主人拋棄，以後再和別人結婚生小孩，我也永遠屬於主人，因為這是主人賞給我的永久身份。

事後，我躺坐在床上，好好珍惜着主人的精液在體內的感覺，暖暖的好舒服，我的陰道和子宮根本就應該時時刻刻被主人的精液灌滿，餘韻間陰道不斷微微收縮，就好像在努力將主人的精液吞進去。我深呼吸着，從剛才的極致興奮中慢慢平靜下來，一邊拿紙巾清潔着小穴裝不下而緩緩流出的精液，一邊查看手機漏接的訊息。

聽到主人洗澡的水聲後，我登入我的秘密網誌，分享今天的故事。自從我將和主人的經歷寫上網絡後，我就一直收到各種各樣、千奇百怪的私訊。大多都是狗公們低質的羞辱和挑逗，甚至還會附帶淫照。我自然沒有理會他們，直接已讀不回，連一個敷衍表情也不值得浪費。只有主人才可以隨意羞辱我，他們算什麼東西！我寫故事的目的只是想記綠主人和我的點點滴滴，順道滿足一下我的寫作慾望，另外也很希望讀者可以透過我的文字得到慰藉。可是我絕對不是為了招來一大堆臭狗公隔着螢幕的胡亂辱罵和約炮。

「3P OK ?」
「有冇相交換睇？」
「淫娃，要唔要多個主人？」
「跟我啦！屌到你反皮！」

這些垃圾訊息通常更會被我直接封鎖掉，這是主人教我的，我雖然下賤，但是也不會賤到可以給男人任意侮辱。我的本性只可以在主人面前顯露，在外人面前則要保持乖乖學生妹的清純形象，保護自己就是對主人的尊重。

「我啱啱追晒你既文，寫得好好睇。」
「好喜歡你的文字。」
「謝謝好文。」
「寫得好好啊！相比起圖片，更喜歡文字，有多D幻想空間，難得搵到寫廣東話既甜故。」
「好喜歡你的小說，要加油哦！」

「多謝支持！」我禮貌地一一回覆着讀者的訊息。咦？突然有個新訊息剛好彈出來，勾起了我的興趣。

「你既文章好正啊，我成日都忍唔住睇住黎打飛機……」

「哈，除左我之外，估唔到真係有人睇字都可以……」我不禁有點得意，想不到我的文字有這麼大的魔力。

「尤其是第三十七章，真係J死人！好有代入感！」
「嗯？你想代入咩角色呀？」我略略一想，感到有點奇怪，因為一般男女讀者無非是代入我的角色或是主人的角色，但是第三十七章好像沒有太多我和主人的互動戲份。

「errr...因為我係男m，仲要都係中學生。」
「哦，唔怪得啦！你係咪都成日幻想咁？」
「係……你可唔可以調教我？」
「吓……但係我都唔係主人。」
「我就係鍾意做女奴既奴，越低賤越刺激！我諗你應該都明明地。求下你俾個機會我做你隻狗！得閒網上玩下我就可以架喇！我幻想有個女奴做主人好耐架喇！」

「咁……但係唔知我主人肯唔肯喎，俾佢知道我同第二個男仔玩，我死硬架！」

面對他恬不知恥的攻勢，我居然有點心動。他說得這麼誠懇，我也不好意思直接拒絕他。我唯一擔心的是主人知道後的反應，不過我想如果不見面的話應該可以吧。

「汪汪……晴主人當我係狗狗咪得。」
「哼！真係賤狗！」我噗通一笑，學着主人的用字罵他，心裏卻喚起從未有過的征服感。

「係既係既，我根本係晴主人既賤狗！咁主人係咪即係肯收留狗狗？」

「哈，暫時都可以玩下你既，不過你要有心理準備我玩厭左就會唔要你！」

「啊……好鍾意呢種隨時會俾主人拋棄既下賤感覺。」

「不過呢……有條件架，你以後唔准再睇住我既文章黎打飛機！搞到我好污糟咁！」

「係既主人！」

這時候他主動給我發了一張跪照，看來他真是忠實讀者呢！

「乖喇！其實我啱啱先俾主人玩完，仲被主人中出左，你係咪好想可以幫我舔乾淨呢？哈哈！」我試探着他的底線。

「主人點知架？俾主人羞辱到好硬……」
「哈哈！唔好send俾我睇添呀！我唔想見到d咁下賤既狗JJ！」

「係……狗狗唔敢。」

看着他的可憐樣，我忍不住拍了我的雙腳發給他作獎賞。

「嘩！主人對腳好正呀！好想奶但又驚自己唔配。」

「哈哈！你都幾乖幾有自知之明喎！我主人就出黎喇！你宜家對住張相磕100個頭，磕完之後，再對住張相射，呢個係主人俾你既恩賜，好好享受，以後要禁慾架喇！」

我還來不及等他回覆就登出網誌，放下電話，下床抱住主人，迎接他的雙唇。

女主好淫

屌 收左個女奴咪算lo 唔好收男奴啦

唔想比男主以外既男人掂女主

好撚正

仲有更新 好感動女主遲下會唔會同個男奴搞

最尾係男主同男奴搞
女主角係屋企繼續禁慾

最新果篇有驚喜
好正

女主俾其他人屌即棄故

我本來諗住寫網調玩下 視乎反應睇下寫唔寫見面玩 不過一定唔會同第二個啪

我想睇見面玩

原來男人都會享受被人舔腳？

點解樓主最近咁少文

樓主 我們到了.jpg

快啲出文阿！

最近極忙 一有時間就出

近來有d忙 大家要等多等
得閒死唔得閒病
不過有任何中意既提材都可以提供喔
感覺到一定有腐女要求BL

有BL即棄

完全接受唔到BL

我未see 過bl 但支持樓主寫自己想寫嘅嘢
不過現階段最想see 女主角調教隻男奴

第四十八章 17歲那日不要臉

學校旁邊的小路，兩邊各有一排疏落的小榕樹，晚風溫和舒適，微微挑動鬚根。一年前主人就在這裏第一次正式和我牽手，現在回想起來仍覺得如夢似幻，我時常想起那一個傍晚，這一定是我不會忘記的回憶。

青春期的荷爾蒙爆發來得快也去得快，身邊大部份男女同學雖然不乏戀情關係，但可能因為只靠人類不可靠的身體本能，沒有另類的刺激來維繫感情，大多都維持不了多久，頂多數月至半年總會分手。開始得越甜蜜，結束自然越痛苦。我是個缺乏安全感的女生，還在甜蜜期的時候，我已經會擔心痛苦期如何自處。

理智上我也明白初戀不過初戀，絕大部份都走不到最後。我常常會亂想主人將來不要我的話，我會變成怎樣？可能憑我天生優秀的忍痛能力，哭上一兩個星期我就能放下主人。又或者我這麼犯賤，貪圖刺激，說不定有天也會厭倦主人，到時他會不會恨我呢？我不希望我們互相記恨。沒錯我很自私，就算分開，我也是你的女奴，永遠不變，在心裏給我留個永久專屬位置好嗎？

「又亂諗咩？不如諗下今晚想食咩？」主人拍拍我頭，不經意地看穿了我。

「咁……我想食日本野！」我像樹熊一樣緊緊扣住主人手臂，港女式送波餅撒嬌。

「又食？你唔厭既咩？」主人看着我瞪大眼睛，像是看到什麼奇異生物似的，很是可愛。

「同主人一樣，唔會厭！」我露齒一笑。
「好啦好啦……不過你唔好叫咁多野，次次食唔晒又係我包底！」主人無奈說。
「好野！」今年的冬天絲毫不冷，連毛衣也不用穿，就這樣靠在主人懷裏已經夠暖了。

在餐廳大快朵頤之後，我跟家人交代好就跟了主人回家。日本菜果然不怎麼夠飽，不過主人很體貼，對我也很好，我進屋後才放好鞋子，他就急不及待的請我吃甜品……

「唔……唔……」我見主人已拉下褲子，乖乖跪在梳化邊，紮好散開的頭髮，主動吞吐起來。

「乖，含得主人舒服既話，陣間有獎賞！」主人的手指插在我頭髮間，沒怎麼用力卻很有征服感，像是鼓勵着我做好自己女奴的職責。

「唔……唔……唔……」我得到主人鼓舞，自然更加賣力的工作，一時舔、一時含、一時吸、一時吻，全力發揮我口部和舌頭肌肉的潛能。我努力表現，喉間壓出的呻吟聲和口水吸吮聲此起彼落，像是在告訴主人我是最好用、最舒服的口交器。

「哈哈……幾日冇餵過你就咁飢渴？」主人隔着校服撫摸我的胸部，拇指施力撥弄我的乳頭位置，弄得我敏感的抖動。然而我沒有鬆懈，收起牙齒，加緊含吸，嘴裏的肉棒慢慢到達最熱最硬的狀態。

「係呀主人，賤奴忍左好耐喇！呢幾晚都諗住俾主人插，賤穴成日都濕，今晚可唔可以……」根據以往的經驗，我知道如果再繼續下去，一兩分鐘左右主人就會忍不住射出來，然後我怕沒有然後了。所以我放慢速度，也讓自己休息一下，改為用手套弄，同時用姣聲引誘主人。

啪！主人用一記耳光回答了我，果然賤奴就是賤奴，沒有資格和主人討價還價。主人對我的嬌縱和偷懶實在看不過眼，他抓住我頭髮，把我按在胯下。啪！我臉頰又是一痛，嘴巴不服氣卻又不爭氣的重新張大，含吮主人的肉棒。

不知道主人是在懲罰我還是獎賞我，壞主人模式開啟，他變得粗暴，精力旺盛的肉棒在我嘴巴裏快速左頂右鑽，每當我想身體稍為向後喘息一下時，主人就會把肉棒推回口腔深處。有時候，我的難受就是主人的興奮。

「叮叮叮……」午夜零時，我的手機傳來一連串的提示聲，本來現代人對這些聲音應該是非常敏感，可是比起我們在床上揮霍和享受着青春的愉悅聲，根本沒有人注意到。

雙方再一次滿足過後，主人遞上紙巾給我擦走嘴邊的奶白物。

「你今晚真係唔洗返屋企？」
「我同屋企講左話去同學度過夜。」
「你幾時學到咁曳架！」
「係呀，所以要主人好好管下我喇！」
「嗯，我諗要好好教訓下喇！」
「嗯？」

「生日快樂！黃可晴，我愛你。」主人搶到我手中的蛋糕碟，扔到地上，然後把我壓在床上抱住，燈光昏暗，主人認真的臉更加迷人，這刻世界忽然靜了，只剩下我們的呼吸聲。在我踏入17歲的晚上，主人打開了手機的錄音功能，記錄着我17年來收到最好的禮物。

live 咗

好甜蜜

呢個可能要將來番外篇了 未必會寫
可能下個故寫

樓主諗住幾時更新，好期待

四日了

+1

各位唔好意思 諗緊大結局 想長少少 要寫耐少少

咁快大結局？
仲未j 完女主角

樓主開始都頂唔順要不斷寫文啦
完咗佢都係好事

完故都好既，起碼樓主唔棄故

樓主已經8日冇出文

推post

樓主已經9日冇出文

樓主已經10日冇出文，正式宣布樓主已經潛入地核

第四十九章 體育堂後的運動

上次在網上認識的那個男奴，我也不記得他名字了，反正就是無聊用來玩玩，不值得記。其實我也沒什麼時間理他，我一方面要忙着溫習，準備考試，一方面還要抽時間給主人調教。有時被主人玩完，玩出了心情就會和他聊聊消磨一下，或者罵罵他發洩之類。可是男人就是賤，總是不滿足。(澄清這不是說我自己喔！) 自從上次給了他看腿照之後，他就越來越得寸進尺，整天沒事就來煩我，嚷着要我給他再拍照或是錄音罵他什麼的。

「賤狗！你根本冇資格要求本小姐為你做D咩！」
「我好忙，唔好煩我！死開！」
「狗就係狗，你根本唔識做人！」

起初這樣罵他還是挺過癮的，但後來我也厭了，於是直接刪掉他。我陪他玩這麼久……也有幾天吧，也該知足了！哈哈，可能他在現實就是個失敗者，連和女同學正常說話都會結結巴巴的可憐狗狗。

「我要陪主人，冇時間再同你玩啦！宜家俾你對住我對鞋J多最後一次啦，哈哈！以後只可以睇，唔可以對住J，知唔知道！」我為人就是好，在刪掉他之前，還特意錄音和拍了我的白波鞋給他意淫，也當個最後的留念。呵呵，當然是拍鞋底呢，他就只配看着我的鞋底幻想了。

「知道！多謝晴主人！」他的聲音真是可憐，可憐的賤樣！不過他倒懂事，知道自己沒什麼資本爭取什麼，就沒有再說下去。我或多或少也從主人身上學到心理調教的技巧—恩威並施，所以我最後還拍多一張鞋面給他，還露出了點腳腕，足夠讓他感激留涕了。我拍完之後就放好手機，乖乖跪在擺放體育物品的儲物室門邊，低着頭默默等待主人來到。

今天放學前的兩節是體育課，主人讓我下課後躲在儲物室等他。我唯有裝作扔了東西，問老師借鎖匙再給主人，然後等到同學們都離開後才將自己反鎖在裏面。雖然夏天早早就過了，但儲物室通風不好，我剛剛打完球，加上心情興奮緊張，身體都鋪上一層薄薄的汗氣。

「啊……」正當我聽到儲物室門外剛好有人經過時，突然我下身一軟，穴內的震蛋顯然已經啟動。雖然震動微弱，但刺激來得又急又集中，我身體一時作不出掩飾的反應，立時敏感的嬌吟起來。我不知道儲物室的隔音功能怎樣，我只敢弱弱的叫了半聲就馬上勒緊喉嚨收住。

這是主人給我的生日禮物，我全日都有戴住，主人已經試玩了好幾次。不過我覺得震動效果有點弱，但當着同學面前被玩的興奮感大大補足了威力，就好像放飯時，主人啟動了震蛋，當時樓梯間很多人上上落落，感覺似被他們看着發情，弄得我超濕，幾乎要換內褲了。

「同我忍住！宜家只係同你熱身，等我陣間用得順暢D，唔係俾你高潮！」我知道主人就在附近，因為他把震動力度和頻率調到最大。

「嗚嗚……」穴裏的震蛋跳起來，彷彿進去更深了。我掩住嘴巴，劇力忍住下身的劇烈刺激，當然更加要忍住高潮的慾望。外面就是同學們的歡聲笑語，誰想到一門之隔，竟有人在發情犯賤？短短幾分鐘像是很漫長，我努力集中精神，夾緊雙腳，緊守着最後防線，保留着最敏感、最下賤的身體給主人享用。

終於，主人關掉了震蛋，門外的人聲漸漸散去，再過了一陣，期待已久的腳步聲到了。主人進來的時候，正好看到我雙腳發軟的跪趴在門後，臉紅耳熱，喘息連連的羞態。

「夠濕未？」主人關上了門，看了我一眼就轉身解皮帶。

「賤奴好濕喇……等左主人好耐……」其實主人說話不多，但每次都直擊我要害，很快就可以令我奴性盡現。

「嗯，瞓上枱！」啪！我才看到主人的起手動作，皮帶就已經狠狠抽到我背上。主人不急女奴急，我連叫痛的時間也不敢拖延，連忙依言照做，躺在儲物室的長枱上，自動自覺的脫掉運動短褲和內褲，乖乖張開雙腿。

「唔……」主人卻不急着直接享用我這樣服從的獵物，而是要慢慢玩弄。他不慌不忙地拿起我的濕內褲，塞到我嘴裏。然後主人掀起我衣服，並從旁邊拿出兩個羽毛球，白色硬毛的普通款，用尖尖的那一面不斷在我雙乳刺激。

「嗚嗚……」羽毛球根本沒有羽毛的特性，相反它很硬很粗糙，弄得我嬌嫩的乳肉一片發紅，但乳頭卻可恥的傲然挺立。

「下次記住，服侍主人之前，對賤乳都要玩到咁樣！知唔知道？」主人前大半句有點冷漠，後小半句卻是摸着我的頭說。

接下來，主人也不浪費時間，直接叫我在長枱上趴起來幹，兩個羽毛球分別蓋在我兩邊乳頭，每次抽插時，乳房被主人重重壓在枱上，同時也受到極端刺激，痛苦與快樂交纏。

「嗚嗚……」隨着主人的進攻，我只好盡量壓低聲音，勉力掩蓋平時本應淫賤的浪叫聲。我喜歡主人的體貼，有時門外會有人經過，他會減慢速度，甚至停下來。可是，當門外安靜下來的時候，他又會把剛才欠我的幾下用力地加倍還回來……

「今晚12點後先准沖涼。」主人事後說。

在餘韻中，我一邊替主人清潔肉棒，一邊望着自己胸前留下的兩圈誘人紅印，默默祈求它不要這麼快消退。

想睇多d 女主角同男奴互動 好有反差

live

呢part應該寫晒
如果想睇呢part可以去紙言睇短篇

文啊

出未

樓主，我們到了

下禮拜會大結局